msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Furkot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: trips@furkot.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-21 23:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-01 22:35+0000\n"
"Last-Translator: Natalia Kowalczyk <melitele@furkot.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.furkot.com/projects/"
"furkot/trips/zh_Hant/>\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.11\n"

#: views/app.jade:4
msgid "My Trips"
msgstr "我的行程"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/board/board.jade:10 views/tripshot/mixin.jade:180
msgid "Plan with [Furkot]"
msgstr "用Furkot規劃"

#. L10n: 'Zoom in' meaning 'Change map scale to show less area but more details'
#: views/board/board.jade:14 views/components/map.jade:61
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. L10n: 'Zoom out' meaning 'Change map scale to show more area but less details'
#: views/board/board.jade:15 views/components/map.jade:64
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#. L10n: 'Show he entire trip' as in 'Show all stops of the trip on the map'
#: views/board/board.jade:17 views/components/map.jade:68
msgid "Show the entire trip"
msgstr "顯示整個行程"

#. L10n: "Place location" (location of the place) is the name or address of a place that the user wants to add to the trip
#: views/board/board.jade:21
msgid "Place location"
msgstr "放置地點"

#. L10n: 'Suggest' as in 'Suggest a place to visit'
#: views/board/board.jade:30
msgid "Suggest"
msgstr "建議"

#: views/board/board.jade:32 views/components/accounts.jade:82
#: views/components/add-stops.jade:2 views/components/add-stops.jade:13
#: views/components/dialog.jade:7 views/components/export-dlg.jade:197
#: views/components/export-dlg.jade:205 views/components/furkot-pass.jade:3
#: views/components/import-dlg.jade:163 views/components/navigation.jade:2
#: views/components/navigation.jade:78 views/components/network.jade:2
#: views/components/place-switch.jade:489 views/components/plan-msg.jade:2
#: views/components/share-dlg.jade:98 views/components/share-dlg.jade:109
#: views/components/share-dlg.jade:121 views/components/step-detail.jade:913
#: views/components/step-switches.jade:138
#: views/components/step-switches.jade:149
#: views/components/step-switches.jade:160
#: views/components/step-switches.jade:168
#: views/components/step-switches.jade:176
#: views/components/step-switches.jade:180
#: views/components/step-switches.jade:188
#: views/components/step-switches.jade:201
#: views/components/step-switches.jade:214
#: views/components/step-switches.jade:225
#: views/components/step-switches.jade:236
#: views/components/step-switches.jade:247
#: views/components/trip-detail.jade:745 views/components/trip-detail.jade:753
#: views/components/trip-detail.jade:759 views/components/trip-detail.jade:772
#: views/components/trip-detail.jade:806 views/components/trip-detail.jade:811
#: views/components/trip-detail.jade:819 views/components/trip-detail.jade:829
#: views/components/trip-detail.jade:837 views/components/trip-detail.jade:845
#: views/components/trip-detail.jade:855 views/components/trip-toolbar.jade:22
#: views/components/trip-toolbar.jade:59 views/tripshot/mixin.jade:121
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/board/board.jade:33 views/components/applications.jade:21
#: views/components/tour.jade:41
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. L10n: curly brackets {} denote a placeholder for the trip name (destination)
#: views/board/board.jade:39
#, fuzzy
msgid ""
"Hi! I am planning a trip {}. I am hoping you can help me with that. This is "
"my route so far."
msgstr "嗨！我打算去旅行{}。我希望你能幫助我。這是我到目前為止的路線。"

#: views/board/board.jade:40
#, fuzzy
msgid ""
"If you know about any interesting places along my route please add them to "
"this map. You can enter the name in the search box, or - if you know where "
"the place is located - click on the map and choose from the list of places "
"nearby. Add as many suggestions as you want."
msgstr ""
"如果您了解我路線上任何有趣的地方，請將它們添加到此地圖中。您可以在搜索框中輸"
"入名稱，或者 - 如果您知道該地點的位置 - 單擊地圖並從附近的地點列表中進行選"
"擇。添加任意數量的建議。"

#: views/board/board.jade:41
#, fuzzy
msgid "Thanks for your help."
msgstr "謝謝你的幫助"

#: views/board/board.jade:44
#, fuzzy
msgid ""
"This is the map of your trip that others will see. They will be able to "
"suggest one or more places for you to visit on your trip."
msgstr "這是您的旅行地圖，其他人會看到。他們將為您的旅行建議一個或多個地方。"

#: views/board/board.jade:45
#, fuzzy
msgid ""
"Copy and paste this URL or use one of the share buttons to ask others to "
"help you plan this trip."
msgstr "複製並粘貼此URL或使用其中一個共享按鈕，讓其他人幫您計劃此行程。"

#: views/board/board.jade:78
msgid "Back"
msgstr "回去"

#. L10n: title of the trip board page, followed by trip name
#: views/board/layout.jade:19
#, fuzzy
msgid "Help me plan my trip:"
msgstr "幫我計劃一下我的行程"

#. L10n: description of the board page, used when shared on Facebook, Google+ etc.
#: views/board/layout.jade:21
#, fuzzy
msgid "Maybe you could suggest some places along the way that I should visit."
msgstr "也許你可以在我應該訪問的路上建議一些地方"

#: views/components/accounts.jade:2
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#. L10n: Nickname is a private identifier used to sign in. Can be also translated as 'Alias' or 'Pseudonym'. We try to make it more comprehensive and less formal than username. Translate as 'Username' only if no better word is available
#: views/components/accounts.jade:7
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#. L10n: Nickname is a private identifier used to sign in. Can be also translated as 'Alias' or 'Pseudonym'. We try to make it more comprehensive and less formal than username. Translate as 'Username' only if no better word is available
#: views/components/accounts.jade:10
msgid "Nickname is your private identifier used to sign in"
msgstr "暱稱是您登入用的個人辨識碼"

#. L10n: Email in a sense of the "email address"
#: views/components/accounts.jade:13 views/pass/index.jade:50
#: views/welcome/password-forgot-page.jade:21
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. L10n: Email in a sense of the "email address"
#: views/components/accounts.jade:16
msgid "Email is only used to reset forgotten password and to share trips"
msgstr "電子郵件信箱只用於重設密碼以及分享行程"

#. L10n: Email in a sense of the "email address"
#: views/components/accounts.jade:18 views/components/accounts.jade:23
msgid "email is optional"
msgstr "電子郵件非必須"

#. L10n: Signature is a public name shown to others. It is NOT a username
#: views/components/accounts.jade:26
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#. L10n: Signature is a public name shown to others. It is NOT a username
#: views/components/accounts.jade:29
msgid "Signature is your public name shown to others"
msgstr "簽名是他人見到的您的公開名稱"

#. L10n: hint displayed in the field for user's signature - a public name shown to others. Signature is NOT a username
#: views/components/accounts.jade:30 views/components/accounts.jade:37
msgid "public name"
msgstr "公開名稱"

#: views/components/accounts.jade:39
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

#. L10n: 'needed to change settings' as in 'password is needed to change settings'
#: views/components/accounts.jade:43
msgid "needed to change settings"
msgstr "需要變更設定"

#: views/components/accounts.jade:45
msgid "The current password is necessary to change settings"
msgstr "需要當前密碼以更該設定"

#: views/components/accounts.jade:48 views/welcome/password-reset-page.jade:21
msgid "New Password"
msgstr "新的密碼"

#. L10n: Meaning: 'leave the field empty unless you are changing password or settings'
#: views/components/accounts.jade:51
msgid "Leave it empty unless you want to change password"
msgstr "留白,除非您想要更改密碼"

#. L10n: 'leave empty unless changing' as in 'leave the field empty unless you are changing password or settings'
#: views/components/accounts.jade:53 views/components/accounts.jade:58
msgid "leave empty unless changing"
msgstr "更改除外留空白"

#: views/components/accounts.jade:61
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密碼更新成功"

#: views/components/accounts.jade:62
msgid "Settings changed successfully"
msgstr "變更設定成功"

#. L10n: meaning 'Password cannot be changed'
#: views/components/accounts.jade:65
msgid "Cannot change password"
msgstr "無法更改密碼"

#. L10n: meaning 'Settings cannot be changed'
#: views/components/accounts.jade:67
msgid "Cannot change settings"
msgstr "無法更改設定"

#. L10n: label for the list of social media accounts that the user connected to Furkot
#: views/components/accounts.jade:72
msgid "Connected Accounts"
msgstr "連結的帳戶"

#: views/components/accounts.jade:83 views/components/add-stops.jade:2
#: views/components/add-stops.jade:13 views/components/furkot-pass.jade:3
#: views/components/navigation.jade:2 views/components/navigation.jade:78
#: views/components/network.jade:2 views/components/place-switch.jade:490
#: views/components/plan-msg.jade:2 views/components/plan-msg.jade:17
#: views/components/share-dlg.jade:98 views/components/share-dlg.jade:109
#: views/components/share-dlg.jade:121 views/components/share-dlg.jade:133
#: views/components/step-switches.jade:138
#: views/components/step-switches.jade:149
#: views/components/step-switches.jade:160
#: views/components/step-switches.jade:168
#: views/components/step-switches.jade:176
#: views/components/step-switches.jade:180
#: views/components/step-switches.jade:188
#: views/components/step-switches.jade:201
#: views/components/step-switches.jade:214
#: views/components/step-switches.jade:225
#: views/components/step-switches.jade:236
#: views/components/step-switches.jade:247 views/components/translate.jade:2
#: views/components/trip-detail.jade:745 views/components/trip-detail.jade:753
#: views/components/trip-detail.jade:759 views/components/trip-detail.jade:772
#: views/components/trip-detail.jade:806 views/components/trip-detail.jade:811
#: views/components/trip-detail.jade:819 views/components/trip-detail.jade:829
#: views/components/trip-detail.jade:837 views/components/trip-detail.jade:845
#: views/components/trip-detail.jade:855 views/components/trip-detail.jade:862
#: views/components/trip-detail.jade:870 views/components/trip-detail.jade:874
#: views/components/trip-toolbar.jade:22 views/components/warning.jade:9
#: views/tripshot/mixin.jade:124
msgid "OK"
msgstr "好"

#. L10n: 'Learn more' as in 'Learn more about this feature' - it links to a help article that describes the specific feature
#: views/components/accounts.jade:86 views/components/applications.jade:18
#: views/components/book-wizard.jade:60 views/components/browse-happy.jade:10
#: views/components/common-mixins.jade:38 views/components/export-dlg.jade:181
#: views/components/furkot-pass.jade:36 views/components/import-dlg.jade:171
#: views/components/map.jade:122 views/components/navigation.jade:75
#: views/components/network.jade:19 views/components/new-trip-wizard.jade:152
#: views/components/place-detail.jade:14 views/components/place-detail.jade:429
#: views/components/place-switch.jade:493 views/components/share-dlg.jade:95
#: views/components/step-detail.jade:979 views/components/step-detail.jade:985
#: views/components/step-detail.jade:991 views/components/step-lodging.jade:15
#: views/components/step-switches.jade:24
#: views/components/step-switches.jade:198
#: views/components/step-switches.jade:211
#: views/components/step-switches.jade:222
#: views/components/step-switches.jade:233
#: views/components/step-switches.jade:244
#: views/components/trip-detail.jade:112 views/components/trip-detail.jade:241
#: views/components/trip-detail.jade:405 views/components/trip-detail.jade:667
#: views/components/trip-detail.jade:684 views/components/trip-detail.jade:736
#: views/components/trip-detail.jade:769 views/components/trip-detail.jade:800
#: views/components/trip-detail.jade:884 views/components/trip-detail.jade:890
#: views/components/trip-toolbar.jade:49 views/pass/index.jade:101
#: views/tripshot/mixin.jade:127 views/tripshot/mixin.jade:158
msgid "Learn more"
msgstr "預知詳情"

#. L10n: Caption of the message displayed when user clicked the 'Plan with Furkot' button on a partner website and was transfered to Furkot to select a trip to add stops to
#: views/components/add-stops.jade:2 views/components/add-stops.jade:10
#, fuzzy
msgid "Plan stops"
msgstr "行程點"

#. L10n: 'Select a trip to add to.' as in 'Select a trip to add the stops listed above to.
#: views/components/add-stops.jade:6
#, fuzzy
msgid "Select a trip to add to."
msgstr "選擇一個行程來加入"

#: views/components/add-stops.jade:13 views/components/trips.jade:4
msgid "New trip"
msgstr "新的行程"

#. L10n: the curly brackets {} stand for the language name
#: views/components/add-stops.jade:15
#, fuzzy
msgid "Do you want to create your own version of a trip {}?"
msgstr "想要建立您自己的行程嗎"

#. L10n: Caption of a dialog listing apps that work with Furkot
#. L10n: Menu option that opens the panel listing apps that work with Furkot
#: views/components/applications.jade:3 views/header.jade:34
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr "應用"

#: views/components/applications.jade:6
#, fuzzy
msgid "You haven’t given any application access to your Furkot trips."
msgstr "你沒有給你Furkot旅行的任何應用程序的訪問。"

#. L10n: 'We recommend:' as in 'We recommend the following applications that work with Furkot:' followed by the list of applications
#: views/components/applications.jade:8
#, fuzzy
msgid "We recommend:"
msgstr "我們推薦："

#. L10n: Scenic is the name of an iPhone navigation app; can be translated as 'Scenic App' where 'App' is the word to translate while 'Scenic' is kept as is
#. L10n: Scenic is a name of an iPhone navigation app; same as 'Scenic App' where App is the word to translate
#: views/components/applications.jade:14 views/components/navigation.jade:70
#, fuzzy
msgid "Scenic"
msgstr "名勝"

#. L10n: 'Remove' as in 'Remove Furkot access to an application' - displayed next to application that the user gave Furkot access to
#: views/components/applications.jade:28
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: views/components/book-wizard.jade:2
#, fuzzy
msgid "Book trip"
msgstr "預約於"

#: views/components/book-wizard.jade:6
msgid ""
"Congratulations! You have booked lodging accommodations for every overnight "
"stop on this trip."
msgstr "恭喜!您已經預約這次旅程每晚所有住宿."

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/book-wizard.jade:9
#, fuzzy
msgid "Press [Done] to continue trip planning."
msgstr "按[下一頁]現在繼續。"

#: views/components/book-wizard.jade:17
msgid ""
"Make sure the hotel name and address in Furkot match the one that you booked."
msgstr "請確認Furkot上的旅館名稱和地址符合您預定的名稱和地址."

#: views/components/book-wizard.jade:19
msgid "Hotel name"
msgstr "旅館名稱"

#: views/components/book-wizard.jade:21
msgid "Hotel address"
msgstr "旅館地址"

#. L10n: label for the hotel check-in date; can be also translated as 'Arrival' or 'From' / 'From date'
#: views/components/book-wizard.jade:25
msgid "Check in"
msgstr "入住登記"

#. L10n: label for the hotel check-out date; can be also translated as 'Departure' or 'To' / 'To date'
#: views/components/book-wizard.jade:29
msgid "Check out"
msgstr "結帳退房"

#: views/components/book-wizard.jade:34
msgid ""
"Looks like you started hotel booking process, but did not enter any booking "
"confirmation."
msgstr "您似乎已經開始旅館預定過程, 但尚未輸入任何預約確認."

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/book-wizard.jade:37
msgid ""
"Press [Next] if you intend to enter the booking confirmation later, or if "
"you don't want to complete the booking at this time."
msgstr "如欲稍後輸入預約確認或不想現在完成預約, 請按[下一頁]."

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/book-wizard.jade:39
msgid ""
"Press [Done] if you intend to enter the booking confirmation later, or if "
"you don't want to complete the booking at this time."
msgstr "如欲稍後輸入預約確認或不想現在完成預約,請按[完成]."

#: views/components/book-wizard.jade:40
#, fuzzy
msgid ""
"Entering your booking confirmation (number or URL) in Furkot does not change "
"your booking status, but lets Furkot help you keep track of your "
"reservations."
msgstr ""
"在Furkot輸入您的預約確認(名稱或URL地址)並不會改變您的預約狀態, 但會允許Furkot"
"幫您紀錄您的預約."

#. L10n: 'Booking confirmation' as a number or link to a page that confirms that a reservation of a lodging
#: views/components/book-wizard.jade:43
msgid "Booking confirmation"
msgstr "預約確認"

#: views/components/book-wizard.jade:43
#, fuzzy
msgid "Enter booking confirmation if you made a reservation"
msgstr "如果您預訂，請輸入預訂確認信"

#. L10n: Label for links to websites that user can make lodging reservations at
#: views/components/book-wizard.jade:48
#, fuzzy
msgid "Available to book at"
msgstr "可供預訂的價格顯示"

#. L10n: Followed by the buttons that link to websites that provide reservations of lodging accommodations
#: views/components/book-wizard.jade:53 views/components/step-lodging.jade:22
#, fuzzy
msgid "Want more options? Try these services"
msgstr "想要更多的選擇嗎？試試這些服務"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/book-wizard.jade:64
#, fuzzy
msgid "Press this button to continue booking or press [Done] again"
msgstr "按此按鈕繼續預訂或再次按[完成]"

#: views/components/book-wizard.jade:65
#, fuzzy
msgid "Furkot will take you to the next lodging to book."
msgstr "Furkot將帶您到下一個住宿處去預約."

#: views/components/book-wizard.jade:66 views/components/export-dlg.jade:185
#: views/components/import-dlg.jade:165
#: views/components/new-trip-wizard.jade:147 views/components/tour.jade:42
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: views/components/book-wizard.jade:67
#: views/components/new-trip-wizard.jade:148
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: views/components/book-wizard.jade:67
msgid "Furkot will take you back to the trip planning."
msgstr "Furkot將帶您回到行程規劃."

#: views/components/bookable.jade:35
#, fuzzy
msgid "See this hotel page"
msgstr "參見旅館網頁於"

#: views/components/bookable.jade:36
msgid "See this hotel own website"
msgstr "參見旅館的網頁"

#: views/components/bookable.jade:37 views/components/bookable.jade:52
#: views/components/bookable.jade:84 views/components/bookable.jade:98
#: views/components/bookable.jade:117 views/components/bookable.jade:132
#: views/components/places.jade:440
#, fuzzy
msgid "See guest reviews"
msgstr "參考房客評價於"

#: views/components/bookable.jade:38
msgid "Add this hotel as a new stop"
msgstr "加這個旅館為新的行程點"

#: views/components/bookable.jade:39 views/components/bookable.jade:86
msgid "Replace selected stop with this hotel"
msgstr "以這個旅館取代所選的旅程點"

#: views/components/bookable.jade:40
#, fuzzy
msgid "Save this hotel as a backup"
msgstr "拋開這條路線作為備用計劃"

#: views/components/bookable.jade:41
msgid "Add this hotel as a skipped stop"
msgstr "加入這個旅館為跳過的行程點"

#: views/components/bookable.jade:42
msgid "Fold this hotel details"
msgstr "摺疊旅館詳細資訊"

#: views/components/bookable.jade:50
#, fuzzy
msgid "See this campground page"
msgstr "參見此營地網頁於"

#: views/components/bookable.jade:51
msgid "See this campground own website"
msgstr "參見營地的網站"

#: views/components/bookable.jade:53
msgid "Add this campground as a new stop"
msgstr "加入此營地為新的行程點"

#: views/components/bookable.jade:54
msgid "Replace selected stop with this campground"
msgstr "以此營地取代所選的停留點"

#: views/components/bookable.jade:55
#, fuzzy
msgid "Save this campground as a backup"
msgstr "參見此營地網頁於"

#: views/components/bookable.jade:56
msgid "Add this campground as a skipped stop"
msgstr "加入這個營地為略過的行程點"

#: views/components/bookable.jade:57
msgid "Fold this campground details"
msgstr "摺疊營地詳情"

#. L10n: generic name for a campground, displayed when we don't know the actual name
#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/bookable.jade:58 views/components/bookable.jade:61
#: views/components/places.jade:9 views/components/places.jade:10
#: views/components/places.jade:13 views/components/step-detail.jade:19
#, fuzzy
msgid "Campground"
msgstr "營地"

#: views/components/bookable.jade:70
#, fuzzy
msgid "Rent a car"
msgstr "租個車"

#: views/components/bookable.jade:77
#, fuzzy
msgid "Book a flight"
msgstr "訂機票"

#: views/components/bookable.jade:83
#, fuzzy
msgid "See this deal page"
msgstr "參見這筆交易頁面於"

#: views/components/bookable.jade:85
msgid "Add hotel in this neighborhood as a new stop"
msgstr "加入這區域附近的旅館為新的行程點"

#: views/components/bookable.jade:87
msgid "Add hotel in this neighborhood as a skipped stop"
msgstr "加入這區域附近的旅館為略過的行程點"

#: views/components/bookable.jade:88
#, fuzzy
msgid "Fold this deal details"
msgstr "摺疊這交易的細節"

#: views/components/bookable.jade:96 views/components/bookable.jade:130
#, fuzzy
msgid "See this lodging page"
msgstr "參見住宿網頁於"

#. L10n: 'host profile' as in 'the profile page of lodging host or owner' - displayed for services that provide booking of apartments and rooms
#: views/components/bookable.jade:97 views/components/bookable.jade:111
msgid "See this lodging host profile"
msgstr "參見住宿主人簡介"

#: views/components/bookable.jade:99 views/components/bookable.jade:133
msgid "Add this lodging as a new stop"
msgstr "加入此住宿為新的行程點"

#: views/components/bookable.jade:100 views/components/bookable.jade:134
msgid "Replace selected stop with this lodging"
msgstr "以此住宿取代所選的行程點"

#: views/components/bookable.jade:101 views/components/bookable.jade:135
#, fuzzy
msgid "Save this lodging as a backup"
msgstr "參見住宿網頁於"

#: views/components/bookable.jade:102 views/components/bookable.jade:136
msgid "Add this lodging as a skipped stop"
msgstr "加入此住宿為略過的行程點"

#: views/components/bookable.jade:103 views/components/bookable.jade:137
msgid "Fold this lodging details"
msgstr "摺疊住宿詳情"

#: views/components/bookable.jade:115
#, fuzzy
msgid "See this hostel page"
msgstr "參見旅館網頁於"

#: views/components/bookable.jade:116
#, fuzzy
msgid "See this hostel own website"
msgstr "參見旅館的網頁"

#: views/components/bookable.jade:118
#, fuzzy
msgid "Add this hostel as a new stop"
msgstr "加這個旅館為新的行程點"

#: views/components/bookable.jade:119
#, fuzzy
msgid "Replace selected stop with this hostel"
msgstr "以這個旅館取代所選的旅程點"

#: views/components/bookable.jade:120
#, fuzzy
msgid "Save this hostel as a backup"
msgstr "拋開這條路線作為備用計劃"

#: views/components/bookable.jade:121
#, fuzzy
msgid "Add this hostel as a skipped stop"
msgstr "加入這個旅館為跳過的行程點"

#: views/components/bookable.jade:122
#, fuzzy
msgid "Fold this hostel details"
msgstr "摺疊旅館詳細資訊"

#: views/components/bookable.jade:131
msgid "See this lodging own website"
msgstr "參見住宿的網頁"

#. L10n: 'Hot Rate' is Hotwire registered trademark. It's better left in its original form, untranslated.
#: views/components/bookable.jade:163
#, fuzzy
msgid ""
"The Hot Rate hotel is located in the highlighted area. Once you book, you'll "
"learn the location."
msgstr "炎熱的房價酒店位於高亮區域。一旦你的書，你將學到的位置。"

#: views/components/bookable.jade:164
#, fuzzy
msgid ""
"When brand-name hotels use Hotwire to fill rooms that would otherwise go "
"unsold, their prices are deeply discounted. Hotels don't want to publicize "
"rates this low, so Hotwire hides their name, address, and picture until "
"after booking."
msgstr ""
"當名牌的酒店使用的熱線，以填補房間，否則賣不出去，它們的價格都大打折扣。酒店"
"不願公佈利率如此低，所以熱線隱藏自己的姓名，地址和照片，直到預訂後。"

#. L10n: pair of _underscores_ denotes different formatting
#: views/components/browse-happy.jade:5
msgid "You are using an _outdated_ browser."
msgstr "您使用的是過時的網頁瀏覽器."

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/components/browse-happy.jade:7
msgid "Please [upgrade your browser] to improve your experience."
msgstr "請[升級您的網頁瀏覽器]以增進體驗品質."

#. L10n: travel mode: travel by car
#: views/components/common-mixins.jade:4 views/components/trip-detail.jade:696
#, fuzzy
msgid "Driving"
msgstr "駕駛"

#. L10n: travel mode: ride a motorcycle
#: views/components/common-mixins.jade:8
#, fuzzy
msgid "Motorcycle"
msgstr "摩托車"

#. L10n: travel mode: travel in RV (recreational vehicle) or camper
#: views/components/common-mixins.jade:12
#, fuzzy
msgid "Recreational Vehicle"
msgstr "向所有車輛開放"

#. L10n: travel mode: ride a bicycle
#: views/components/common-mixins.jade:16
#, fuzzy
msgid "Bicycle"
msgstr "自行車"

#. L10n: travel mode: walk
#: views/components/common-mixins.jade:20 views/components/trip-detail.jade:698
#, fuzzy
msgid "Walking"
msgstr "步行"

#. L10n: travel mode: flight
#: views/components/common-mixins.jade:24
#, fuzzy
msgid "Flight"
msgstr "晚"

#. L10n: travel mode: anything other than driving, motorcyle, bicycle, walking, flight
#: views/components/common-mixins.jade:28
#, fuzzy
msgctxt "other travel mode"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: views/components/common-mixins.jade:34
#, fuzzy
msgid ""
"Your trip has stops with warnings or automatically scheduled placeholders."
msgstr "這是一個自動安排加油站。"

#: views/components/dialog.jade:5 views/components/step-detail.jade:911
#: views/tripshot/mixin.jade:119
msgid "Cancel changes"
msgstr "取些改變"

#: views/components/dialog.jade:8 views/components/step-detail.jade:914
#: views/tripshot/mixin.jade:122
msgid "Accept changes"
msgstr "確認改變"

#: views/components/dialog.jade:10 views/components/step-detail.jade:916
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: views/components/dialog.jade:20 views/components/dialog.jade:22
#: views/components/dialog.jade:33 views/header.jade:14
#, fuzzy
msgid "Update now"
msgstr "現在更新"

#: views/components/dialog.jade:23 views/components/dialog.jade:34
#: views/header.jade:7
#, fuzzy
msgid ""
"New version of Furkot is available. Click the button above to update now."
msgstr "Furkot的新版本。點擊上面的按鈕立即更新。"

#: views/components/dialog.jade:26 views/header.jade:37
#, fuzzy
msgid "About Furkot"
msgstr "按照Furkot"

#: views/components/dialog.jade:28
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "版"

#. L10n: instruction to user to pan and zoom map to find matching places when typing name or address
#: views/components/dialog.jade:48
#, fuzzy
msgid "No match? Pan and zoom map to cover the target area"
msgstr "沒有比賽？平移和縮放地圖以覆蓋目標區域"

#: views/components/dialog.jade:53 views/components/trip-detail.jade:9
#, fuzzy
msgid "Driving trip"
msgstr "駕車出行"

#: views/components/dialog.jade:55 views/components/trip-detail.jade:12
#, fuzzy
msgid "Motorcycle trip"
msgstr "摩托車行"

#: views/components/dialog.jade:57 views/components/trip-detail.jade:15
#, fuzzy
msgid "RV trip"
msgstr "新的行程"

#: views/components/dialog.jade:59 views/components/trip-detail.jade:18
#, fuzzy
msgid "Bicycle trip"
msgstr "自行車旅行"

#: views/components/dialog.jade:61 views/components/trip-detail.jade:21
#, fuzzy
msgid "Walking trip"
msgstr "漫步之旅"

#. L10n: 'track' is a point-by-point representation of trip course; 'track' is more detailed than 'route'
#: views/components/export-dlg.jade:10 views/components/export-dlg.jade:137
#, fuzzy
msgid "one track per day"
msgstr "每日一路徑"

#. L10n: 'route' is a series of points that help navigate along trip course; 'route' is less detailed than 'track'
#: views/components/export-dlg.jade:15 views/components/export-dlg.jade:145
#, fuzzy
msgid "one route per day"
msgstr "每日一路線"

#. L10n: 'points per route (minimum)' means minimum number of points per route in exported file
#: views/components/export-dlg.jade:20 views/components/export-dlg.jade:151
msgid "points per route (minimum)"
msgstr "點/每路線(最少)"

#. L10n: 'high-resolution tracks' is an export option that includes in the exported file all track points faithfully reflecting the trip course shape
#: views/components/export-dlg.jade:26 views/components/export-dlg.jade:159
msgid "high-resolution tracks"
msgstr ""

#. L10n: Explanation for the 'skipped routes' export option (includes in the exported file route segments that have been skipped and are no longer part of the trip)
#: views/components/export-dlg.jade:31 views/components/export-dlg.jade:169
#, fuzzy
msgid "include skipped routes"
msgstr "隱藏滑雪區"

#. L10n: Caption of a dialog that sets up export parameters. 'Export trip' as in 'Export trip into a file'. Can be also translated as 'Download trip'
#: views/components/export-dlg.jade:38 views/components/export-dlg.jade:191
#: views/components/export-dlg.jade:205
msgid "Export trip"
msgstr "輸出行程"

#: views/components/export-dlg.jade:39 views/components/trip-toolbar.jade:60
msgid "Please wait while Furkot is recalculating your trip"
msgstr "請稍候, Furkot正在重新規劃行程"

#. L10n: 'Export' as in 'Export into a file'. Can be also translated as 'Download'
#: views/components/export-dlg.jade:44 views/components/export-dlg.jade:127
msgid "Export stops and routing information:"
msgstr "輸出行程點以及路徑資訊:"

#. L10n: Standard GPX format (without proprietary extensions)
#: views/components/export-dlg.jade:46 views/components/export-dlg.jade:67
msgid "GPS exchange file (.gpx)"
msgstr "GPS 交換格式 (.gpx)"

#. L10n: GPX format with Garmin-specific route extensions
#: views/components/export-dlg.jade:47 views/components/export-dlg.jade:75
msgid "Garmin route GPX (.gpx)"
msgstr "Garmin 路線 GPX (.gpx)"

#. L10n: GPX format with Guru Maps (formerly Galileo)-specific extensions
#: views/components/export-dlg.jade:48 views/components/export-dlg.jade:83
#, fuzzy
msgid "Guru Maps GPX (.gpx)"
msgstr "Garmin 路線 GPX (.gpx)"

#: views/components/export-dlg.jade:49 views/components/export-dlg.jade:90
msgid "KML file (.kml)"
msgstr "KML 檔 (.kml)"

#. L10n: 'TomTom overlay file' is a proprietary format supported by TomTom GPS devices. 'TomTom' is a proper name to be left untranslated
#: views/components/export-dlg.jade:50 views/components/export-dlg.jade:99
msgid "TomTom overlay file (.ov2)"
msgstr "TomTom overlay 檔 (.ov2)"

#. L10n: 'CoPilot trip' is a proprietary format supported by CoPilot navigation apps. 'CoPilot' is a proper name to be left untranslated
#: views/components/export-dlg.jade:51 views/components/export-dlg.jade:107
msgid "CoPilot trip (.trp)"
msgstr "CoPilot trip 檔 (.trp)"

#: views/components/export-dlg.jade:52 views/components/export-dlg.jade:114
msgid "iCalendar (.ics)"
msgstr "iCalendar 檔 (.ics)"

#. L10n: 'driving log' as an ordered sequence of trip stops
#: views/components/export-dlg.jade:53 views/components/export-dlg.jade:122
msgid "driving log (.csv)"
msgstr "driving log 檔 (.csv)"

#: views/components/export-dlg.jade:59
msgid "Select a file format to export:"
msgstr "選擇一個輸出文件格式:"

#. L10n: 'use with many types of GPS devices' as in 'you can use files in this format with many types of GPS devices'
#: views/components/export-dlg.jade:69
msgid "use with many types of GPS devices"
msgstr "能使用於許多種類GPS設備"

#. L10n: 'use with newer Garmin devices' as in 'you can use files in this format with newer Garmin devices [only]'
#: views/components/export-dlg.jade:77
msgid "use with newer Garmin devices"
msgstr "能使用與較新的Garmin設備"

#. L10n: 'use with Guru Maps (formerly Galileo) navigation app' as in 'you can use files in this format with Guru Maps navigation app'
#: views/components/export-dlg.jade:85
msgid "use with Guru Maps (formerly Galileo) app"
msgstr ""

#. L10n: 'upload into Google Earth and Google Maps' as in 'you can upload files in this format into Google Earth and Google Maps'
#: views/components/export-dlg.jade:92
msgid "upload into Google Earth and Google Maps"
msgstr "上傳至 Google地球 及 Google 地圖"

#. L10n: 'use with TomTom GPS devices' as in 'you can use files in this format with TomTom GPS devices'
#: views/components/export-dlg.jade:101
msgid "use with TomTom GPS devices"
msgstr "能用於 TomTom GPS 裝置"

#. L10n: 'use with CoPilot navigation apps' as in 'you can use files in this format with CoPilot navigation apps'
#: views/components/export-dlg.jade:109
msgid "use with CoPilot navigation apps"
msgstr "用於 CoPilot 導航 APP"

#. L10n: 'import into a calendar' as in 'you can import files in this format into a calendar applications'
#: views/components/export-dlg.jade:116
msgid "import into a calendar"
msgstr "輸入至一個行事曆"

#. L10n: 'open as a spreadsheet' as in 'you can open files in this format in spreadsheet applications'
#: views/components/export-dlg.jade:124
msgid "open as a spreadsheet"
msgstr "以電子表格開啟"

#. L10n: 'track' is a point-by-point representation of trip course; 'track' is more detailed than 'route'
#: views/components/export-dlg.jade:135
msgid "tracks"
msgstr "路徑"

#. L10n: 'route' is a series of points that help navigate along trip course; 'route' is less detailed than 'track'
#: views/components/export-dlg.jade:143
msgid "routes"
msgstr "路線"

#. L10n: Explanation for the 'high-resolution tracks' option. Means that Furkot will put all points it has in the exported daily tracks.
#: views/components/export-dlg.jade:161
msgid "include all available track points"
msgstr ""

#. L10n: 'skipped routes' is an export option that includes in the exported file route segments that have been skipped and are no longer part of the trip
#: views/components/export-dlg.jade:167
#, fuzzy
msgid "skipped routes"
msgstr "路線"

#: views/components/export-dlg.jade:173
msgid "Track is a point-by-point representation of your trip course."
msgstr "路徑是您旅途點到點的呈現."

#: views/components/export-dlg.jade:174
msgid ""
"Route is a series of points that help your GPS device or navigation app "
"navigate along your trip course."
msgstr "路線是一系列的點, 能幫助您GPS或導航APP循著您的旅途引導."

#: views/components/export-dlg.jade:175
msgid ""
"Make sure the number of points per route is within limits of your GPS device "
"or navigation app."
msgstr "請確認每路線的點的數量在您GPS或導航APP範圍之內."

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/export-dlg.jade:178
#, fuzzy
msgid "You can change file format and content on the [Next] pages."
msgstr "您可以在[下一頁]頁上配置您的旅行日期和旅行偏好。"

#: views/components/export-dlg.jade:184 views/components/import-dlg.jade:164
#: views/components/new-trip-wizard.jade:146
#, fuzzy
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#. L10n: 'Export' as in 'Export into a file'. Can be also translated as 'Download'
#: views/components/export-dlg.jade:187 views/components/step-detail.jade:870
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#. L10n: Displayed to label a subsequent day of the trip followed by the number
#: views/components/export-dlg.jade:193 views/components/print.jade:16
#: views/components/step-detail.jade:884 views/tripshot/tripshot.jade:36
#, fuzzy
msgid "Day"
msgstr "天"

#: views/components/export-dlg.jade:197
msgid "Furkot Terms and Conditions of Use"
msgstr ""

#. L10n: "I Agree" is a button that user has to click to confirm that they agree to Furkot Terms of Service
#: views/components/export-dlg.jade:197 views/components/export-dlg.jade:200
msgid "I Agree"
msgstr ""

#. L10n: Furkot Terms and Privacy Policy are in English for now. To emphasize that both documents should be refered by their original English names with translation in parentheses. Square brackets [] denote a link
#: views/components/export-dlg.jade:202
msgid ""
"To continue you must consent to [Furkot Terms and Conditions of Use] and "
"agree to accept any responsibility or liability for your use of the "
"information provided by Furkot."
msgstr ""

#. L10n: Label for the button that copies to clipboard a link to the exported trip
#: views/components/export-dlg.jade:205 views/components/export-dlg.jade:208
msgid "Copy"
msgstr ""

#. L10n: message displayed when exporting trip requires launching Safari (default browser on Mac and iOS)
#: views/components/export-dlg.jade:210
msgid ""
"To complete exporting your trip, copy the link below and open it in Safari."
msgstr ""

#: views/components/furkot-data.jade:5
msgid "Undo delete stop"
msgstr "復原刪除行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:6
msgid "Undo add place"
msgstr "復原加入地點"

#: views/components/furkot-data.jade:7
msgid "Undo add route"
msgstr "復原加入路線"

#: views/components/furkot-data.jade:8
msgid "Undo add stop"
msgstr "復原加入行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:9
msgid "Undo drag route"
msgstr "復原拖曳路線"

#: views/components/furkot-data.jade:10
msgid "Undo skip stop"
msgstr "復原跳過行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:11
msgid "Undo visit stop"
msgstr "復原拜訪行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:12
msgid "Undo reorder stop"
msgstr "復原重新排序行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:13
msgid "Undo change route"
msgstr "復原該變路線"

#: views/components/furkot-data.jade:14
msgid "Undo reset route"
msgstr "復原重設路線"

#: views/components/furkot-data.jade:15
#, fuzzy
msgid "Undo skip route"
msgstr "復原修改路線"

#: views/components/furkot-data.jade:16
msgid "Undo move stop"
msgstr "復原移動行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:17
msgid "Undo reverse itinerary"
msgstr "復原反向行程"

#: views/components/furkot-data.jade:18
msgid "Undo edit route"
msgstr "復原修改路線"

#: views/components/furkot-data.jade:19
msgid "Undo stay in lodging"
msgstr "復原留宿"

#: views/components/furkot-data.jade:20
#, fuzzy
msgid "Undo backup lodging"
msgstr "復原留宿"

#: views/components/furkot-data.jade:21
msgid "Undo change route type"
msgstr "復原改變路線類型"

#: views/components/furkot-data.jade:22
msgid "Undo travel off road"
msgstr "復原越野旅行"

#: views/components/furkot-data.jade:23
msgid "Undo follow roads"
msgstr "復原依循道路"

#: views/components/furkot-data.jade:24
msgid "Undo keep stop"
msgstr "復原保留行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:25
msgid "Undo move day"
msgstr "復原移動日期"

#: views/components/furkot-data.jade:26
msgid "Undo plan B"
msgstr "復原B計畫"

#: views/components/furkot-data.jade:27
msgid "Undo delete route"
msgstr "復原刪除路線"

#: views/components/furkot-data.jade:30
msgid "Redo delete stop"
msgstr "復原刪行程點"

#: views/components/furkot-data.jade:31
msgid "Redo add place"
msgstr "復原加入地點"

#: views/components/furkot-data.jade:32
#, fuzzy
msgid "Redo add route"
msgstr "恢復添加路線"

#: views/components/furkot-data.jade:33
#, fuzzy
msgid "Redo add stop"
msgstr "恢復添加站"

#: views/components/furkot-data.jade:34
#, fuzzy
msgid "Redo drag route"
msgstr "重做拖動路線"

#: views/components/furkot-data.jade:35
#, fuzzy
msgid "Redo skip stop"
msgstr "重做隔站停靠"

#: views/components/furkot-data.jade:36
#, fuzzy
msgid "Redo visit stop"
msgstr "重做參觀停止"

#: views/components/furkot-data.jade:37
#, fuzzy
msgid "Redo reorder stop"
msgstr "重做停止重新排序"

#: views/components/furkot-data.jade:38
#, fuzzy
msgid "Redo change route"
msgstr "重做改變航線"

#: views/components/furkot-data.jade:39
#, fuzzy
msgid "Redo reset route"
msgstr "重做復位路線"

#: views/components/furkot-data.jade:40
#, fuzzy
msgid "Redo skip route"
msgstr "重做編輯路線"

#: views/components/furkot-data.jade:41
#, fuzzy
msgid "Redo move stop"
msgstr "重做移動止損"

#: views/components/furkot-data.jade:42
#, fuzzy
msgid "Redo reverse itinerary"
msgstr "重做反向行程"

#: views/components/furkot-data.jade:43
#, fuzzy
msgid "Redo edit route"
msgstr "重做編輯路線"

#: views/components/furkot-data.jade:44
#, fuzzy
msgid "Redo stay in lodging"
msgstr "重做留在住宿"

#: views/components/furkot-data.jade:45
#, fuzzy
msgid "Redo backup lodging"
msgstr "重做留在住宿"

#: views/components/furkot-data.jade:46
#, fuzzy
msgid "Redo change route type"
msgstr "重做改變路由類型"

#: views/components/furkot-data.jade:47
#, fuzzy
msgid "Redo travel off road"
msgstr "重做旅行越野"

#: views/components/furkot-data.jade:48
#, fuzzy
msgid "Redo follow roads"
msgstr "重做遵循的道路"

#: views/components/furkot-data.jade:49
#, fuzzy
msgid "Redo keep stop"
msgstr "重做保持停止"

#: views/components/furkot-data.jade:50
#, fuzzy
msgid "Redo move day"
msgstr "重做移動一天"

#: views/components/furkot-data.jade:51
#, fuzzy
msgid "Redo plan B"
msgstr "重做B計劃"

#: views/components/furkot-data.jade:52
#, fuzzy
msgid "Redo delete route"
msgstr "重做刪除路線"

#. L10n: Time picker caption: 'Hours' for the hours part. Time picker is displayed wherever user can edit time or duration.
#: views/components/furkot-data.jade:59
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#. L10n: Time picker caption: 'Minutes' for the minutes part. Time picker is displayed wherever user can edit time or duration.
#: views/components/furkot-data.jade:60 views/components/furkot-data.jade:66
#, fuzzy
msgid "Minutes"
msgstr "路線"

#. L10n: Used for 12-hours clock, 'AM' is the abbreviation of 'ante meridiem', meaning 'before midday'; maximum 4 letters including punctuation
#: views/components/furkot-data.jade:61 views/components/furkot-data.jade:68
#, fuzzy
msgid "AM"
msgstr "上午"

#. L10n: Used for 12-hours clock, 'PM' is the abbreviation of 'post meridiem', meaning 'after midday'; maximum 4 letters including punctuation
#: views/components/furkot-data.jade:62 views/components/furkot-data.jade:70
#, fuzzy
msgid "PM"
msgstr "下午"

#. L10n: 'Furkot Pass' offers exclusive access to selected features: https://help.furkot.com/getting-started/furkot-pass.html . It can be translated or left as is. If in doubt check if names of those products are translated in your language: Amazon Prime, Apple Store, Google Ads.
#: views/components/furkot-pass.jade:3 views/header.jade:30
#, fuzzy
msgid "Furkot Pass"
msgstr "Furkot門票"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/components/furkot-pass.jade:6 views/components/furkot-pass.jade:42
msgid "Unlock [Furkot Pass] holder exclusive benefits."
msgstr ""

#: views/components/furkot-pass.jade:7
#, fuzzy
msgid "This feature is available to Furkot Pass holders."
msgstr "Furkot票證持有者可以使用此功能"

#: views/components/furkot-pass.jade:13 views/components/furkot-pass.jade:46
#, fuzzy
msgid "Purchase Furkot Pass"
msgstr "購買Furkot門票"

#. L10n: option to get Furkot Pass as reward for booking hotel(s) or other lodging options or services on Furkot
#: views/components/furkot-pass.jade:22 views/components/furkot-pass.jade:32
#: views/components/furkot-pass.jade:53 views/pass/index.jade:94
#, fuzzy
msgid "Get reward for booking on Furkot"
msgstr "在Furkot預訂獲得獎勵"

#. L10n: option to try out for free a feature available to Furkot Pass holders
#: views/components/furkot-pass.jade:28
#, fuzzy
msgid "Try it out for free"
msgstr "免費試用"

#: views/components/furkot-pass.jade:33 views/pass/index.jade:6
#, fuzzy
msgid "Thank you for supporting Furkot."
msgstr "感謝您支持Furkot"

#: views/components/header.jade:7
#, fuzzy
msgid ""
"Sign up to share your trip with friends and to access it from other "
"computers and browsers."
msgstr "註冊與朋友分享您的行程，並從其他電腦和瀏覽器訪問它。"

#: views/components/header.jade:8 views/components/share-dlg.jade:2
#: views/welcome/signup-page.jade:22 views/widget/plan.jade:60
#, fuzzy
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: views/components/header.jade:14 views/login-form.jade:3
#: views/widget/plan.jade:59
#, fuzzy
msgid "Sign in"
msgstr "簽到"

#: views/components/header.jade:17 views/components/tour.jade:62
#: views/footer.jade:30 views/header.jade:17 views/welcome/header.jade:5
#: views/welcome/header.jade:6
#, fuzzy
msgid "Help"
msgstr "幫幫我"

#: views/components/header.jade:21 views/header.jade:40
#: views/welcome/header.jade:10 views/welcome/header.jade:11
#: views/widget/plan.jade:61
#, fuzzy
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#. L10n: Caption of a dialog that sets up import parameters. 'Import Trip' as in 'Import Trip from a file'. Can be also translated as 'Upload Trip'
#: views/components/import-dlg.jade:3
#, fuzzy
msgid "Import Trip"
msgstr "導入旅行"

#: views/components/import-dlg.jade:6
#, fuzzy
msgid "Select a file to import"
msgstr "選擇一個輸出文件格式:"

#: views/components/import-dlg.jade:8
#, fuzzy
msgid "Type URL of KML, GPX or CSV data"
msgstr "KML，GPX或CSV數據輸入網址"

#: views/components/import-dlg.jade:8
#, fuzzy
msgid "URL (web address) of KML, GPX or CSV data"
msgstr "KML，GPX或CSV數據的URL（網頁地址）"

#. L10n: 'Choose File' as in 'Choose File to import'. Can be also translated as 'Select File'
#: views/components/import-dlg.jade:12
#, fuzzy
msgid "Choose File"
msgstr "選擇文件"

#: views/components/import-dlg.jade:17
#, fuzzy
msgid "Could not find any stops in this file. Try selecting another one."
msgstr "找不到這個文件中的任何停止。請嘗試選擇另外一個。"

#. L10n: Message displayed when Furkot doesn't support the type of a file that user wanted to import
#: views/components/import-dlg.jade:21
#, fuzzy
msgid "Unsupported file type."
msgstr "不支持的文件類型。"

#. L10n: pair of _underscores_ denotes different formatting
#: views/components/import-dlg.jade:23 views/components/import-dlg.jade:145
#, fuzzy
msgid "You can import trips from _KML_, _GPX_, and _CSV_ files."
msgstr "您可以從_KML_，_GPX_和_CSV_文件導入旅行。"

#: views/components/import-dlg.jade:25
#, fuzzy
msgid "The file is too large."
msgstr "該文件是太大。"

#: views/components/import-dlg.jade:26 views/components/import-dlg.jade:155
#, fuzzy
msgid "File size limit for all types is 8MB."
msgstr "所有類型的文件大小限制為8MB。"

#: views/components/import-dlg.jade:28
#, fuzzy
msgid "This file is taking too long to analyze."
msgstr "該文件的時間太長分析。"

#: views/components/import-dlg.jade:30
#, fuzzy
msgid "Furkot no longer has information from this file."
msgstr "Furkot不再從該文件中的信息。"

#: views/components/import-dlg.jade:31
#, fuzzy
msgid "Choose the file to import it again."
msgstr "選擇文件再次導入。"

#: views/components/import-dlg.jade:33 views/components/import-dlg.jade:36
#, fuzzy
msgid "Invalid CSV file."
msgstr "無效的CSV文件。"

#: views/components/import-dlg.jade:34
#, fuzzy
msgid ""
"Supported CSV formats are Garmin Custom POI files and files with at least a "
"name and either an address or lat and lon columns."
msgstr ""
"支持的CSV格式的Garmin定制POI文件以及至少一個名稱以及地址或緯度和經度列。"

#. L10n: the curly brackets {} stand for " character
#: views/components/import-dlg.jade:38 views/components/import-dlg.jade:154
#, fuzzy
msgid "Enclose fields with commas in double-quotes {}."
msgstr "附上用逗號字段雙引號{}。"

#: views/components/import-dlg.jade:40
#, fuzzy
msgid "Invalid GPX file."
msgstr "無效的GPX文件。"

#: views/components/import-dlg.jade:41 views/components/import-dlg.jade:149
#, fuzzy
msgid "GPX schema 1.1 is supported. Proprietary extensions are ignored."
msgstr "GPX架構1.1支持。專有的擴展被忽略。"

#: views/components/import-dlg.jade:43
#, fuzzy
msgid "Invalid KML file."
msgstr "無效的KML文件。"

#: views/components/import-dlg.jade:44 views/components/import-dlg.jade:148
#, fuzzy
msgid "Supported KML elements are Placemark and LineString."
msgstr "支持KML元素是標和LineString的。"

#: views/components/import-dlg.jade:46
#, fuzzy
msgid "Invalid KMZ file."
msgstr "無效的KMZ文件。"

#. L10n: pair of _underscores_ denotes different formatting
#: views/components/import-dlg.jade:49
#, fuzzy
msgid ""
"The URL doesn't serve _KML_, _GPX_, or _CSV_ data or requires a sign on."
msgstr "該網址不符合_KML_，_GPX_或_CSV_數據或需要在一個標誌。"

#: views/components/import-dlg.jade:50
#, fuzzy
msgid ""
"Try opening the URL directly in the browser and import the downloaded file."
msgstr "嘗試直接在瀏覽器中打開URL並導入下載的文件。"

#: views/components/import-dlg.jade:52
#, fuzzy
msgid " Please wait while Furkot is preparing your trip"
msgstr "而Furkot正準備您的行程，請稍候"

#: views/components/import-dlg.jade:56
#, fuzzy
msgid "File analyzed successfully."
msgstr "文件成功分析。"

#: views/components/import-dlg.jade:57
#, fuzzy
msgid "You can select which stops to import."
msgstr "您可以選擇停止進口。"

#. L10n: Label for the field that contains the number of stops found in the imported file
#: views/components/import-dlg.jade:61
#, fuzzy
msgid "Found stops"
msgstr "發現站"

#. L10n: Label for the field that allows user to specify the total number of stops to import from a file
#: views/components/import-dlg.jade:65
#, fuzzy
msgid "Import stops"
msgstr "輸出行程"

#: views/components/import-dlg.jade:71
#, fuzzy
msgid "Number of stops to import"
msgstr "站數進口"

#. L10n: 'Start at' as in 'Start at this index when importing stops'. Label for the field that allows user to specify index of the first stop to import
#: views/components/import-dlg.jade:75
#, fuzzy
msgctxt "start import at"
msgid "Start at"
msgstr "在開始"

#: views/components/import-dlg.jade:80
#, fuzzy
msgid "Index of the first stop to import"
msgstr "第一站的指數導入"

#. L10n: Label for the field that allows user to specify what kind of stops to import from a file
#: views/components/import-dlg.jade:83
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#. L10n: 'Matching phrase' is compared to stops when deciding which ones to import
#: views/components/import-dlg.jade:86
#, fuzzy
msgid "Matching phrase"
msgstr "短語匹配"

#. L10n: The phrase is compared to stops when deciding which ones to import
#: views/components/import-dlg.jade:87 views/components/import-dlg.jade:90
#, fuzzy
msgid "Optional phrase to match against stop fields"
msgstr "可選短語來匹配停場"

#: views/components/import-dlg.jade:96
#, fuzzy
msgid "Reorder stops for the shortest route"
msgstr "重新排序停止最短路徑"

#: views/components/import-dlg.jade:99
#, fuzzy
msgid ""
"When not defined in the imported file, Furkot will use the default stop "
"duration."
msgstr "當不在導入文件中定義，Furkot將使用默認的停止時間。"

#. L10n: 'Stopover' is a default duration of a stop, i.e. the time spend at a stop
#: views/components/import-dlg.jade:102
#: views/components/trip-config-item.jade:52
#: views/components/trip-detail.jade:195
#, fuzzy
msgid "Stopover"
msgstr "中途停留"

#: views/components/import-dlg.jade:104 views/components/trip-detail.jade:197
#, fuzzy
msgid "Click to modify default duration of a stop"
msgstr "點擊修改停止默認的持續時間"

#. L10n: "Travel by" car/motorcycle/rv/bicycle/on foot - label for the mode of travel
#: views/components/import-dlg.jade:112
#: views/components/new-trip-wizard.jade:102
#: views/components/step-switches.jade:255
#, fuzzy
msgid "Travel by"
msgstr "乘坐"

#: views/components/import-dlg.jade:115
#, fuzzy
msgid "Let Furkot follow roads unless importing off-road routes/tracks."
msgstr "讓Furkot遵循的道路，除非進口越野路線/曲目。"

#. L10n: Label for the field that allows user to decide whether routes should follow roads or permit off-road travel (the routes shaped manually)
#: views/components/import-dlg.jade:118 views/components/step-detail.jade:761
#, fuzzy
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#. L10n: 'Follow roads' - Furkot will automatically calculate routes that go over public roads - as opposed to 'Travel off-road' - user can shape routes manually without any constraint
#: views/components/import-dlg.jade:121 views/components/step-detail.jade:763
#, fuzzy
msgid "Follow roads"
msgstr "按照道路"

#. L10n: 'Travel off-road' - user can shape routes manually without any constraint - as opposed to 'Follow roads' - Furkot will automatically calculate routes that go over public roads
#: views/components/import-dlg.jade:121 views/components/import-dlg.jade:124
#: views/components/step-detail.jade:762
#, fuzzy
msgid "Travel off road"
msgstr "旅行越野"

#: views/components/import-dlg.jade:129
#, fuzzy
msgid ""
"Not all routes/tracks have timing data. Furkot will use an average speed "
"instead."
msgstr "並非所有的路由/曲目有定時的數據。 Furkot將使用平均速度來代替。"

#: views/components/import-dlg.jade:130
#, fuzzy
msgid "For routes/tracks without timing data Furkot will use an average speed."
msgstr "對於路線/無定時數據Furkot軌道將使用的平均速度。"

#: views/components/import-dlg.jade:132
#, fuzzy
msgid "Average speed"
msgstr "平均速度"

#. L10n: abbreviation of kilometer
#: views/components/import-dlg.jade:135 views/components/place-switch.jade:51
#: views/components/trip-config-item.jade:61
#: views/components/trip-config-item.jade:90
#: views/components/trip-config-item.jade:124
#: views/components/trip-detail.jade:192 views/components/trip-detail.jade:210
#: views/components/trip-detail.jade:424 views/components/trip-detail.jade:552
#: views/tripshot/mixin.jade:210 views/tripshot/tripshot.jade:21
#: views/tripshot/tripshot.jade:47
#, fuzzy
msgid "km"
msgstr "千米"

#. L10n: abbreviation of mile
#: views/components/import-dlg.jade:136 views/components/place-switch.jade:52
#: views/components/trip-config-item.jade:91
#: views/components/trip-detail.jade:212 views/components/trip-detail.jade:425
#, fuzzy
msgid "mi"
msgstr "MI"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/import-dlg.jade:139
#, fuzzy
msgid ""
"Press [Import] to add a new trip now or configure more options on the [Next] "
"page."
msgstr "按[導入]現在增加一個新的旅行或配置[下一頁]頁面有更多選擇。"

#: views/components/import-dlg.jade:141
#, fuzzy
msgid "Please wait while Furkot is analyzing your file"
msgstr "而Furkot正在分析您的文件，請稍候"

#: views/components/import-dlg.jade:146
#, fuzzy
msgid "You can import places from _KML_, _GPX_, and _CSV_ files."
msgstr "您可以從_KML_，_GPX_和_CSV_文件導入的地方。"

#: views/components/import-dlg.jade:150
#, fuzzy
msgid ""
"If the selected GPX file contains waypoints, routes and tracks, the routes "
"are ignored."
msgstr "如果選定的GPX文件包含航點，航線和軌道，路由被忽略。"

#: views/components/import-dlg.jade:152
#, fuzzy
msgid ""
"Supported CSV formats are Garmin Custom POI file and files with at least "
"name and either address or lat and lon columns."
msgstr "支持CSV格式的Garmin自定義POI文件和文件至少名稱以及地址或緯度和經度列。"

#: views/components/import-dlg.jade:156
msgid "Places without coordinates, names and addresses have been ignored."
msgstr ""

#: views/components/import-dlg.jade:157
msgid ""
"Places without coordinates will be displayed at location based on address or "
"name."
msgstr ""

#. L10n: 'Import' can be also translated as 'Upload'
#: views/components/import-dlg.jade:167
#, fuzzy
msgid "Import"
msgstr "進口"

#. L10n: 'zoom in' meaning 'change map scale to show less area but more details'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:14
#, fuzzy
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#. L10n: 'zoom out' meaning 'change map scale to show more area but less details'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:16
#, fuzzy
msgid "zoom out"
msgstr "縮小"

#. L10n: 'show full trip' as in 'show all stops of the trip on the map'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:18
#, fuzzy
msgid "show full trip"
msgstr "顯示完整的行程"

#. L10n: 'center active stop' as in 'center the map on the active stop'. 'Active' stop is the one selected in the Plan drawer
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:20
#, fuzzy
msgid "center active stop"
msgstr "中心主動停止"

#. L10n: 'next stop' meaning the stop following the one currently selected as displayed in the Plan drawer
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:22
#, fuzzy
msgid "select next stop"
msgstr "復原刪除行程點"

#. L10n: 'previous stop' meaning the stop preceding the one currently selected as displayed in the Plan drawer
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:24
#, fuzzy
msgid "select previous stop"
msgstr "選擇前一站"

#. L10n: 'first stop' meaning the first stop of the trip
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:26
#, fuzzy
msgid "select first stop"
msgstr "選擇第一站"

#. L10n: 'last stop' meaning the last stop of the trip
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:28
#, fuzzy
msgid "select last stop"
msgstr "選擇最後一站"

#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:30
#, fuzzy
msgid "add new stop"
msgstr "復原加入行程點"

#. L10n: 'undo' means undoing (reverting) the last operation
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:32
#, fuzzy
msgid "undo"
msgstr "解開"

#. L10n: 'redo' means redoing (repeating) the lastly undone operation
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:34
#, fuzzy
msgid "redo"
msgstr "重做"

#. L10n: 'go to' can be also translated as 'open' or 'draw out'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:36
#, fuzzy
msgid "go to Trip drawer"
msgstr "去旅行抽屜"

#. L10n: 'go to' can be also translated as 'open' or 'draw out'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:38
#, fuzzy
msgid "go to Plan drawer"
msgstr "按計劃抽屜"

#. L10n: 'go to' can be also translated as 'open' or 'draw out'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:40
#, fuzzy
msgid "go to Sleep drawer"
msgstr "進入休眠抽屜"

#. L10n: 'go to' can be also translated as 'open' or 'draw out'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:42
#, fuzzy
msgid "go to Eat drawer"
msgstr "去吃飯抽屜"

#. L10n: 'go to' can be also translated as 'open' or 'draw out'
#: views/components/keyboard-shortcuts.jade:44
#, fuzzy
msgid "go to Find drawer"
msgstr "去尋找抽屜"

#: views/components/language.jade:71
#, fuzzy
msgid "Choose your language"
msgstr "選擇你的語言"

#: views/components/language.jade:74
#, fuzzy
msgid "Languages partially translated"
msgstr "語言部分翻譯"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/components/language.jade:78
#, fuzzy
msgid "If you want to help [click here]"
msgstr "如果您想幫助[點擊這裡]"

#. L10n: followed by the name of the service providing directions (for instance MapQuest)
#. L10n: 'Terms' as in Terms of Service (ToS) governing use of a website
#: views/components/map-attrib.jade:7 views/footer.jade:18
#, fuzzy
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#. L10n: Displayed after the data is retrieved. Square brackets [] denote a name of the service that provided results
#: views/components/map-attrib.jade:13 views/components/map-attrib.jade:41
msgid "Search by []"
msgstr ""

#. L10n: Displayed after the data is retrieved. Square brackets [] denote a name of the service that provided results
#: views/components/map-attrib.jade:25 views/components/map-attrib.jade:53
#: views/components/map-attrib.jade:61
msgid "Powered by []"
msgstr ""

#. L10n: &copy; is a copyright symbol; square brackets [] denote a name of the service that provided search results
#: views/components/map-attrib.jade:73
msgid "Service &copy; []"
msgstr ""

#. L10n: link to editing OpenStreetMap
#: views/components/map-attrib.jade:92
#, fuzzy
msgid "Improve the map"
msgstr "在地圖"

#: views/components/map.jade:5
#, fuzzy
msgid "My trips"
msgstr "我的旅行"

#. L10n: hint displayed for the button that allows changing type and content of the map
#: views/components/map.jade:10
#, fuzzy
msgid "Change map view"
msgstr "更改地圖視圖"

#. L10n: Label for additional layers to be displayed over the map like terrain shapes, elevation contours
#: views/components/map.jade:18
#, fuzzy
msgid "Map Overlays"
msgstr "地圖覆蓋"

#: views/components/map.jade:21
#, fuzzy
msgid "Hide terrain features"
msgstr "隱藏公園和自然景觀"

#: views/components/map.jade:22
#, fuzzy
msgid "Show terrain features (topo map)"
msgstr "顯示地形特徵（地形圖）"

#: views/components/map.jade:26
#, fuzzy
msgid "Hide satellite imagery"
msgstr "顯示衛星圖像"

#: views/components/map.jade:27
#, fuzzy
msgid "Show satellite imagery"
msgstr "顯示衛星圖像"

#. L10n: Label for the option to select how routes displayed on the map are colored
#: views/components/map.jade:33
#, fuzzy
msgid "Color Routes"
msgstr "色彩路線"

#. L10n: 'Travel off road / follow roads' as in 'Use different colors to distinguish between routes set to Travel off road vs follow roads'
#: views/components/map.jade:36
#, fuzzy
msgid "Travel off road / follow roads"
msgstr "旅行越野/遵循的道路"

#. L10n: 'Alternate days' as in 'Alternate colors to differentiate between subsequent days of the trip'
#: views/components/map.jade:40
#, fuzzy
msgid "Alternate days"
msgstr "隔日"

#. L10n: 'Outbound / inbound leg' as in 'Use different colors to distinguish between Outbound vs inbound leg of the trip'. Outbound leg is going out to the mid point, while the inbound leg means returning to the starting point. Outbound and inbound legs have meaning for loop trips only
#: views/components/map.jade:44
#, fuzzy
msgid "Outbound / inbound leg"
msgstr "出境/入境腿"

#. L10n: 'Individual route colors' as in 'Display routes on the map in their Individual route colors as assigned in the Plan drawer'
#: views/components/map.jade:48
#, fuzzy
msgid "Individual route colors"
msgstr "個別路線的顏色"

#: views/components/map.jade:53 views/footer.jade:46
#, fuzzy
msgid "Translate"
msgstr "透明"

#: views/components/map.jade:56
#, fuzzy
msgid "Translate map names to user language"
msgstr "將地圖名稱翻譯為用戶語言"

#: views/components/map.jade:57
#, fuzzy
msgid "Display map names in local language"
msgstr "以本地語言顯示地圖名稱"

#: views/components/map.jade:71
#, fuzzy
msgid "Center map on the selected stop"
msgstr "在選定的一站式服務中心的地圖"

#: views/components/map.jade:73
#, fuzzy
msgid "Center map on the current location"
msgstr "在選定的一站式服務中心的地圖"

#. L10n: 'places' means 'places displayed on the map'
#: views/components/map.jade:82 views/components/places.jade:152
#: views/components/places.jade:540
#, fuzzy
msgid "Hide places"
msgstr "隱藏的地方"

#. L10n: 'places' means 'places displayed on the map'
#: views/components/map.jade:82 views/components/map.jade:85
#, fuzzy
msgid "Show places"
msgstr "展會地點"

#: views/components/map.jade:88
#, fuzzy
msgid "Find a place"
msgstr "復原加入地點"

#. L10n: hint for a button that opens Find drawer to let user import places, routes and tracks from a file or a website
#: views/components/map.jade:91
#, fuzzy
msgid "Import places, routes, tracks"
msgstr "我的其他行程，路線和軌跡"

#. L10n: curly brackets {} denote a placeholder for the user name
#: views/components/map.jade:94
#, fuzzy
msgid ""
"This trip has been modified by {}. If you want to see changes, click the "
"button above to refresh this trip"
msgstr "此行已被{}修改。如果你想看到的變化，點擊上面的按鈕刷新此行"

#: views/components/map.jade:96 views/components/map.jade:106
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot has been inactive for a while and switched your trip to view-only "
"mode to prevent data loss. Click the button above to refresh this trip"
msgstr ""
"Furkot已經停用一段時間，並切換您的行程僅查看模式，以防止數據丟失。點擊上面的"
"按鈕刷新此行"

#: views/components/map.jade:100 views/components/plan-msg.jade:18
#, fuzzy
msgid ""
"You can only view this trip. If you want to modify it, contact this trip "
"owner"
msgstr "您只能查看此行。如果你想修改它，請聯繫此行老闆"

#: views/components/map.jade:104
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot is using cached data only. Click the button above to refresh this trip"
msgstr "此行是在僅查看模式。點擊上面的按鈕來編輯此行"

#: views/components/map.jade:108
#, fuzzy
msgid "Done editing trip"
msgstr "編輯完成行程"

#: views/components/map.jade:108
#, fuzzy
msgid ""
"This trip is in view-only mode. Click the button above to edit this trip"
msgstr "此行是在僅查看模式。點擊上面的按鈕來編輯此行"

#: views/components/map.jade:111
#, fuzzy
msgid "Furkot guided tour"
msgstr "Furkot導遊"

#: views/components/map.jade:116 views/components/step-switches.jade:129
#, fuzzy
msgid "Nothing to display. Internet connection may be down."
msgstr "無內容顯示。互聯網連接可能會下降。"

#: views/components/map.jade:118
#, fuzzy
msgid "Furkot cannot display the map."
msgstr "Furkot無法顯示地圖"

#: views/components/map.jade:126
#, fuzzy
msgid "Show map"
msgstr "顯示地圖"

#. L10n: Label on the button that shows map (visible only on phone/tablet screen)
#: views/components/map.jade:131
#, fuzzy
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: views/components/map.jade:136
#, fuzzy
msgid "Hide trip details"
msgstr "隱藏細節之旅"

#: views/components/map.jade:137
#, fuzzy
msgid "Show trip details"
msgstr "顯示行程的詳細信息"

#. L10n: Label on the handle of the Trip drawer. Shorter word is better; ideally words for other handles (Plan, Sleep, Eat, Find) will not be longer
#. L10n: Label for time/distance covered since beginning of the trip
#: views/components/map.jade:142 views/components/step-detail.jade:621
#, fuzzy
msgid "Trip"
msgstr "旅"

#: views/components/map.jade:147
#, fuzzy
msgid "Hide trip itinerary"
msgstr "隱藏旅行行程"

#: views/components/map.jade:148
#, fuzzy
msgid "Show trip itinerary"
msgstr "顯示旅行行程"

#. L10n: Label on the handle of the Plan drawer. Shorter word is better; ideally no longer than translation of 'Trip'. 'Plan' can be also translated as 'Itinerary' or 'Schedule'
#: views/components/map.jade:153
#, fuzzy
msgid "Plan"
msgstr "計劃"

#: views/components/map.jade:158
#, fuzzy
msgid "Hide nearby lodging accommodations"
msgstr "隱藏附近的住宿住宿"

#: views/components/map.jade:159
#, fuzzy
msgid "Show nearby lodging accommodations"
msgstr "顯示附近的住宿設施"

#. L10n: Label on the handle of the Sleep drawer. Shorter word is better; ideally no longer than translation of 'Trip'. 'Sleep' can be also translated as 'Lodgings'
#: views/components/map.jade:164
#, fuzzy
msgid "Sleep"
msgstr "睡覺"

#: views/components/map.jade:169
#, fuzzy
msgid "Hide places to eat, drink and get fuel"
msgstr "隱藏的地方吃，喝，並得到燃料"

#: views/components/map.jade:170
#, fuzzy
msgid "Show me where to eat, drink and get fuel"
msgstr "告訴我在哪裡吃的，喝的，並得到燃料"

#. L10n: Label on the handle of the Eat drawer. Shorter word is better; ideally no longer than translation of 'Trip'. 'Eat' can be also translated as 'Food', 'Establishments' (as in businesses) or 'Services'
#: views/components/map.jade:175
#, fuzzy
msgid "Eat"
msgstr "吃"

#: views/components/map.jade:180
#, fuzzy
msgid "Hide points of interest"
msgstr "隱藏興趣點"

#: views/components/map.jade:181 views/components/step-switches.jade:135
#, fuzzy
msgid "Show points of interest"
msgstr "興趣點顯示"

#. L10n: Label on the handle of the Find drawer. Shorter word is better; ideally no longer than translation of 'Trip'. 'Find' can be also translated as 'Search', 'Places of Interest', 'Points of Interest' or 'Attractions'
#: views/components/map.jade:186
#, fuzzy
msgid "Find"
msgstr "找"

#: views/components/map.jade:216
#, fuzzy
msgid "Drag to change route"
msgstr "拖動改變航線"

#. L10n: 'Click to select' as in 'Click on the route to select it'
#: views/components/map.jade:218
#, fuzzy
msgid "Click to select"
msgstr "單擊選擇"

#. L10n: hint displayed when user hover over map
#: views/components/map.jade:220
#, fuzzy
msgid "Click to add a new stop here"
msgstr "點擊此處添加新站"

#: views/components/navigation.jade:2
#, fuzzy
msgid "Navigation Apps"
msgstr "導航應用"

#: views/components/navigation.jade:4
#, fuzzy
msgid "Install the app before you select it"
msgstr "安裝應用程序，你選擇它之前"

#: views/components/navigation.jade:18
#, fuzzy
msgid "Default Map App"
msgstr "默認的地圖應用"

#: views/components/navigation.jade:29
#, fuzzy
msgid "Apple Maps"
msgstr "蘋果地圖"

#: views/components/navigation.jade:42 views/components/navigation.jade:57
#, fuzzy
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地圖"

#: views/components/navigation.jade:72
#, fuzzy
msgid ""
"Selected app will open when you click on the navigation button next to stop "
"coordinates, its address or route."
msgstr ""
"當你在導航按鈕，點擊旁邊的停止坐標，它的地址或路由選擇的應用程序將打開。"

#: views/components/navigation.jade:78 views/components/step-switches.jade:100
#: views/header.jade:20
#, fuzzy
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#. L10n: Warning displayed for automatically scheduled stops that are not associated with real places but are just placeholders
#: views/components/navigation.jade:79 views/components/step-detail.jade:927
#: views/components/step-detail.jade:958 views/export/warning.jade:1
#, fuzzy
msgid "This stop is an automatically scheduled placeholder, not a real place."
msgstr "這是一個自動安排加油站。"

#: views/components/navigation.jade:80
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to navigate there?"
msgstr "你確定要刪除此行？"

#. L10n: Menu option that opens panel with the options that control how Furkot works when offline
#: views/components/network.jade:2 views/header.jade:24
#, fuzzy
msgid "Data Saver"
msgstr "數據保護程序"

#. L10n: displayed when user tries to refresh trip while the 'use cached data only' option is on
#: views/components/network.jade:5
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot is using cached data only. You need to uncheck the option below to "
"refresh this trip."
msgstr "Furkot僅使用緩存數據。您需要取消選中下面的選項才能刷新此行程。"

#: views/components/network.jade:11
#, fuzzy
msgid "Use cached data only"
msgstr "僅使用緩存數據"

#: views/components/network.jade:16
#, fuzzy
msgid "Cache OSM maps for offline use"
msgstr "緩存OSM映射以供脫機使用"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:2
#, fuzzy
msgid "Plan new trip"
msgstr "新規劃行程"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:6
#, fuzzy
msgid "Tell us something about your trip."
msgstr "告訴我們一些關於您的行程。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:7
#, fuzzy
msgid "Don't worry, everything here is optional and you can change it later."
msgstr "別擔心，這裡的一切是可選的，你可以改變它。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:9
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot will display the map of your trip and let you add stops, find "
"attractions and book hotels."
msgstr "Furkot會顯示你的旅行地圖，讓你添加站，發現旅遊景點和預訂酒店。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:12
#, fuzzy
msgid ""
"Are you starting from home? Let Furkot figure out where you are. Or just "
"type a name of a city, a landmark or an address."
msgstr ""
"你從家裡出發？讓Furkot找出你在哪裡。或只需鍵入一個城市，一個地標或地址的名"
"稱。"

#. L10n: 'Start point' meaning the starting point of a trip. Hint for the field that user is expected to type a city, landmark or address
#: views/components/new-trip-wizard.jade:17
#, fuzzy
msgid "Start point"
msgstr "起點"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:18
#, fuzzy
msgid "City, landmark or address where you want to start your trip."
msgstr "要啟程城市，地標或地址。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:19
#, fuzzy
msgid "Starting from home"
msgstr "從家裡出發"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:22
#, fuzzy
msgid "Do you plan to end back where you started? Or is it a one-way trip?"
msgstr "你打算結束回到開始的地方？或者是一個單程？"

#. L10n: label for a toggle between 'one-way' and 'loop' trip
#: views/components/new-trip-wizard.jade:24
#: views/components/trip-detail.jade:123
#, fuzzy
msgid "Trajectory"
msgstr "彈道"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:25
#: views/components/trip-detail.jade:125
#, fuzzy
msgid "Loop back to the starting point"
msgstr "循環返回到起點"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:26
#: views/components/trip-detail.jade:124
#, fuzzy
msgid "One way trip from start to end point"
msgstr "從起點到終點單程"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:31
#, fuzzy
msgid ""
"For round trips, enter a name of a city, a landmark or an address half way "
"down the road."
msgstr "對於往返，進入一個城市，一個地標或地址一半的道路的名稱。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:32
#, fuzzy
msgid ""
"For one way trips, enter a name of a city, a landmark or an address where "
"the trip ends."
msgstr "單程旅行，進入一個城市，一個具有里程碑意義或在行程結束地址的名稱。"

#. L10n: 'Mid point' meaning the point where a trip loops back. Displayed only for loop trips. Hint for the field that user is expected to type a city, landmark or address
#: views/components/new-trip-wizard.jade:37
#, fuzzy
msgid "Mid point"
msgstr "中點"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:38
#, fuzzy
msgid "City, landmark or address where you want to go."
msgstr "在那裡你想要去的城市，地標或地址。"

#. L10n: 'End point' meaning the point where a trip ends. Displayed only for one-way trips. Hint for the field that user is expected to type a city, landmark or address
#: views/components/new-trip-wizard.jade:42
#, fuzzy
msgid "End point"
msgstr "終點"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:43
#, fuzzy
msgid "City, landmark or address where you want to end your trip."
msgstr "要結束您的旅行城市，地標或地址。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:45
#, fuzzy
msgid ""
"Not sure where you want to go or what to see? Check out our folio of ready-"
"made trips."
msgstr "不知道在哪裡你想要去或看什麼？看看我們的現成的旅行對開。"

#. L10n: if present, square brackets [] denote a link
#: views/components/new-trip-wizard.jade:48
#, fuzzy
msgid "Click [Inspire me] now or look for it later."
msgstr "點擊[激勵我現在或以後找。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:48
#, fuzzy
msgid "Display pre-planned trips"
msgstr "顯示預先計劃行程"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:50
#, fuzzy
msgid "Give your trip a name."
msgstr "給您的旅行名字。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:53
#: views/components/new-trip-wizard.jade:54
#: views/components/trip-detail.jade:118 views/components/trip-detail.jade:119
#, fuzzy
msgid "Trip name"
msgstr "線路名稱"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/new-trip-wizard.jade:57
#, fuzzy
msgid ""
"You can configure your trip dates and travel preferences on the [Next] page."
msgstr "您可以在[下一頁]頁上配置您的旅行日期和旅行偏好。"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:60
#, fuzzy
msgid "When do you want to go?"
msgstr "你想什麼時候去？"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:61
#, fuzzy
msgid "If you are not certain, pick approximate dates."
msgstr "如果你不能確定，挑選大約日期。"

#. L10n: 'Begin date' is the date of the first day of the trip
#: views/components/new-trip-wizard.jade:65
#, fuzzy
msgid "Begin date"
msgstr "開始日期"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:66
#, fuzzy
msgid "First day of the trip"
msgstr "行程的第一天"

#. L10n: 'End date' is the date of the planned last day of the trip
#: views/components/new-trip-wizard.jade:72
#, fuzzy
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:73
#, fuzzy
msgid "Last day of the trip"
msgstr "行程的最後一天"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:77
#, fuzzy
msgid "How long do you want your days to be?"
msgstr "多久你想你的日子是？"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:78
#, fuzzy
msgid ""
"Choose when you'll leave each morning and the time you want to finish your "
"day by."
msgstr "選擇何時你會離開每天早晨，你想完成你一天的時間。"

#. L10n: 'Start at' as in 'Start your day at the following time'. Hint at the field for setting the earliest time to start traveling every day
#: views/components/new-trip-wizard.jade:81
#: views/components/new-trip-wizard.jade:87
#, fuzzy
msgid "Start at"
msgstr "在開始"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:82
#, fuzzy
msgid "The earliest time at which you'll start driving everyday"
msgstr "在此您將開始日常駕駛的最早時間"

#. L10n: 'Finish by' as in 'Finish your day by the following time'. Hint at the field for setting the latest time to finish traveling every day
#: views/components/new-trip-wizard.jade:90
#: views/components/new-trip-wizard.jade:96
#, fuzzy
msgid "Finish by"
msgstr "通過完成"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:91
#, fuzzy
msgid "The latest time by which you'll end driving everyday"
msgstr "由你最終日常駕駛的最晚時間"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:98
#, fuzzy
msgid ""
"Driving a car is not the only option. If you plan to ride a motorcycle or a "
"bike or walk on foot, select your mode of travel and Furkot will provide "
"directions accordingly."
msgstr ""
"駕駛汽車是不是唯一的選擇。如果您打算騎摩托車或自行車或徒步，選擇您的模式，並"
"Furkot將提供相應的指示。"

#. L10n: Label for the option to avoid or prefer highways
#: views/components/new-trip-wizard.jade:106
#: views/components/step-detail.jade:790 views/components/trip-detail.jade:76
#, fuzzy
msgid "Highways"
msgstr "公路"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:107
#: views/components/step-detail.jade:791 views/components/trip-detail.jade:77
#, fuzzy
msgid "Avoid highways where possible"
msgstr "盡可能避開高速公路"

#: views/components/new-trip-wizard.jade:108
#: views/components/step-detail.jade:792 views/components/trip-detail.jade:78
#, fuzzy
msgid "Prefer highways where available"
msgstr "身高：公路上可用"

#. L10n: Displayed in the second step of creating a new trip (after selecting RV as a travel mode)
#: views/components/new-trip-wizard.jade:115
msgid "You can configure dimensions and weight of your RV later."
msgstr ""

#: views/components/new-trip-wizard.jade:118
#, fuzzy
msgid ""
"Whether you plan to stay in hotels, pitch a tent, rent an apartment, or "
"travel with pets Furkot can help you book overnight accommodations. Staying "
"with friends or family? No problem, just turn all the lodging options off."
msgstr ""
"無論你打算留在酒店，搭帳篷，租房子，或者與寵物Furkot旅行可以幫助您預訂夜間住"
"宿。與朋友或家人在一起嗎？沒問題，只要把所有的住宿選擇關閉。"

#. L10n: Label for selecting lodging options (hotels, motels, campgrounds, private apartments, etc)
#: views/components/new-trip-wizard.jade:122
#: views/components/step-lodging.jade:29
#: views/components/trip-config-item.jade:199
#: views/components/trip-detail.jade:292
#, fuzzy
msgid "Lodging"
msgstr "住宿"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest hotels and motels
#. L10n: hint for the button that shows hotels and motels on the map
#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest hotels and motels
#: views/components/new-trip-wizard.jade:125
#: views/components/place-switch.jade:118
#: views/components/place-switch.jade:121 views/components/trip-detail.jade:294
#, fuzzy
msgid "Hotels and motels"
msgstr "酒店和汽車旅館"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest apartments and private rooms
#. L10n: hint for the button that shows apartments and private rooms on the map
#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest apartments and private rooms
#: views/components/new-trip-wizard.jade:128
#: views/components/place-switch.jade:126
#: views/components/place-switch.jade:129 views/components/step-lodging.jade:33
#: views/components/trip-detail.jade:297
#, fuzzy
msgid "Apartments and private rooms"
msgstr "公寓和私人房間"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest hostels
#. L10n: hint for the button that shows hostels on the map
#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest hostels
#: views/components/new-trip-wizard.jade:131
#: views/components/place-switch.jade:132
#: views/components/place-switch.jade:135 views/components/step-lodging.jade:35
#: views/components/trip-detail.jade:300
#, fuzzy
msgid "Hostels"
msgstr "旅館"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest campgrounds
#. L10n: hint for the button that shows campgrounds on the map
#. L10n: Hint for the option that makes Furkot suggest campgrounds
#: views/components/new-trip-wizard.jade:134
#: views/components/place-switch.jade:146
#: views/components/place-switch.jade:149 views/components/step-lodging.jade:39
#: views/components/trip-detail.jade:303
#, fuzzy
msgid "Campgrounds"
msgstr "露營地"

#. L10n: Label for the option to prefer lodging accommodations that accept pets
#: views/components/new-trip-wizard.jade:138
#, fuzzy
msgid "With Pets"
msgstr "隨著寵物"

#. L10n: Hint for the option to select when the user is looking for lodging accommodations that allow pets
#: views/components/new-trip-wizard.jade:141
#: views/components/trip-detail.jade:307
#, fuzzy
msgid "Pets welcome"
msgstr "可帶寵物"

#: views/components/place-detail.jade:8
#, fuzzy
msgid "Searching…"
msgstr "搜索…"

#. L10n: This message shows in the Find drawer when no items can be found (and thus no items can be displayed in the drawer or on the map). The "area" depends on the search options: it's either a circle that can be dragged and resized, an entire area of the displayed map, an area along the route (see https://help.furkot.com/features/points-of-interest.htm)
#: views/components/place-detail.jade:10
#, fuzzy
msgid "No points of interest found in the area."
msgstr "興趣點顯示"

#: views/components/place-detail.jade:11
#, fuzzy
msgid "Use buttons above to show points of interest on the map."
msgstr "使用上面的按鈕顯示在地圖上興趣點。"

#. L10n: 'Stop' meaning 'Add the place to the trip as a new Stop'
#: views/components/place-detail.jade:21
#, fuzzy
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. L10n: 'Route' meaning 'Add the Route to the trip'
#: views/components/place-detail.jade:25 views/components/step-detail.jade:346
#, fuzzy
msgid "Route"
msgstr "路線"

#. L10n: 'Backtrack' meaning 'Add the route to the trip reversing it'. When selecting a route from the Find drawer (for instance a scenic byway - US only), you can either travel that route in one direction or in reverse (backtrack)
#: views/components/place-detail.jade:29
#, fuzzy
msgid "Backtrack"
msgstr "回溯"

#: views/components/place-detail.jade:30
#, fuzzy
msgid "Move stop from its trip to this one"
msgstr "從其啟動移動站這一個"

#. L10n: 'Move' meaning 'Move the stop from its trip to this one', i.e. 'Remove the stop from its trip and add it to this one'
#: views/components/place-detail.jade:33
#, fuzzy
msgid "Move"
msgstr "移動"

#. L10n: 'Maybe' meaning 'Add the place to the trip as a skipped Stop'
#: views/components/place-detail.jade:37 views/components/place-detail.jade:55
#: views/components/step-detail.jade:924
#, fuzzy
msgid "Maybe"
msgstr "也許"

#. L10n: 'New' meaning 'Add the lodging to the trip as a New overnight stop'
#: views/components/place-detail.jade:44
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "新"

#. L10n: 'Stay' meaning 'Replace the selected overnight stop by the Stay in this lodging'
#. L10n: 'Stay' to select a specific lodging accomodation for an automatically scheduled overnight stop and add it to the itinerary
#: views/components/place-detail.jade:48 views/components/step-detail.jade:350
#: views/components/step-lodging.jade:51
#, fuzzy
msgid "Stay"
msgstr "留"

#. L10n: 'Backup' meaning 'Add this lodging as a backup to the selected lodging for an overnight stop'
#: views/components/place-detail.jade:52
#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "回去"

#. L10n: label on the button that shows phone number of a place after user acquires Furkot Pass
#: views/components/place-detail.jade:78
#, fuzzy
msgid "Show Phone"
msgstr "給我看看"

#. L10n: Displayed when an attraction or a lodging requires or recommends an advance reservation / booking prior to arrival. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:81 views/components/place-detail.jade:204
#, fuzzy
msgid "Book ahead"
msgstr "預約於"

#. L10n: Displayed when place (typically gas station) has air pump for tires. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:82 views/components/place-detail.jade:206
msgid "Air Pump"
msgstr ""

#. L10n: Amperage of the power provided by a campground. {} stands for the numerical value and 'amp' for Ampere - unit of electrical current
#: views/components/place-detail.jade:83 views/components/place-detail.jade:208
msgid "{} amp"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when POI location is approximate. "Check it out..." means "Go to this place webpage to learn its exact location". Link to webpage is displayed
#: views/components/place-detail.jade:84 views/components/place-detail.jade:210
#, fuzzy
msgid ""
"This place is located in the highlighted area. Check it out to learn the "
"exact location."
msgstr "炎熱的房價酒店位於高亮區域。一旦你的書，你將學到的位置。"

#. L10n: Acreage. Followed by number of acres. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:85 views/components/place-detail.jade:212
#, fuzzy
msgid "Area"
msgstr "面勣"

#. L10n: Displayed when place (typically gas station or store) has ATM (Cash machine). Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:87 views/components/place-detail.jade:214
#, fuzzy
msgid "ATM"
msgstr "上午"

#. L10n: Base elevation of a ski resort. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:88 views/components/place-detail.jade:216
#, fuzzy
msgid "Base elevation"
msgstr "海拔"

#. L10n: Number of bathrooms in the lodging. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:89 views/components/place-detail.jade:218
#, fuzzy
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: views/components/place-detail.jade:90 views/components/place-detail.jade:220
msgid "Barbecues"
msgstr ""

#. L10n: Number of bedrooms in the lodging. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:91 views/components/place-detail.jade:222
#, fuzzy
msgid "Bedrooms"
msgstr "臥室"

#. L10n: Number of beds in the lodging. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:92 views/components/place-detail.jade:224
#, fuzzy
msgid "Number of beds"
msgstr "床位數"

#. L10n: Campgrounds suitable for large caravans and motorhomes. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:93 views/components/place-detail.jade:226
msgid "Big rig access"
msgstr ""

#. L10n: Places that offer biking as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:94 views/components/place-detail.jade:228
#: views/components/trip-detail.jade:697
#, fuzzy
msgid "Biking"
msgstr "騎自行車"

#. L10n: Boating (motorized small watercraft) opportunities nearby a place. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:95 views/components/place-detail.jade:230
#, fuzzy
msgid "Boating"
msgstr "路由"

#. L10n: Campsites that are only accessible by boat. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:96 views/components/place-detail.jade:232
#, fuzzy
msgid "Boat-in campsites"
msgstr "博特蘭普"

#. L10n: Displayed when place has (like a campground) a boat ramp. Less than 25 characters if possible
#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/place-detail.jade:97 views/components/place-detail.jade:234
#: views/components/step-detail.jade:212
#, fuzzy
msgid "Boat ramp"
msgstr "博特蘭普"

#. L10n: Displayed also when there are scenic byways near a place (for instance a campground). Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:99 views/components/place-detail.jade:236
#: views/components/places.jade:79
#, fuzzy
msgid "Scenic byways"
msgstr "美國的風景小路"

#. L10n: Displayed when campground has cabins for rent. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:100
#: views/components/place-detail.jade:238
msgid "Cabins"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when lodging offers Cable TV. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:101
#: views/components/place-detail.jade:240
msgid "Cable TV"
msgstr ""

#. L10n: When campground has campsites suitable for camper trailers. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:102
#: views/components/place-detail.jade:242
#, fuzzy
msgid "Suitable for trailers"
msgstr "適用於乘用車"

#. L10n: Places that offer canoeing as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:103
#: views/components/place-detail.jade:244
#, fuzzy
msgid "Canoeing"
msgstr "雪鞋"

#. L10n: Displayed when there are auto touring / scenic driving opportunity nearby a place. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:104
#: views/components/place-detail.jade:246
msgid "Auto touring"
msgstr ""

#. L10n: When campground has campsites suitable for caravans. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:105
#: views/components/place-detail.jade:248
#, fuzzy
msgid "Suitable for caravans"
msgstr "適用於乘用車"

#. L10n: Displayed when place (typically gas station) has car wash. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:106
#: views/components/place-detail.jade:250
msgid "Car Wash"
msgstr ""

#. L10n: Displayed for places that are caves. Also when a lodging has a cave nearby. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:107
#: views/components/place-detail.jade:252
msgid "Cave"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when gas station sells diesel fuel. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:113
#: views/components/place-detail.jade:254
msgid "Diesel"
msgstr ""

#. L10n: Displayed to denote unpaved road in the Find drawer. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:114
#: views/components/place-detail.jade:256
#, fuzzy
msgid "Gravel or dirt road"
msgstr "礫石或土路"

#: views/components/place-detail.jade:115
msgid "Accessible facilities"
msgstr ""

#. L10n: Wild camping with no water, electric, or sewer hookups. So called bush camping in Australia or boondocking in US. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:116
#: views/components/place-detail.jade:258
msgid "Dispersed camping"
msgstr ""

#. L10n: Places that offer diving as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:117
#: views/components/place-detail.jade:260
#, fuzzy
msgid "Diving"
msgstr "駕駛"

#. L10n: Displayed when drinking water is available at a place (for instance a campground). Less than 25 characters if possible
#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/place-detail.jade:118
#: views/components/place-detail.jade:262 views/components/step-detail.jade:256
#, fuzzy
msgid "Drinking water"
msgstr "飲用水"

#. L10n: displayed for place like campgrounds that can only be accessed during dry weather. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:119
#: views/components/place-detail.jade:264
msgid "Dry weather access"
msgstr ""

#. L10n: Displayed for dump stations for RV / campers / motorhomes and campgrounds with such. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:120
#: views/components/place-detail.jade:268
#, fuzzy
msgid "Dump station"
msgstr "為期"

#. L10n: Fees required by the attraction. Followed by fee description. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:121
#: views/components/place-detail.jade:266
#, fuzzy
msgid "Fees required"
msgstr "需要費用"

#. L10n: Displayed when something (for instance Wi-Fi access) is free of charge. Should be short, less than 10 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:122
#: views/components/place-detail.jade:278
msgid "free"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when fires are pemitted at the place (like campground). Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:123
#: views/components/place-detail.jade:270
msgid "Fires permitted"
msgstr ""

#. L10n: Displayed if there are fire pits or fireplaces at the campground. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:124
#: views/components/place-detail.jade:272
#, fuzzy
msgid "Fire pit or fireplace"
msgstr "免費試用"

#. L10n: Displayed when place (for instance campground) sells (or otherwise provides) firewood
#: views/components/place-detail.jade:125
#: views/components/place-detail.jade:274
msgid "Firewood"
msgstr ""

#. L10n: Places that offer fishing as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:126
#: views/components/place-detail.jade:276
#, fuzzy
msgid "Fishing"
msgstr "加油站"

#. L10n: Displayed when generators are pemitted at the place (like campground). Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:127
#: views/components/place-detail.jade:282
msgid "Generators permitted"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when there is a restaurant, bar, grocery store or food stand at the campground. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:129
#: views/components/place-detail.jade:284
msgid "Food service"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when a road is accessible to high clearance vehicles only (some unpaved roads in the Find drawer under category "Unpaved roads and off-road trails"). Also when access to a place like campground requires such vehicles. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:130
#: views/components/place-detail.jade:286
#, fuzzy
msgid "High clearance required"
msgstr "僅限高清車輛"

#. L10n: Displayed when road or access to a place is available only to vehicles permitted to drive on public roads. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:131
#: views/components/place-detail.jade:288
#, fuzzy
msgid "Street-legal vehicles only"
msgstr "僅對高速公路合法車輛開放"

#. L10n: Displayed for attractions that are hiking trails or places with hiking trails nearby. Less than 25 characters if possible
#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/place-detail.jade:132
#: views/components/place-detail.jade:290 views/components/step-detail.jade:136
#, fuzzy
msgid "Hiking trail"
msgstr "爬山徑"

#. L10n: Places that offer horseback riding as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:133
#: views/components/place-detail.jade:292
msgid "Horseback riding"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when there is hot tub (jacuzzi) and/or sauna on premises of a lodging
#: views/components/place-detail.jade:134
#: views/components/place-detail.jade:294
msgid "Hot tub or sauna"
msgstr ""

#. L10n: Place is or has visitor center or information point. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:135
#: views/components/place-detail.jade:296
#, fuzzy
msgid "Information point"
msgstr "確認"

#. L10n: Displayed when a road is accessible to 4WD (four-wheel drive) vehicles only. Also when access to a place like campground requires such vehicle. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:136
#: views/components/place-detail.jade:298
#, fuzzy
msgid "4WD vehicles only"
msgstr "僅限高清車輛"

#. L10n: Displayed when place has kitchen or area to prepare food. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:137
#: views/components/place-detail.jade:300
#, fuzzy
msgid "Cooking facilities"
msgstr "預定完畢"

#. L10n: Displayed when place is a historical site, monument or landmark. Also when a lodging is near such place. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:138
#: views/components/place-detail.jade:302
#, fuzzy
msgid "Notable landmark"
msgstr "歷史遺跡或地標"

#. L10n: Number of lifts in a ski resort. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:139
#: views/components/place-detail.jade:304
#, fuzzy
msgid "Lifts"
msgstr "滑雪纜車"

#. L10n: Length of a feature in meters, for instance maximum length of camping site. {} stands for the numerical value and 'm' for meters - metric unit of length
#: views/components/place-detail.jade:140
#: views/components/place-detail.jade:306
msgid "{} m"
msgstr ""

#. L10n: Denotes availability powered campsites. Followed by maximum power offered by campground, if provided. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:141
#: views/components/place-detail.jade:308
msgid "Electric hookup"
msgstr ""

#. L10n: Maximum depth of a dive site. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:142
#: views/components/place-detail.jade:310
#, fuzzy
msgid "Maximum depth"
msgstr "最大深度"

#. L10n: Elevation of a peak (mountain). Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:143
#: views/components/place-detail.jade:312 views/components/step-detail.jade:844
#, fuzzy
msgid "Elevation"
msgstr "海拔"

#. L10n: Maximum number of guests allowed in the lodging. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:144
#: views/components/place-detail.jade:314
#, fuzzy
msgid "Maximum guests"
msgstr "最大客人"

#. L10n: Maximum length of RV / camper / motorhome that the campground can accommodate. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:145
#: views/components/place-detail.jade:316
#, fuzzy
msgid "Maximum length"
msgstr "最大深度"

#. L10n: Minimum number of nights required by the lodging. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:146
#: views/components/place-detail.jade:318
#, fuzzy
msgid "Minimum nights"
msgstr "最小的夜晚"

#. L10n: displayed when attraction is or has a minigolf (miniature golf) course
#: views/components/place-detail.jade:147
#: views/components/place-detail.jade:320
msgid "Minigolf"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when mobile phone works at a place like campground. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:148
#: views/components/place-detail.jade:322
msgid "Mobile coverage"
msgstr ""

#. L10n: Displayed for tracks and trails open to motorcycles. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:149
#: views/components/place-detail.jade:324
#, fuzzy
msgid "Open to motorcycles"
msgstr "打開摩托車"

#. L10n: Displayed for dirt roads opened to OHV (off-highway vehicles, also ATV - all-terrain vahicles) wide 50 inch or less. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:152
#: views/components/place-detail.jade:330
#, fuzzy
msgid "OHV 50\" or less in width"
msgstr "打開寬度為50英寸或更小的輪式越野車"

#. L10n: Displayed when place offers scenic views or has a lookout. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:153
#: views/components/place-detail.jade:332
#, fuzzy
msgid "Scenic views"
msgstr "美國的風景小路"

#. L10n: Displayed for backroads that can be driven by all kinds of vehicles including cars. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:154
#: views/components/place-detail.jade:326
#, fuzzy
msgid "Open to all vehicles"
msgstr "向所有車輛開放"

#. L10n: Displayed when place (for instance a campground) is open year round. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:155
#: views/components/place-detail.jade:328
#, fuzzy
msgid "Open all year"
msgstr "向所有車輛開放"

#. L10n: Displayed when a place is or has a designated parking area. Less than 25 characters if possible
#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/place-detail.jade:156
#: views/components/place-detail.jade:334 views/components/step-detail.jade:160
#, fuzzy
msgid "Parking area"
msgstr "停車場"

#. L10n: Displayed for backroads that can be driven over in passenger car. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:157
#: views/components/place-detail.jade:336
#, fuzzy
msgid "Passenger cars"
msgstr "駕駛（乘用車）"

#. L10n: Displayed for lodgings that allow pets. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:159
#: views/components/place-detail.jade:338
#, fuzzy
msgid "Pets allowed"
msgstr "可帶寵物"

#. L10n: Displayed when there are opportunities for taking scenic photos at the location. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:160
#: views/components/place-detail.jade:340
msgid "Photography"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when picking tables are provided by a campground. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:161
#: views/components/place-detail.jade:342
#, fuzzy
msgid "Picnic tables"
msgstr "野餐"

#. L10n: Place has or is a playground for kids. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:162
#: views/components/place-detail.jade:344
msgid "Playground for kids"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when propane (LPG) refill is available (for instance at campground or gas station)
#: views/components/place-detail.jade:163
#: views/components/place-detail.jade:346
msgid "Propane"
msgstr ""

#. L10n: There is a public payphone at the place. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:164
#: views/components/place-detail.jade:348
#, fuzzy
msgid "Public payphone"
msgstr "公開名稱"

#. L10n: Ranger station at or nearby the place. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:165
#: views/components/place-detail.jade:350
#, fuzzy
msgid "Ranger station"
msgstr "火車站"

#. L10n: Displayed when place is a rest area, rest stop, service area, or travel plaza. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:166
#: views/components/place-detail.jade:352
#, fuzzy
msgid "Rest area"
msgstr "餐廳"

#. L10n: Displayed for backroads that are closed to all traffic except for authorized maintenance. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:167
#: views/components/place-detail.jade:354
msgid "Closed for traffic"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when campground has sites for RV / campers / motorhomes. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:168
#: views/components/place-detail.jade:356
#, fuzzy
msgid "RV sites"
msgstr "潛水點"

#. L10n: Places that offer sailing as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:169
#: views/components/place-detail.jade:360
msgid "Sailing"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when place or road is open seasonally. Followed by dates. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:170
#: views/components/place-detail.jade:362
#, fuzzy
msgid "Seasonal"
msgstr "時令的"

#. L10n: Displayed for campgrounds with shaded campsites. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:171
#: views/components/place-detail.jade:358
msgid "Shaded campsites"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when a place (typicaly campground) has showers. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:172
#: views/components/place-detail.jade:364
#, fuzzy
msgid "Showers"
msgstr "給我看看"

#. L10n: Displayed when a place is or has a sports field (stadium). Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:174
#: views/components/place-detail.jade:366
#, fuzzy
msgid "Sports field"
msgstr "戶外運動和活動"

#. L10n: Displayed for lodgings that are studio apartments. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:175
#: views/components/place-detail.jade:368
#, fuzzy
msgid "Studio apartment"
msgstr "一室公寓"

#. L10n: Places that offer swimming as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:176
#: views/components/place-detail.jade:370
msgid "Swimming"
msgstr ""

#. L10n: Places that offer tennis as an activity. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:177
#: views/components/place-detail.jade:372
msgid "Tennis"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when campground has sites for tents. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:178
#: views/components/place-detail.jade:374
#, fuzzy
msgid "Tent sites"
msgstr "潛水點"

#. L10n: Displayed when place (typically gas station) has public restroom (toilets). Less than 25 characters if possible
#. L10n: stop type (icon) for a public bathroom
#: views/components/place-detail.jade:183
#: views/components/place-detail.jade:376 views/components/step-detail.jade:260
#, fuzzy
msgid "Restrooms"
msgstr "衛生間"

#. L10n: Number of trails (ski runs) in a ski resort. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:184
#: views/components/place-detail.jade:378
#, fuzzy
msgid "Trails"
msgstr "滑雪道"

#. L10n: Trash cans (rubbish bins) available at a place (for instance a campground). Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:185
#: views/components/place-detail.jade:380
msgid "Trash cans"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when a lodging organizes tours or days trips or provides shuttle bus to nearby attraction(s)
#. L10n: hint for the button that shows tours and day trips on the map
#: views/components/place-detail.jade:186
#: views/components/place-detail.jade:382
#: views/components/place-switch.jade:370
#: views/components/place-switch.jade:373
#, fuzzy
msgid "Tours and day trips"
msgstr "旅遊和一日遊"

#. L10n: Displayed for dirt roads opened to vehicles wide 50 inch or less. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:192
#: views/components/place-detail.jade:384
#, fuzzy
msgid "Vehicles 50\" or less in width"
msgstr "打開寬度為50英寸或更小的車輛"

#. L10n: Maximum vertical drop in a ski resort. Followed by number. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:193
#: views/components/place-detail.jade:386
#, fuzzy
msgid "Vertical drop"
msgstr "垂直下降"

#. L10n: Displayed for places like campgrounds where water is available. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:194
#: views/components/place-detail.jade:388
#, fuzzy
msgid "Water available"
msgstr "位置不可用"

#. L10n: Displayed for places that are waterfalls. Also when a lodging is near a waterfall. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:195
#: views/components/place-detail.jade:390
msgid "Waterfall"
msgstr ""

#. L10n: Displayed for places that offer water recreation, for instance waterskiing. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:196
#: views/components/place-detail.jade:392
#, fuzzy
msgid "Water recreation"
msgstr "沙灘和水上娛樂"

#. L10n: place has Wi-Fi. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:197
#: views/components/place-detail.jade:394
msgid "Wi-Fi"
msgstr ""

#. L10n: Displayed when a place offers wildlife viewing opportunities. Less than 25 characters if possible
#. L10n: hint for the button that shows wildlife viewing spots on the map
#: views/components/place-detail.jade:198
#: views/components/place-detail.jade:396
#: views/components/place-switch.jade:250
#: views/components/place-switch.jade:253
#, fuzzy
msgid "Wildlife viewing"
msgstr "動物園，水族館或觀賞野生動物"

#. L10n: Displayed for places like campgrounds with a wildlife (crocodiles, dingoes, jellyfish, etc) danger. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:199
#: views/components/place-detail.jade:398
msgid "Beware of wildlife"
msgstr ""

#. L10n: Displayed for world heritage sites. Less than 25 characters if possible
#: views/components/place-detail.jade:200
#: views/components/place-detail.jade:400
msgid "World Heritage Site"
msgstr ""

#. L10n: Length of a feature in feet, for instance maximum length of camping site. {} stands for the numerical value and 'ft' for feet - imperial unit of length
#: views/components/place-detail.jade:280
msgid "{} ft"
msgstr ""

#. L10n: 'Open 24 Hours' is displayed when a place is open 24 hours
#: views/components/place-detail.jade:401
#: views/components/place-detail.jade:503
msgid "Open 24 Hours"
msgstr ""

#. L10n: label for the field showing number of reviews behind the place or lodging rating
#: views/components/place-detail.jade:412 views/components/place-item.jade:14
msgid "Reviews"
msgstr ""

#: views/components/place-detail.jade:421 views/footer.jade:21
#, fuzzy
msgid "Credits"
msgstr "積分"

#. L10n: Caption to a message asking for confirmation to add a stop to a trip
#: views/components/place-detail.jade:445
#: views/components/place-detail.jade:459
#, fuzzy
msgid "Add stop"
msgstr "加入終止"

#: views/components/place-detail.jade:446
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: views/components/place-detail.jade:447
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "沒有"

#. L10n: 'starting point' meaning 'the first stop of the trip'
#: views/components/place-detail.jade:449
#: views/components/step-switches.jade:139
#: views/components/step-switches.jade:150
#, fuzzy
msgid "Do you want to change the starting point?"
msgstr "你想改變的起點？"

#: views/components/place-detail.jade:450
#, fuzzy
msgid "Click Yes to make this stop a new starting point."
msgstr "單擊Yes，使這個停止一個新的起點。"

#: views/components/place-detail.jade:451
#, fuzzy
msgid "Click No to add this stop after the starting point."
msgstr "單擊否起點後添加此站。"

#: views/components/place-detail.jade:452
#: views/components/step-switches.jade:140
#: views/components/step-switches.jade:151
#, fuzzy
msgid ""
"You can also allow subsequent changes of the starting point if you don't "
"want to see this message again."
msgstr "您還可以允許起點的後續變化，如果你不希望再次看到此消息。"

#. L10n: Label for an option to hold a stop as a first (or last) stop of the trip or to allow Furkot to reposition it when necessary
#: views/components/place-detail.jade:455 views/components/step-switches.jade:5
#: views/components/step-switches.jade:142
#: views/components/step-switches.jade:153
#: views/components/step-switches.jade:164
#: views/components/step-switches.jade:172
#, fuzzy
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. L10n: Followed by the number of rooms that are available at displayed price
#: views/components/place-detail.jade:469
#, fuzzy
msgid "Rooms available at this price"
msgstr "可在這個價位的房間"

#. L10n: 'Closed' is displayed when a place is closed on a given day
#: views/components/place-detail.jade:495
#, fuzzy
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#. L10n: followed by the name of the service weather data (OpenWeatherMap)
#: views/components/place-detail.jade:508
#, fuzzy
msgid "Weather data"
msgstr "氣象數據"

#. L10n: a word, very short phrase or abbreviation displayed after the net price (price that doesn't include fees, taxes or surcharges)
#: views/components/place-detail.jade:513
#, fuzzy
msgid "+tax"
msgstr "+稅"

#. L10n: a word, very short phrase or abbreviation displayed before the total price (price that includes all fees, taxes and surcharges)
#: views/components/place-detail.jade:517
msgid "total"
msgstr "總共"

#. L10n: a word, very short phrase or abbreviation displayed before the minimal price (when actual price may be higher than displayed)
#: views/components/place-detail.jade:519
msgid "from"
msgstr "從"

#. L10n: hint for the button that includes curated content (i.e. content provided by a website dedicated to collect specific types of information possibly with users' input but maintained by a dedicated editor(s); for instance roads from Forest Service Motor Vehicle Use Map or curiosities from Atlas Obscura) in search results in the Find drawer
#: views/components/place-switch.jade:4
#, fuzzy
msgid "Curated compilations"
msgstr "更多的選擇"

#. L10n: hint for the button that includes crowdsourced content (i.e. content provided by users but there is a set of guiding principles that are enforced in some way like voting or supervision; for instance dirt and gravel roads at Gravelmap) in search results in the Find drawer
#: views/components/place-switch.jade:8
msgid "Crowdsourced collections"
msgstr ""

#. L10n: hint for the button that includes content from generic directories (i.e. content collected in order to build a comprehensive database of places; for instance places from Foursquare or Yelp) in search results in the Find drawer
#: views/components/place-switch.jade:12
msgid "Comprehensive directories"
msgstr ""

#. L10n: hint for the button that includes content shared by users (i.e. content that anyone can upload with little or none oversight; for instance tracks uploaded to GaiaGPS website) in search results in the Find drawer
#: views/components/place-switch.jade:16
msgid "Shared by users"
msgstr ""

#: views/components/place-switch.jade:24 views/components/tour-lodging.jade:13
#, fuzzy
msgid "Configure search options"
msgstr "配置搜索選項"

#. L10n: Label for settings controlling where places are displayed on the map ('over the map', 'around selected stop' or 'along the route')
#: views/components/place-switch.jade:32
#, fuzzy
msgid "Show Places"
msgstr "展會地點"

#. L10n: 'Over the map' as in 'show places of interest anywhere on the map'
#: views/components/place-switch.jade:35 views/components/tour-lodging.jade:16
#, fuzzy
msgid "Over the map"
msgstr "在地圖"

#. L10n: 'Around the selected stop' as in 'Show places of interest in a circle Around the selected stop'
#: views/components/place-switch.jade:39 views/components/tour-lodging.jade:15
#, fuzzy
msgid "Around the selected stop"
msgstr "圍繞選定停止"

#. L10n: 'Along the route' as in 'Show places of interest in a band Along the route'
#: views/components/place-switch.jade:43 views/components/tour-lodging.jade:17
#, fuzzy
msgid "Along the route"
msgstr "沿線"

#. L10n: ‘Spread’ is the distance from the route limiting the search along the route. Can be also translated as 'Range', 'Extent', or 'Span'
#: views/components/place-switch.jade:49
#, fuzzy
msgid "Spread"
msgstr "傳播"

#: views/components/place-switch.jade:55 views/components/place-switch.jade:58
#: views/components/place-switch.jade:61
#, fuzzy
msgid "Search along the route within this distance"
msgstr "沿線此距離內搜索"

#. L10n: Label for an option that, when selected, will keep displaying places of interest on the map even when the Find drawer is closed
#: views/components/place-switch.jade:67
#, fuzzy
msgid "Keep on Map"
msgstr "保持地圖"

#: views/components/place-switch.jade:69
#, fuzzy
msgid "Hide places when closing drawer"
msgstr "隱藏的地方關閉抽屜時，"

#: views/components/place-switch.jade:69
#, fuzzy
msgid "Keep showing places after closing drawer"
msgstr "繼續顯示關閉抽屜後的地方"

#. L10n: Hint for a button that allow user to configure sorting of places in the Find drawer
#: views/components/place-switch.jade:73
#, fuzzy
msgid "Sort places"
msgstr "排序的地方"

#. L10n: Label for options to sort places in the Find drawer
#: views/components/place-switch.jade:81
#, fuzzy
msgid "Sort Places"
msgstr "地方排序"

#. L10n: Sort places in the Find drawer by relevance (like distance to the selected stop)
#: views/components/place-switch.jade:84
#, fuzzy
msgid "By relevance"
msgstr "按相關性"

#. L10n: Sort places in the Find drawer alphabetically
#: views/components/place-switch.jade:88
#, fuzzy
msgid "Alphabetically from A to Z"
msgstr "按字母順序從A到Z"

#. L10n: Sort places in the Sleep, Eat and Find drawers by rating starting with the highest rating
#: views/components/place-switch.jade:92
#, fuzzy
msgid "By rating (highest first)"
msgstr "通過評級（最高的優先）"

#. L10n: Sort places in the Sleep, Eat and Find drawers by price starting with the lowest price
#: views/components/place-switch.jade:96
#, fuzzy
msgid "By price (lowest first)"
msgstr "通過評級（最高的優先）"

#. L10n: Label for options to include places from various sources in the Find drawer. Followed by icons denoting different sources of places
#: views/components/place-switch.jade:102
#, fuzzy
msgid "Places from"
msgstr "從谷歌的地方"

#: views/components/place-switch.jade:105
#: views/components/place-switch.jade:109
#, fuzzy
msgid "Add all displayed places as skipped stops"
msgstr "添加所有顯示的場所作為跳過停止"

#: views/components/place-switch.jade:112
#, fuzzy
msgid "Hide all places"
msgstr "復原加入地點"

#: views/components/place-switch.jade:112
#, fuzzy
msgid "Show all places"
msgstr "復原加入地點"

#. L10n: hint for the button that hides hotels and motels on the map
#: views/components/place-switch.jade:118
#, fuzzy
msgid "Hide hotels and motels"
msgstr "隱藏連鎖酒店和汽車旅館"

#. L10n: hint for the button that hides apartments and private rooms on the map
#: views/components/place-switch.jade:126
#, fuzzy
msgid "Hide apartments and private rooms"
msgstr "隱藏式公寓和私人房間"

#. L10n: hint for the button that hides hostels on the map
#: views/components/place-switch.jade:132
#, fuzzy
msgid "Hide hostels"
msgstr "隱藏旅館"

#. L10n: hint for the button that hides LGBT-friendly hotels on the map. LGBT stands for 'lesbian, gay, bisexual, and transgender'
#: views/components/place-switch.jade:140
#, fuzzy
msgid "Hide LGBT welcoming hotels"
msgstr "隱藏LGBT歡迎的酒店"

#. L10n: hint for the button that shows LGBT-friendly hotels on the map. LGBT stands for 'lesbian, gay, bisexual, and transgender'
#: views/components/place-switch.jade:140
#: views/components/place-switch.jade:143 views/components/step-lodging.jade:37
#, fuzzy
msgid "LGBT welcoming hotels"
msgstr "LGBT歡迎的酒店"

#. L10n: hint for the button that hides campgrounds on the map
#: views/components/place-switch.jade:146
#, fuzzy
msgid "Hide campgrounds"
msgstr "隱藏露營地"

#. L10n: hint for the button that hides restaurants on the map
#: views/components/place-switch.jade:154 views/components/places.jade:444
#, fuzzy
msgid "Hide restaurants"
msgstr "隱藏的餐館"

#. L10n: hint for the button that shows restaurants on the map
#: views/components/place-switch.jade:154
#: views/components/place-switch.jade:157
#, fuzzy
msgid "Restaurants"
msgstr "餐館"

#. L10n: hint for the button that shows breweries, wineries and bars on the map
#: views/components/place-switch.jade:160
#: views/components/place-switch.jade:163
#, fuzzy
msgid "Breweries, wineries and bars"
msgstr "釀酒，酒廠和酒吧"

#. L10n: hint for the button that hides breweries, wineries and bars on the map
#: views/components/place-switch.jade:160
#, fuzzy
msgid "Hide breweries, wineries and bars"
msgstr "隱藏釀酒廠，釀酒廠和酒吧"

#. L10n: hint for the button that shows coffee shops on the map
#: views/components/place-switch.jade:166
#: views/components/place-switch.jade:169
#, fuzzy
msgid "Coffee shops"
msgstr "咖啡店"

#. L10n: hint for the button that hides coffee shops on the map
#: views/components/place-switch.jade:166
#, fuzzy
msgid "Hide coffee shops"
msgstr "隱藏咖啡店"

#. L10n: hint for the button that shows farmers markets and grocery stores on the map
#: views/components/place-switch.jade:172
#: views/components/place-switch.jade:175
#, fuzzy
msgid "Farmers markets and grocery stores"
msgstr "農貿市場和雜貨店"

#. L10n: hint for the button that hides farmers markets and grocery stores on the map
#: views/components/place-switch.jade:172
#, fuzzy
msgid "Hide farmers markets and grocery stores"
msgstr "隱藏農貿市場和雜貨店"

#: views/components/place-switch.jade:178 views/components/places.jade:192
#, fuzzy
msgid "Gas stations"
msgstr "加油站"

#. L10n: hint for the button that hides gas stations on the map
#: views/components/place-switch.jade:178
#: views/components/place-switch.jade:183
#: views/components/place-switch.jade:188 views/components/places.jade:90
#: views/components/places.jade:191 views/components/places.jade:357
#, fuzzy
msgid "Hide gas stations"
msgstr "隱藏加油站"

#. L10n: hint for the button that shows gas stations on the map
#: views/components/place-switch.jade:181
#, fuzzy
msgid "Filling stations"
msgstr "加油站"

#. L10n: hint for the button that shows diesel stations on the map
#: views/components/place-switch.jade:183
#: views/components/place-switch.jade:186 views/components/places.jade:91
#, fuzzy
msgid "Gas stations with diesel fuel"
msgstr "從myGasFeed加油站"

#. L10n: hint for the button that shows ethanol-free gas stations on the map
#. L10n: "ethanol-free" may not be applicable in Europe, but those stations would only show in US and Canada anyway
#: views/components/place-switch.jade:188
#: views/components/place-switch.jade:191 views/components/places.jade:356
#, fuzzy
msgid "Ethanol-free gas stations"
msgstr "從pure-gas.org不含乙醇的加油站"

#. L10n: hint for the button that shows electric car charging stations on the map
#: views/components/place-switch.jade:194
#: views/components/place-switch.jade:197 views/components/places.jade:314
#: views/components/places.jade:323
#, fuzzy
msgid "Electric car charging stations"
msgstr "電動汽車充電站"

#. L10n: hint for the button that hides electric car charging stations on the map
#: views/components/place-switch.jade:194 views/components/places.jade:313
#: views/components/places.jade:322
#, fuzzy
msgid "Hide electric car charging stations"
msgstr "隱藏電動汽車充電站"

#. L10n: hint for the button that shows airports on the map
#: views/components/place-switch.jade:200
#: views/components/place-switch.jade:203
#, fuzzy
msgid "Airports"
msgstr "輸出"

#. L10n: hint for the button that hides airports on the map
#: views/components/place-switch.jade:200 views/components/places.jade:331
#, fuzzy
msgid "Hide airports"
msgstr "隱藏的衝浪點"

#. L10n: hint for the button that hides museums on the map
#: views/components/place-switch.jade:208
#, fuzzy
msgid "Hide museums"
msgstr "隱藏博物館"

#. L10n: hint for the button that shows museums on the map
#: views/components/place-switch.jade:208
#: views/components/place-switch.jade:211
#, fuzzy
msgid "Museums"
msgstr "博物館"

#. L10n: hint for the button that hides historical sites, monuments and landmarks on the map
#: views/components/place-switch.jade:214
#, fuzzy
msgid "Hide historical sites, monuments and landmarks"
msgstr "隱藏的歷史遺址，紀念碑和地標"

#. L10n: hint for the button that shows historical sites, monuments and landmarks on the map
#: views/components/place-switch.jade:214
#: views/components/place-switch.jade:217
#, fuzzy
msgid "Historical sites, monuments and landmarks"
msgstr "歷史遺址，紀念碑和地標"

#. L10n: hint for the button that hides national and state parks and forests on the map
#: views/components/place-switch.jade:220
#, fuzzy
msgid "Hide parks"
msgstr "隱藏公園"

#. L10n: hint for the button that shows national and state parks and forests on the map
#: views/components/place-switch.jade:220
#: views/components/place-switch.jade:223
#, fuzzy
msgid "Parks"
msgstr "公園"

#. L10n: hint for the button that hides mountains on the map
#: views/components/place-switch.jade:226
#, fuzzy
msgid "Hide mountains"
msgstr "隱藏山脈"

#. L10n: hint for the button that shows mountains on the map
#. L10n: stop type (icon)
#. L10n: Hint for the button that will optimize Plan drawer for planning trip in the mountains; label for the option is 'Optimize for'
#: views/components/place-switch.jade:226
#: views/components/place-switch.jade:229 views/components/step-detail.jade:120
#: views/components/step-switches.jade:104
#, fuzzy
msgid "Mountains"
msgstr "山"

#. L10n: hint for the button that hides lakes, rivers and hot springs on the map
#: views/components/place-switch.jade:232
#, fuzzy
msgid "Hide lakes, rivers and hot springs"
msgstr "隱藏湖泊，河流和溫泉"

#. L10n: hint for the button that shows lakes, rivers and hot springs on the map
#: views/components/place-switch.jade:232
#: views/components/place-switch.jade:235
#, fuzzy
msgid "Lakes, rivers and hot springs"
msgstr "湖泊，河流和溫泉"

#. L10n: hint for the button that shows wild and prescribed fire incidents on the map
#. L10n: 'incident' means 'a wild or prescribed fire incident'
#: views/components/place-switch.jade:238
#: views/components/place-switch.jade:241 views/components/places.jade:232
#: views/components/places.jade:239
#, fuzzy
msgid "Fire incidents"
msgstr "火災事故"

#. L10n: hint for the button that hides wild and prescribed fire incidents on the map
#: views/components/place-switch.jade:238
#, fuzzy
msgid "Hide fire incidents"
msgstr "隱藏火災事故"

#. L10n: hint for the button that shows birdwatching hotspots on the map
#: views/components/place-switch.jade:244
#: views/components/place-switch.jade:247
#, fuzzy
msgid "Birdwatching"
msgstr "觀鳥"

#. L10n: hint for the button that hides birdwatching hotspots on the map
#: views/components/place-switch.jade:244 views/components/places.jade:110
#, fuzzy
msgid "Hide birdwatching hotspots"
msgstr "隱藏觀鳥熱點"

#. L10n: hint for the button that hides wildlife viewing spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:250
#, fuzzy
msgid "Hide wildlife viewing spots"
msgstr "隱藏觀鳥熱點"

#. L10n: hint for the button that hides hiking trails on the map
#: views/components/place-switch.jade:256 views/components/places.jade:220
#, fuzzy
msgid "Hide hiking trails"
msgstr "隱藏遠足徑"

#. L10n: hint for the button that shows hiking trails on the map
#: views/components/place-switch.jade:256
#: views/components/place-switch.jade:259 views/components/places.jade:221
#: views/components/places.jade:400
#, fuzzy
msgid "Hiking trails"
msgstr "行山路徑"

#. L10n: hint for the button that shows bike paths and tracks on the map
#: views/components/place-switch.jade:262
#: views/components/place-switch.jade:265
#, fuzzy
msgid "Bike paths and tracks"
msgstr "自行車道和軌道"

#. L10n: hint for the button that hides bike paths and tracks on the map
#: views/components/place-switch.jade:262
#, fuzzy
msgid "Hide bike paths and tracks"
msgstr "隱藏自行車道和軌道"

#. L10n: hint for the button that shows climbing routes on the map
#: views/components/place-switch.jade:268
#: views/components/place-switch.jade:271
#, fuzzy
msgid "Climbing routes"
msgstr "登山路線"

#. L10n: hint for the button that hides climbing routes on the map
#: views/components/place-switch.jade:268
#, fuzzy
msgid "Hide climbing routes"
msgstr "隱藏攀登路線"

#. L10n: hint for the button that hides snowshoeing trails on the map
#: views/components/place-switch.jade:274
#, fuzzy
msgid "Hide snowshoeing trails"
msgstr "隱藏雪鞋步道"

#. L10n: hint for the button that shows snowshoeing trails on the map
#: views/components/place-switch.jade:274
#: views/components/place-switch.jade:277
#, fuzzy
msgid "Snowshoeing trails"
msgstr "雪鞋步道"

#. L10n: hint for the button that hides ski areas on the map
#: views/components/place-switch.jade:280
#, fuzzy
msgid "Hide ski areas"
msgstr "隱藏滑雪區"

#. L10n: hint for the button that shows ski areas on the map
#: views/components/place-switch.jade:280
#: views/components/place-switch.jade:283
#, fuzzy
msgid "Ski areas"
msgstr "滑雪區"

#. L10n: hint for the button that shows dive sites on the map. 'Dive site' is a spot suitable for scuba diving
#: views/components/place-switch.jade:286
#: views/components/place-switch.jade:289 views/components/places.jade:101
#: views/components/places.jade:455
#, fuzzy
msgid "Dive sites"
msgstr "潛水點"

#. L10n: hint for the button that hides dive sites on the map. 'Dive site' is a spot suitable for scuba diving
#: views/components/place-switch.jade:286 views/components/places.jade:100
#: views/components/places.jade:454
#, fuzzy
msgid "Hide dive sites"
msgstr "隱藏潛水點"

#. L10n: hint for the button that hides surf spots on the map. 'Surf spot' is a site suitable for surfing (wave riding)
#: views/components/place-switch.jade:292 views/components/places.jade:515
#, fuzzy
msgid "Hide surf spots"
msgstr "隱藏的衝浪點"

#. L10n: hint for the button that shows surf spots on the map. 'Surf spot' is a site suitable for surfing (wave riding)
#: views/components/place-switch.jade:292
#: views/components/place-switch.jade:295 views/components/places.jade:516
#, fuzzy
msgid "Surf spots"
msgstr "衝浪點"

#. L10n: hint for the button that shows beaches on the map
#: views/components/place-switch.jade:298
#: views/components/place-switch.jade:301
#, fuzzy
msgid "Beaches"
msgstr "海灘"

#. L10n: hint for the button that hides beaches on the map
#: views/components/place-switch.jade:298
#, fuzzy
msgid "Hide beaches"
msgstr "隱藏海灘"

#. L10n: hint for the button that shows fishing spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:304
#: views/components/place-switch.jade:307
#, fuzzy
msgid "Fishing spots"
msgstr "加油站"

#. L10n: hint for the button that hides fishing spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:304
#, fuzzy
msgid "Hide fishing spots"
msgstr "隱藏觀鳥熱點"

#. L10n: hint for the button that shows scenic road accessible to passenger cars on the map. Roads accessible to passenger cars as opposed to roads suitable for jeeping and offroading roads (i.e. roads accessible to SUV's and small trucks)
#: views/components/place-switch.jade:310
#: views/components/place-switch.jade:313
#, fuzzy
msgid "Driving (passenger cars)"
msgstr "駕駛（乘用車）"

#. L10n: hint for the button that hides scenic road accessible to passenger cars on the map. Roads accessible to passenger cars as opposed to roads suitable for jeeping and offroading roads (i.e. roads accessible to SUV's and small trucks)
#: views/components/place-switch.jade:310
#, fuzzy
msgid "Hide driving"
msgstr "隱藏行車"

#. L10n: hint for the button that hides scenic roads suitable for jeeping and offroading on the map. Roads suitable for jeeping and offroading roads (i.e. roads accessible to SUV's and small trucks) as opposed to roads accessible to passenger cars
#: views/components/place-switch.jade:316
#, fuzzy
msgid "Hide jeeping and offroading"
msgstr "隱藏jeeping和offroading"

#. L10n: hint for the button that shows scenic roads suitable for jeeping and offroading on the map. Roads suitable for jeeping and offroading roads (i.e. roads accessible to SUV's and small trucks) as opposed to roads accessible to passenger cars
#: views/components/place-switch.jade:316
#: views/components/place-switch.jade:319
#, fuzzy
msgid "Jeeping and offroading"
msgstr "Jeeping和offroading"

#. L10n: hint for the button that hides motorcycling routes on the map
#: views/components/place-switch.jade:322
#, fuzzy
msgid "Hide motorcycling routes"
msgstr "隱藏摩托車路線"

#. L10n: hint for the button that shows motorcycling routes on the map
#: views/components/place-switch.jade:322
#: views/components/place-switch.jade:325
#, fuzzy
msgid "Motorcycling routes"
msgstr "摩托車路線"

#. L10n: hint for the button that shows ATV trails on the map. ATV stands for an all-terrain vehicle, also known as a quad
#: views/components/place-switch.jade:328
#: views/components/place-switch.jade:331
#, fuzzy
msgid "ATV trails"
msgstr "亞視步道"

#. L10n: hint for the button that hides ATV trails on the map. ATV stands for an all-terrain vehicle, also known as a quad
#: views/components/place-switch.jade:328
#, fuzzy
msgid "Hide ATV trails"
msgstr "隱藏亞視步道"

#. L10n: hint for the button that hides scenic overlooks and vista points on the map
#: views/components/place-switch.jade:334
#, fuzzy
msgid "Hide scenic overlooks and vista points"
msgstr "隱藏風景眺望和Vista點"

#. L10n: hint for the button that shows scenic overlooks and vista points on the map
#: views/components/place-switch.jade:334
#: views/components/place-switch.jade:337
#, fuzzy
msgid "Scenic overlooks and vista points"
msgstr "風景眺望和Vista點"

#. L10n: hint for the button that hides picnic spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:340
#, fuzzy
msgid "Hide picnic spots"
msgstr "隱藏的衝浪點"

#. L10n: hint for the button that shows picnic spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:340
#: views/components/place-switch.jade:343
#, fuzzy
msgid "Picnic spots"
msgstr "野餐"

#. L10n: hint for the button that hides spectator sport events (games and races) on the map
#: views/components/place-switch.jade:346
#, fuzzy
msgid "Hide spectator sport events"
msgstr "隱藏的衝浪點"

#. L10n: hint for the button that shows spectator sport events (games and races) on the map
#: views/components/place-switch.jade:346
#: views/components/place-switch.jade:349
#, fuzzy
msgid "Spectator sport events"
msgstr "體育館或體育場地"

#. L10n: hint for the button that hides shows and concerts on the map. Examples of shows: theater production, broadway show, special museum exhibiton, etc.
#: views/components/place-switch.jade:352
#, fuzzy
msgid "Hide shows and concerts"
msgstr "隱藏連鎖酒店和汽車旅館"

#. L10n: hint for the button that shows shows and concerts on the map. Examples of shows: theater production, broadway show, special museum exhibiton, etc.
#: views/components/place-switch.jade:352
#: views/components/place-switch.jade:355
#, fuzzy
msgid "Shows and concerts"
msgstr "展會地點"

#. L10n: hint for the button that hides plays and theaters on the map
#: views/components/place-switch.jade:358
#, fuzzy
msgid "Hide plays and theaters"
msgstr "隱藏公園和自然景觀"

#. L10n: hint for the button that shows plays and theaters on the map
#: views/components/place-switch.jade:358
#: views/components/place-switch.jade:361
#, fuzzy
msgid "Plays and theaters"
msgstr "公園和自然景觀"

#. L10n: hint for the button that shows film showings and movie theaters (cinemas) on the map
#: views/components/place-switch.jade:364
#: views/components/place-switch.jade:367
#, fuzzy
msgid "Film showings and movie theaters"
msgstr "電影放映和電影院"

#. L10n: hint for the button that hides film showings and movie theaters (cinemas) on the map
#: views/components/place-switch.jade:364
#, fuzzy
msgid "Hide film showings and movie theaters"
msgstr "隱藏電影放映和電影院"

#. L10n: hint for the button that hides tours and day trips on the map
#: views/components/place-switch.jade:370
#, fuzzy
msgid "Hide tours and day trips"
msgstr "隱藏旅遊和一日遊"

#. L10n: hint for the button that shows guidebooks and travel guides on the map
#: views/components/place-switch.jade:376
#: views/components/place-switch.jade:379 views/components/places.jade:27
#: views/components/places.jade:29
#, fuzzy
msgid "Guidebooks and travel guides"
msgstr "旅遊指南和旅遊指南上亞馬遜"

#. L10n: hint for the button that hides guidebooks and travel guides displayed on the map
#: views/components/place-switch.jade:376 views/components/places.jade:28
#, fuzzy
msgid "Hide guidebooks"
msgstr "保養須知"

#. L10n: hint for the button that hides other places on the map. 'Other places' as in categories of places not listed elsewhere
#: views/components/place-switch.jade:382
#, fuzzy
msgid "Hide other places"
msgstr "隱藏其他地方"

#. L10n: hint for the button that shows other places on the map. 'Other places' as in categories of places not listed elsewhere
#: views/components/place-switch.jade:382
#: views/components/place-switch.jade:385
#, fuzzy
msgid "Other places"
msgstr "其他地方"

#. L10n: hint for the button that hides other trips of the user on the map
#: views/components/place-switch.jade:388
#, fuzzy
msgid "Hide my other trips"
msgstr "隱藏我的其他車次"

#. L10n: hint for the button that shows other trips of the user on the map
#: views/components/place-switch.jade:388
#: views/components/place-switch.jade:391
#, fuzzy
msgid "My other trips"
msgstr "我的其他車次"

#. L10n: hint for the button that hides stops from user's other trips on the map
#: views/components/place-switch.jade:394
#, fuzzy
msgid "Hide stops from my other trips"
msgstr "隱藏從我的其他車次停止"

#. L10n: hint for the button that shows stops from user's other trips on the map
#: views/components/place-switch.jade:394
#: views/components/place-switch.jade:397
#, fuzzy
msgid "Stops from my other trips"
msgstr "從我的其他車次停止"

#. L10n: hint for the button that hides places, routes and tracks imported (uploaded) from a file on the map
#: views/components/place-switch.jade:400
#: views/components/place-switch.jade:475
#, fuzzy
msgid "Hide places, routes and tracks from file"
msgstr "隱藏地點，路線和軌道從文件"

#. L10n: hint for the button that shows places, routes and tracks imported (uploaded) from a file on the map
#: views/components/place-switch.jade:400
#: views/components/place-switch.jade:403
#: views/components/place-switch.jade:475
#, fuzzy
msgid "Places, routes and tracks from file"
msgstr "地點，路線和軌跡文件"

#. L10n: hint for the button that hides places, routes and tracks imported from a website on the map. User configures which website to import places from
#: views/components/place-switch.jade:406
#: views/components/place-switch.jade:480
#, fuzzy
msgid "Hide places, routes and tracks from website"
msgstr "隱藏地點，路線和軌道從網站"

#. L10n: hint for the button that shows places, routes and tracks imported from a website on the map. User configures which website to import places from
#: views/components/place-switch.jade:406
#: views/components/place-switch.jade:409
#: views/components/place-switch.jade:480
#, fuzzy
msgid "Places, routes and tracks from website"
msgstr "地點，路線，並從網站上軌"

#. L10n: hint for the button that hides museums and man-made structures (buildings and monuments) on the map
#: views/components/place-switch.jade:414
#, fuzzy
msgid "Hide museums and man-made structures"
msgstr "隱藏博物館和人造結構"

#. L10n: hint for the button that shows museums and man-made structures (buildings and monuments) on the map
#: views/components/place-switch.jade:414
#: views/components/place-switch.jade:417
#, fuzzy
msgid "Museums and man-made structures"
msgstr "博物館和人造結構"

#. L10n: hint for the button that hides parks and natural features on the map. 'Natural feature' - anything outdoors that is not man-made
#: views/components/place-switch.jade:420
#, fuzzy
msgid "Hide parks and natural features"
msgstr "隱藏公園和自然景觀"

#. L10n: hint for the button that shows parks and natural features on the map. 'Natural feature' - anything outdoors that is not man-made
#: views/components/place-switch.jade:420
#: views/components/place-switch.jade:423
#, fuzzy
msgid "Parks and natural features"
msgstr "公園和自然景觀"

#. L10n: hint for the button that hides outdoor sports and activities on the map
#: views/components/place-switch.jade:426
#, fuzzy
msgid "Hide outdoor sports and activities"
msgstr "隱藏的戶外運動和活動"

#. L10n: hint for the button that shows outdoor sports and activities on the map
#: views/components/place-switch.jade:426
#: views/components/place-switch.jade:429
#, fuzzy
msgid "Outdoor sports and activities"
msgstr "戶外運動和活動"

#. L10n: hint for the button that shows beach and water recreation spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:432
#: views/components/place-switch.jade:435
#, fuzzy
msgid "Beach and water recreation"
msgstr "沙灘和水上娛樂"

#. L10n: hint for the button that hides beach and water recreation spots on the map
#: views/components/place-switch.jade:432
#, fuzzy
msgid "Hide beach and water recreation"
msgstr "隱藏的海灘和水上娛樂"

#. L10n: hint for the button that hides scenic byways and backroads on the map
#: views/components/place-switch.jade:438
#, fuzzy
msgid "Hide scenic byways and backroads"
msgstr "隱藏風景道和似乎快要上當受騙"

#. L10n: hint for the button that shows scenic byways and backroads on the map
#: views/components/place-switch.jade:438
#: views/components/place-switch.jade:441
#, fuzzy
msgid "Scenic byways and backroads"
msgstr "風景道和似乎快要上當受騙"

#. L10n: hint for the button that hides unpaved roads and off-road trails on the map
#: views/components/place-switch.jade:444
#, fuzzy
msgid "Hide unpaved roads and off-road trails"
msgstr "隱藏未鋪設的道路和越野小徑"

#. L10n: hint for the button that shows unpaved roads and off-road trails on the map
#: views/components/place-switch.jade:444
#: views/components/place-switch.jade:447
#, fuzzy
msgid "Unpaved roads and off-road trails"
msgstr "未鋪設的道路和越野小徑"

#. L10n: hint for the button that shows events and entertainment on the map
#: views/components/place-switch.jade:450
#: views/components/place-switch.jade:453
#, fuzzy
msgid "Events and entertainment"
msgstr "活動和娛樂"

#. L10n: hint for the button that hides events and entertainment on the map
#: views/components/place-switch.jade:450
#, fuzzy
msgid "Hide events and entertainment"
msgstr "隱藏活動和娛樂"

#. L10n: hint for the button that shows all other categories of places on the map
#: views/components/place-switch.jade:456
#: views/components/place-switch.jade:459
#, fuzzy
msgid "Everything else"
msgstr "一切"

#. L10n: hint for the button that hides all other categories of places on the map
#: views/components/place-switch.jade:456
#, fuzzy
msgid "Hide everything else"
msgstr "隱藏一切"

#. L10n: hint for the button that hides user's other trips and imported routes and tracks on the map
#: views/components/place-switch.jade:462
#, fuzzy
msgid "Hide my other trips, routes and tracks"
msgstr "隱藏我的其他行程，路線和軌跡"

#. L10n: hint for the button that shows user's other trips and imported routes and tracks on the map
#: views/components/place-switch.jade:462
#: views/components/place-switch.jade:465
#, fuzzy
msgid "My other trips, routes and tracks"
msgstr "我的其他行程，路線和軌跡"

#. L10n: Caption of a dialog to provide additional parameters needed to display places in the Find drawer (for instance a name of file to import places from)
#: views/components/place-switch.jade:486
#, fuzzy
msgid "Configure Find"
msgstr "配置查找"

#: views/components/places.jade:2 views/components/places.jade:146
#: views/components/places.jade:371 views/components/places.jade:533
#, fuzzy
msgid "See description of this place"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:3 views/components/places.jade:147
#: views/components/places.jade:372 views/components/places.jade:522
#: views/components/places.jade:534
#, fuzzy
msgid "See this place own website"
msgstr "看到這個地方自己的網站"

#: views/components/places.jade:4 views/components/places.jade:523
#, fuzzy
msgid "Stop and visit this place"
msgstr "停止並參觀這個地方"

#: views/components/places.jade:5 views/components/places.jade:150
#: views/components/places.jade:374 views/components/places.jade:524
#: views/components/places.jade:537 views/components/step-detail.jade:922
#, fuzzy
msgid "Add this place as a skipped stop"
msgstr "加入這個地方作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:6 views/components/step-detail.jade:343
#, fuzzy
msgid "Travel this route"
msgstr "旅遊這條路線"

#: views/components/places.jade:7
#, fuzzy
msgid "Reverse this route"
msgstr "扭轉這一路線"

#: views/components/places.jade:8 views/components/places.jade:151
#: views/components/places.jade:375 views/components/places.jade:538
#, fuzzy
msgid "Fold this place details"
msgstr "折這個地點的詳細信息"

#: views/components/places.jade:22
#, fuzzy
msgid "Search guidebooks and travel guides"
msgstr "搜索指南和亞馬遜旅遊指南"

#: views/components/places.jade:23
#, fuzzy
msgid "Buy this book"
msgstr "買這本書在亞馬遜"

#. L10n: Means 'Add a stop that is in the center of the region'. Shown when guidebook for a region is displayed
#: views/components/places.jade:24 views/components/places.jade:38
#, fuzzy
msgid "Add region center to your trip"
msgstr "區域中心添加到您的旅程"

#. L10n: Means 'Add a skipped stop that is in the center of the region'. Shown when guidebook for a region is displayed
#: views/components/places.jade:25 views/components/places.jade:40
#, fuzzy
msgid "Add region center to your trip as a skipped stop"
msgstr "區域中心添加到您的行程作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:26
#, fuzzy
msgid "Fold this search details"
msgstr "折這個搜索細節"

#: views/components/places.jade:34
#, fuzzy
msgid ""
"Amazon and the Amazon logo are trademarks of Amazon.com, Inc. or its "
"affiliates"
msgstr "亞馬遜和亞馬遜的標誌是Amazon.com，Inc.或其附屬公司的商標"

#: views/components/places.jade:43
#, fuzzy
msgid "See description of this curiosity"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:44
#, fuzzy
msgid "Stop at this curiosity"
msgstr "停止在好奇心"

#: views/components/places.jade:45
#, fuzzy
msgid "Add this curiosity as a skipped stop"
msgstr "添加這種好奇心作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:46
#, fuzzy
msgid "Fold this curiosity details"
msgstr "折疊這種好奇心細節"

#: views/components/places.jade:47
#, fuzzy
msgid "Hide curiosities"
msgstr "隱藏旅館"

#: views/components/places.jade:48
msgid "Curiosities"
msgstr ""

#: views/components/places.jade:53 views/components/places.jade:196
#: views/components/places.jade:283 views/components/places.jade:382
#, fuzzy
msgid "See description of this road"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:54 views/components/places.jade:284
#, fuzzy
msgid "See contributor's profile"
msgstr "見出資人在MotorcycleRoads.us簡介"

#: views/components/places.jade:55 views/components/places.jade:285
#, fuzzy
msgid "See riders' rating"
msgstr "見車手在MotorcycleRoads.us評級"

#: views/components/places.jade:56 views/components/places.jade:286
#, fuzzy
msgid "Stop at this motorcycle road"
msgstr "停在該摩托車道路"

#: views/components/places.jade:57 views/components/places.jade:287
#, fuzzy
msgid "Add this motorcycle road as a skipped stop"
msgstr "收藏此摩托車道路作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:58 views/components/places.jade:288
#, fuzzy
msgid "Ride this motorcycle road"
msgstr "騎這輛摩托車道路"

#: views/components/places.jade:59 views/components/places.jade:289
#, fuzzy
msgid "Reverse this motorcycle road"
msgstr "扭轉這種摩托車道路"

#: views/components/places.jade:60 views/components/places.jade:290
#, fuzzy
msgid "Fold this motorcycle road details"
msgstr "折這個摩托車道路細節"

#. L10n: 'roads' meaning 'roads good for riding motorcycle on' and 'rides' meaning 'motorcycle rides'
#: views/components/places.jade:62 views/components/places.jade:291
#, fuzzy
msgid "Hide roads and rides"
msgstr "隱藏旅遊和一日遊"

#. L10n: 'roads' meaning 'roads good for riding motorcycle on' and 'rides' meaning 'motorcycle rides'
#: views/components/places.jade:63 views/components/places.jade:67
#: views/components/places.jade:292
msgid "Roads and rides"
msgstr ""

#: views/components/places.jade:71
#, fuzzy
msgid "See description of this byway"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:72
#, fuzzy
msgid "See this byway own website"
msgstr "看到這個小路自己的網站"

#: views/components/places.jade:73
#, fuzzy
msgid "Stop at this byway"
msgstr "停在該小路"

#: views/components/places.jade:74
#, fuzzy
msgid "Add this byway as a skipped stop"
msgstr "收藏此斜街作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:75
#, fuzzy
msgid "Travel this byway"
msgstr "旅行這個小路"

#: views/components/places.jade:76
#, fuzzy
msgid "Reverse this byway"
msgstr "扭轉這一小路"

#: views/components/places.jade:77
#, fuzzy
msgid "Fold this byway details"
msgstr "折這個小路細節"

#: views/components/places.jade:78
#, fuzzy
msgid "Hide byways"
msgstr "隱藏海灘"

#. L10n: Hint displayed for gas stations. Means "See this gas station page at the website of the service that provided the list of gas stations". For instance for stations from Texaco, the link to this station page on Texaco website will have this hint
#: views/components/places.jade:84 views/components/places.jade:178
#: views/components/places.jade:186
#, fuzzy
msgid "See this gas station page"
msgstr "查看myGasFeed這個加油站頁面"

#. L10n: means "See the website that is maintained by this gas station owner". We rarely have a link to gas station own website that is different than gas station page maintained by the network but if we have it is displayed with this hint
#: views/components/places.jade:85 views/components/places.jade:179
#: views/components/places.jade:188
#, fuzzy
msgid "See this gas station own website"
msgstr "看到這個加油站自己的網站"

#: views/components/places.jade:86 views/components/places.jade:180
#, fuzzy
msgid "Fill up at this gas station"
msgstr "在這個加油站填補"

#: views/components/places.jade:87 views/components/places.jade:181
#: views/components/places.jade:350
#, fuzzy
msgid "Add this gas station as a skipped stop"
msgstr "加入這個加油站作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:88 views/components/places.jade:182
#: views/components/places.jade:351
#, fuzzy
msgid "Fold this gas station details"
msgstr "折這個加油站的細節"

#. L10n: generic name for a gas (fuel) station, displayed when we don't know the brand name
#: views/components/places.jade:89 views/components/places.jade:183
#: views/components/places.jade:190
#, fuzzy
msgid "Gas Station"
msgstr "加油站"

#: views/components/places.jade:95 views/components/places.jade:449
#, fuzzy
msgid "See description of this dive site"
msgstr "參見本DiveSpots潛點介紹"

#: views/components/places.jade:96 views/components/places.jade:123
#: views/components/places.jade:148 views/components/places.jade:246
#: views/components/places.jade:259 views/components/places.jade:271
#: views/components/places.jade:450 views/components/places.jade:480
#: views/components/places.jade:511 views/components/places.jade:535
#, fuzzy
msgid "See user reviews"
msgstr "參考房客評價於"

#: views/components/places.jade:97 views/components/places.jade:451
#, fuzzy
msgid "Stop and dive at this site"
msgstr "停止和潛水在這個網站"

#: views/components/places.jade:98 views/components/places.jade:452
#, fuzzy
msgid "Add this dive site as a skipped stop"
msgstr "增加這個潛點作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:99 views/components/places.jade:453
#, fuzzy
msgid "Fold this dive site details"
msgstr "折這個潛點的細節"

#: views/components/places.jade:106
#, fuzzy
msgid "See description of this birdwatching hotspot"
msgstr "請參閱本觀鳥熱點的描述在ebird.org"

#: views/components/places.jade:107
#, fuzzy
msgid "Stop at this birdwatching hotspot"
msgstr "停在這個觀鳥熱點"

#: views/components/places.jade:108
#, fuzzy
msgid "Add this birdwatching hotspot as a skipped stop"
msgstr "加入這個旅館為跳過的行程點"

#: views/components/places.jade:109
#, fuzzy
msgid "Fold this birdwatching hotspot details"
msgstr "摺疊旅館詳細資訊"

#: views/components/places.jade:111
#, fuzzy
msgid "Birdwatching hotspots"
msgstr "隱藏觀鳥熱點"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/components/places.jade:117
#, fuzzy
msgid "The bird sightings provided by [eBird.org]"
msgstr "提供的觀鳥[eBird.org]"

#: views/components/places.jade:119
#, fuzzy
msgid "No recent bird sightings"
msgstr "價格低或高的評價？"

#: views/components/places.jade:122
#, fuzzy
msgid "See this trail guide"
msgstr "折疊這條小道的細節"

#: views/components/places.jade:124 views/components/places.jade:163
#: views/components/places.jade:214 views/components/places.jade:395
#, fuzzy
msgid "Stop and take this trail"
msgstr "停下來這條小道"

#: views/components/places.jade:125 views/components/places.jade:164
#: views/components/places.jade:215 views/components/places.jade:396
#: views/components/places.jade:407
#, fuzzy
msgid "Add this trail as a skipped stop"
msgstr "添加這條古道作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:126 views/components/places.jade:165
#: views/components/places.jade:216
#, fuzzy
msgid "Take this trail"
msgstr "就拿這條小道"

#: views/components/places.jade:127 views/components/places.jade:166
#: views/components/places.jade:217
#, fuzzy
msgid "Reverse this trail"
msgstr "扭轉這一線索"

#: views/components/places.jade:128
#, fuzzy
msgid "Fold this guide details"
msgstr "折疊本指南的詳細信息"

#: views/components/places.jade:129 views/components/places.jade:168
#: views/components/places.jade:219
#, fuzzy
msgid "Trail"
msgstr "滑雪道"

#: views/components/places.jade:130
#, fuzzy
msgid "Hide guides"
msgstr "隱藏博物館"

#: views/components/places.jade:131
#, fuzzy
msgid "Trail guides"
msgstr "滑雪道"

#: views/components/places.jade:136
#, fuzzy
msgid "See this farmers market own website"
msgstr "看到這個農貿市場自己的網站"

#: views/components/places.jade:137
#, fuzzy
msgid "Stop at this farmers market"
msgstr "停在這個農貿市場"

#: views/components/places.jade:138
#, fuzzy
msgid "Add this farmers market as a skipped stop"
msgstr "增加這個農貿市場作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:139
#, fuzzy
msgid "Fold this farmers market details"
msgstr "折這個農貿市場的細節"

#: views/components/places.jade:140
#, fuzzy
msgid "Hide farmers markets"
msgstr "隱藏農貿市場"

#: views/components/places.jade:141
#, fuzzy
msgid "Farmers markets"
msgstr "農貿市場"

#: views/components/places.jade:149 views/components/places.jade:373
#: views/components/places.jade:536
#, fuzzy
msgid "Stop at this place"
msgstr "停在這個地方"

#: views/components/places.jade:153 views/components/places.jade:541
#, fuzzy
msgid "Recommended places"
msgstr "復原加入地點"

#: views/components/places.jade:161 views/components/places.jade:211
#, fuzzy
msgid "See this trail description"
msgstr "參見EveryTrail這條小道的說明"

#: views/components/places.jade:162 views/components/places.jade:270
#: views/components/places.jade:479
#, fuzzy
msgid "See author's profile"
msgstr "見筆者在MBPost簡介"

#: views/components/places.jade:167 views/components/places.jade:218
#: views/components/places.jade:397 views/components/places.jade:408
#, fuzzy
msgid "Fold this trail details"
msgstr "折疊這條小道的細節"

#: views/components/places.jade:169 views/components/places.jade:399
#: views/components/places.jade:410
#, fuzzy
msgid "Hide trails"
msgstr "隱藏亞視步道"

#. L10n: 'trail recording' - recording of a trail made with a GPS tracking app or device
#: views/components/places.jade:170 views/components/places.jade:174
msgid "Trail recordings"
msgstr ""

#: views/components/places.jade:197 views/components/places.jade:383
#, fuzzy
msgid "Stop at this road"
msgstr "停在這個景象"

#: views/components/places.jade:198 views/components/places.jade:384
#, fuzzy
msgid "Add this road as a skipped stop"
msgstr "添加這條古道作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:199 views/components/places.jade:385
#, fuzzy
msgid "Ride this road"
msgstr "騎這輛摩托車道路"

#: views/components/places.jade:200 views/components/places.jade:386
#, fuzzy
msgid "Reverse this road"
msgstr "扭轉這一路線"

#: views/components/places.jade:201 views/components/places.jade:387
#, fuzzy
msgid "Fold this road details"
msgstr "折這個路線詳情"

#: views/components/places.jade:202
#, fuzzy
msgid "Hide roads"
msgstr "隱藏公園"

#. L10n: 'gravel road' meaning unpaved or dirt road
#: views/components/places.jade:203 views/components/places.jade:207
#, fuzzy
msgid "Gravel roads"
msgstr "旅行越野"

#: views/components/places.jade:212
#, fuzzy
msgid "See this trail maintainer"
msgstr "打開此行行程"

#: views/components/places.jade:213
#, fuzzy
msgid "See this trail reviews"
msgstr "折疊這條小道的細節"

#. L10n: 'incident' means 'a wild or prescribed fire incident'
#: views/components/places.jade:227
#, fuzzy
msgid "See description of this incident"
msgstr "看到這個事件的描述在InciWeb"

#. L10n: 'incident' means 'a wild or prescribed fire incident'
#: views/components/places.jade:228 views/components/places.jade:234
#, fuzzy
msgid "Add this incident as a skipped stop"
msgstr "添加這一事件作為跳躍停止"

#. L10n: 'incident' means 'a wild or prescribed fire incident'
#: views/components/places.jade:229 views/components/places.jade:236
#, fuzzy
msgid "Fold this incident details"
msgstr "折疊此事件的詳細信息"

#. L10n: 'incident' means 'a wild or prescribed fire incident'
#: views/components/places.jade:238
#, fuzzy
msgid "Hide incidents"
msgstr "火災事故"

#: views/components/places.jade:245
#, fuzzy
msgid "Check out lift ticket deals"
msgstr "看看在Liftopia纜車票優惠"

#: views/components/places.jade:247
#, fuzzy
msgid "Stop and ski at this resort"
msgstr "停止並在這個度假勝地滑雪"

#: views/components/places.jade:248
#, fuzzy
msgid "Add this ski resort as a skipped stop"
msgstr "增加這個滑雪勝地作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:249
#, fuzzy
msgid "Fold this ski resort details"
msgstr "折這個滑雪勝地的細節"

#: views/components/places.jade:250
#, fuzzy
msgid "Hide ski resorts"
msgstr "隱藏滑雪區"

#: views/components/places.jade:251
#, fuzzy
msgid "Ski resorts"
msgstr "滑雪區"

#: views/components/places.jade:257
#, fuzzy
msgid "See review of this sight"
msgstr "看到這個景象的福多的審查"

#: views/components/places.jade:258
#, fuzzy
msgid "See this sight own website"
msgstr "看到這個景象自己的網站"

#: views/components/places.jade:260
#, fuzzy
msgid "Stop at this sight"
msgstr "停在這個景象"

#: views/components/places.jade:261
#, fuzzy
msgid "Add this sight as a skipped stop"
msgstr "增加這個景象作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:262
#, fuzzy
msgid "Fold this sight details"
msgstr "折這個景象細節"

#: views/components/places.jade:263
#, fuzzy
msgid "Hide sights"
msgstr "隱藏酒店"

#: views/components/places.jade:264
#, fuzzy
msgid "Sights and attractions"
msgstr "自行車道和軌道"

#: views/components/places.jade:269 views/components/places.jade:416
#, fuzzy
msgid "See description of this bike track"
msgstr "看到這個自行車賽道的描述在MBPost"

#: views/components/places.jade:272 views/components/places.jade:417
#, fuzzy
msgid "Stop and ride this bike track"
msgstr "停止和騎這輛自行車賽道"

#: views/components/places.jade:273 views/components/places.jade:418
#, fuzzy
msgid "Add this bike track as a skipped stop"
msgstr "添加這個自行車賽道作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:274
#, fuzzy
msgid "Ride this bike track"
msgstr "騎這種自行車賽道"

#: views/components/places.jade:275
#, fuzzy
msgid "Reverse this bike track"
msgstr "扭轉這種自行車賽道"

#: views/components/places.jade:276 views/components/places.jade:419
#, fuzzy
msgid "Fold this bike track details"
msgstr "這個折疊自行車賽道的細節"

#: views/components/places.jade:277 views/components/places.jade:421
#, fuzzy
msgid "Hide bike tracks"
msgstr "騎這種自行車賽道"

#: views/components/places.jade:278 views/components/places.jade:422
#, fuzzy
msgid "Bike tracks"
msgstr "路徑"

#: views/components/places.jade:297
#, fuzzy
msgid "See Motor Vehicle Use Maps at U.S. Forest Service"
msgstr "參見美國林務局機動車使用地圖"

#: views/components/places.jade:298
#, fuzzy
msgid "Stop at this road or trail"
msgstr "停在這條路上或線索"

#: views/components/places.jade:299
#, fuzzy
msgid "Add this road or trail as a skipped stop"
msgstr "添加這條道路或線索作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:300
#, fuzzy
msgid "Travel this road or trail"
msgstr "該旅遊公路或小道"

#: views/components/places.jade:301
#, fuzzy
msgid "Reverse this road or trail"
msgstr "扭轉這種公路或小道"

#: views/components/places.jade:302
#, fuzzy
msgid "Fold this road or trail details"
msgstr "折疊這條路或線索的細節"

#: views/components/places.jade:303
#, fuzzy
msgid "Hide Motor Vehicle Use Maps"
msgstr "隱藏美國林務局機動車使用地圖"

#: views/components/places.jade:304
#, fuzzy
msgid "U.S. Forest Service Motor Vehicle Use Maps"
msgstr "美國林務局機動車使用地圖"

#: views/components/places.jade:309 views/components/places.jade:318
#, fuzzy
msgid "See charging station network"
msgstr "請參閱充電站網絡"

#: views/components/places.jade:310 views/components/places.jade:319
#, fuzzy
msgid "Add this charging station to your trip"
msgstr "這個充電站添加到您的旅程"

#: views/components/places.jade:311 views/components/places.jade:320
#, fuzzy
msgid "Add this charging station as a skipped stop"
msgstr "增加這個充電站作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:312 views/components/places.jade:321
#, fuzzy
msgid "Fold this charging station details"
msgstr "折這個充電站的詳細信息"

#: views/components/places.jade:327
#, fuzzy
msgid "See description of this airport"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:328
#, fuzzy
msgid "Stop at this airport"
msgstr "停在這個景象"

#: views/components/places.jade:329
#, fuzzy
msgid "Add this airport as a skipped stop"
msgstr "增加這個滑雪勝地作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:330
#, fuzzy
msgid "Fold this airport details"
msgstr "折這個路線詳情"

#: views/components/places.jade:332
#, fuzzy
msgid "Airports and airfields"
msgstr "戶外運動和活動"

#: views/components/places.jade:336 views/components/places.jade:427
#: views/components/places.jade:478
#, fuzzy
msgid "See description of this peak"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:337
#, fuzzy
msgid "See climber's profile"
msgstr "見筆者在LocalHikes簡介"

#: views/components/places.jade:338 views/components/places.jade:428
#: views/components/places.jade:481
#, fuzzy
msgid "Stop and climb this peak"
msgstr "停下來這條小道"

#: views/components/places.jade:339 views/components/places.jade:429
#: views/components/places.jade:482
#, fuzzy
msgid "Add this peak as a skipped stop"
msgstr "加入這個地方作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:340 views/components/places.jade:430
#: views/components/places.jade:483
#, fuzzy
msgid "Fold this peak details"
msgstr "摺疊這交易的細節"

#: views/components/places.jade:341 views/components/places.jade:388
#: views/components/places.jade:432 views/components/places.jade:484
#, fuzzy
msgid "Hide peaks and routes"
msgstr "隱藏公園和自然景觀"

#: views/components/places.jade:342 views/components/places.jade:389
#: views/components/places.jade:433 views/components/places.jade:485
#, fuzzy
msgid "Peaks and routes"
msgstr "恢復添加路線"

#. L10n: "ethanol-free" may not be applicable in Europe, but those stations would only show in US and Canada anyway
#: views/components/places.jade:348
#, fuzzy
msgid "See this ethanol-free gas station page"
msgstr "查看pure-gas.org這個免費的乙醇加油站頁"

#. L10n: "ethanol-free" may not be applicable in Europe, but those stations would only show in US and Canada anyway
#: views/components/places.jade:349 views/components/places.jade:354
#, fuzzy
msgid "Fill up at this ethanol-free gas station"
msgstr "在這個免費的乙醇加油站填補"

#. L10n: square brackets [] denote a link. "ethanol-free" may not be applicable in Europe, but those stations would only show in US and Canada anyway
#: views/components/places.jade:363
#, fuzzy
msgid "The list of ethanol-free gas stations by [pure-gas.org]"
msgstr "無乙醇的加油站由列表[pure-gas.org]"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/components/places.jade:365
#, fuzzy
msgid "with [permission]"
msgstr "與[權限]"

#: views/components/places.jade:376
#, fuzzy
msgid "Hide places and activities"
msgstr "隱藏公園和自然景觀"

#: views/components/places.jade:377
#, fuzzy
msgid "Places and activities"
msgstr "地方和活動從Recreation.gov"

#: views/components/places.jade:394 views/components/places.jade:405
#, fuzzy
msgid "See description of this trail"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:406
#, fuzzy
msgid "Stop and ski this trail"
msgstr "停下來這條小道"

#: views/components/places.jade:411
msgid "Backcountry ski trails"
msgstr ""

#: views/components/places.jade:438
#, fuzzy
msgid "See this restaurant page"
msgstr "查看Yelp的這家餐廳頁"

#: views/components/places.jade:439
#, fuzzy
msgid "See this restaurant own website"
msgstr "見這家餐廳自己的網站"

#: views/components/places.jade:441
#, fuzzy
msgid "Stop and eat at this restaurant"
msgstr "停止並在這家餐廳吃飯"

#: views/components/places.jade:442
#, fuzzy
msgid "Add this restaurant as a skipped stop"
msgstr "加入這家餐廳作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:443
#, fuzzy
msgid "Fold this restaurant details"
msgstr "折疊這家餐廳的詳細信息"

#: views/components/places.jade:445
#, fuzzy
msgid "Recommended restaurants"
msgstr "隱藏的餐館"

#: views/components/places.jade:460
#, fuzzy
msgid "See description of this winery"
msgstr "看到這個地方的描述"

#: views/components/places.jade:461
#, fuzzy
msgid "See this winery own website"
msgstr "見這家酒廠自己的網站"

#: views/components/places.jade:462
#, fuzzy
msgid "Stop at this winery"
msgstr "停在這家酒廠"

#: views/components/places.jade:463
#, fuzzy
msgid "Add this winery as a skipped stop"
msgstr "加入這家酒廠作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:464
#, fuzzy
msgid "Fold this winery details"
msgstr "折疊這家酒廠的細節"

#: views/components/places.jade:465
#, fuzzy
msgid "Hide wineries"
msgstr "火災事故"

#: views/components/places.jade:466
#, fuzzy
msgid "Wineries and vineyards"
msgstr "釀酒，酒廠和酒吧"

#: views/components/places.jade:470
#, fuzzy
msgid "See more information about this place"
msgstr "查看有關這個地方的詳細信息"

#: views/components/places.jade:471
#, fuzzy
msgid "Copy stop from its trip to this one"
msgstr "從其啟動複製停止這一"

#: views/components/places.jade:472
#, fuzzy
msgid "Add as a skipped stop"
msgstr "添加為跳過停止"

#: views/components/places.jade:473
#, fuzzy
msgid "Copy route to the next stop"
msgstr "拷貝路由到下一站"

#: views/components/places.jade:474
#, fuzzy
msgid "Reverse route when copying"
msgstr "複印時，反向路由"

#: views/components/places.jade:475 views/components/step-detail.jade:905
#, fuzzy
msgid "Fold this stop details"
msgstr "折這個站的詳細信息"

#: views/components/places.jade:490
#, fuzzy
msgid "Open this trip"
msgstr "打開這趟旅程"

#: views/components/places.jade:491 views/components/places.jade:499
#, fuzzy
msgid "Stop at this trip starting point"
msgstr "停在此行的起點"

#: views/components/places.jade:492 views/components/places.jade:500
#, fuzzy
msgid "Add this trip starting point as a skipped stop"
msgstr "加入此行的起點作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:493
#, fuzzy
msgid "Copy the entire trip to this one"
msgstr "整個行程複製到這一個"

#: views/components/places.jade:494
#, fuzzy
msgid "Reverse this trip when copying"
msgstr "複印時反轉此行"

#: views/components/places.jade:495 views/components/places.jade:503
#, fuzzy
msgid "Fold this trip details"
msgstr "倍此行的細節"

#: views/components/places.jade:498
#, fuzzy
msgid "See more information about this trip"
msgstr "查看有關此行的更多信息"

#: views/components/places.jade:501
#, fuzzy
msgid "Add this trip to yours"
msgstr "加入此行到你"

#: views/components/places.jade:502
#, fuzzy
msgid "Reverse this trip when adding"
msgstr "當添加反向此行"

#: views/components/places.jade:504
#, fuzzy
msgid "Hide trips shared by Furkot community"
msgstr "通過Furkot社區共享隱藏人次"

#: views/components/places.jade:505
#, fuzzy
msgid "Trips shared by Furkot community"
msgstr "通過Furkot社區分享旅程"

#: views/components/places.jade:510
#, fuzzy
msgid "See description of this surf spot"
msgstr "看到這個衝浪點的描述在WannaSurf"

#: views/components/places.jade:512
#, fuzzy
msgid "Stop and surf at this spot"
msgstr "停止和衝浪在這個位置"

#: views/components/places.jade:513
#, fuzzy
msgid "Add this surf spot as a skipped stop"
msgstr "收藏此衝浪點作為跳躍停止"

#: views/components/places.jade:514
#, fuzzy
msgid "Fold this surf spot details"
msgstr "折這個衝浪點的詳細信息"

#: views/components/places.jade:521
#, fuzzy
msgid "Read this article"
msgstr "閱讀這篇文章，在維基百科"

#: views/components/places.jade:525
#, fuzzy
msgid "Fold this article details"
msgstr "折疊這篇文章的詳細信息"

#: views/components/places.jade:526
#, fuzzy
msgid "Hide articles"
msgstr "隱藏的地方"

#: views/components/places.jade:527
#, fuzzy
msgid "Articles from Wikipedia, the free encyclopedia"
msgstr "文章從維基百科，自由的百科全書"

#. L10n: Caption of a message warning user about adding a duplicate of a stop already in the trip
#: views/components/plan-msg.jade:2 views/components/plan-msg.jade:14
#, fuzzy
msgid "Duplicate stops"
msgstr "重複站"

#. L10n: followed by a name of the stop already in the trip
#: views/components/plan-msg.jade:6
#, fuzzy
msgid "Already included in this trip:"
msgstr "已經包含在這行："

#. L10n: The question is preceded by the name of a duplicate stop that user attempts to add to their trip
#: views/components/plan-msg.jade:11
#, fuzzy
msgid "Do you want to add to this trip anyway?"
msgstr "你想加入到這行呢？"

#. L10n: Caption of a message warning user that they have not been authorized by the owner to modify the trip and can only view it
#: views/components/plan-msg.jade:17 views/components/plan-msg.jade:21
#, fuzzy
msgid "View only"
msgstr "只讀"

#. L10n: Button to click when user prefers not to sign up just yet
#: views/components/share-dlg.jade:2 views/components/share-dlg.jade:6
#, fuzzy
msgid "Not now"
msgstr "不是現在"

#: views/components/share-dlg.jade:2
#, fuzzy
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: views/components/share-dlg.jade:3
#, fuzzy
msgid ""
"Please sign up to share your trip and to access it from other computers and "
"browsers."
msgstr "請註冊分享您的行程，並從其他電腦和瀏覽器訪問它。"

#: views/components/share-dlg.jade:9
#, fuzzy
msgid "Share trip"
msgstr "分享之旅"

#: views/components/share-dlg.jade:14
#, fuzzy
msgid ""
"Let people inspire you. They will see your trip and suggest places but only "
"you can add stops to it."
msgstr "讓人們激勵你。他們會看到您的行程，並建議地方，但只有你可以添加站到它。"

#: views/components/share-dlg.jade:15 views/components/share-dlg.jade:78
#, fuzzy
msgid "They will know where you are planning to go but not when."
msgstr "他們會知道你是打算去而不當。"

#: views/components/share-dlg.jade:17
#, fuzzy
msgid "Click Ask Around button to preview how others will see your trip."
msgstr "點擊問問周圍的按鈕來預覽別人會怎麼看你的行程。"

#: views/components/share-dlg.jade:18 views/components/share-dlg.jade:81
#, fuzzy
msgid "You will be able to select how you want to share on the next page."
msgstr "您將可以選擇你想怎麼下一個頁面上共享。"

#: views/components/share-dlg.jade:20
#, fuzzy
msgid "Ask friends for help in planning the trip."
msgstr "尋求幫助的朋友在規劃行程。"

#. L10n: 'Ask around' is a way of sharing a trip that allow others to suggest interesting places to visit
#: views/components/share-dlg.jade:23
#, fuzzy
msgid "Ask around"
msgstr "問問周圍"

#: views/components/share-dlg.jade:27
#, fuzzy
msgid ""
"Invite selected friends to help you plan road trip. They will have full "
"access to the trip, will be able to add, remove, and modify stops, the same "
"way you do."
msgstr ""
"邀請朋友們選擇，以幫助您計劃的客場之旅。他們將有完全訪問行程，將可以添加，刪"
"除和修改止損，你做同樣的方式。"

#: views/components/share-dlg.jade:28
#, fuzzy
msgid "Or you can let them view the trip without ability to change it."
msgstr "或者你也可以讓他們查看行程，而不改變它的能力。"

#: views/components/share-dlg.jade:29
#, fuzzy
msgid ""
"Type email addresses of the friends you want to invite in the field below."
msgstr "輸入您要在下面的字段中邀請的朋友的電子郵件地址。"

#: views/components/share-dlg.jade:34
#, fuzzy
msgid "Email addresses of your friends"
msgstr "你的朋友的電子郵件地址"

#: views/components/share-dlg.jade:38
#, fuzzy
msgid "Authorize friends to modify the trip"
msgstr "授權的朋友修改行程"

#: views/components/share-dlg.jade:39
#, fuzzy
msgid "Restrict friends to viewing the trip only"
msgstr "限制的朋友只能查看行程"

#: views/components/share-dlg.jade:45
#, fuzzy
msgid "Click to edit the invitation"
msgstr "點擊編輯說明"

#. L10n: the first curly brackets {} stand for the user name, the second - for the trip name
#: views/components/share-dlg.jade:46 views/email/invite.subject.jade:2
#, fuzzy
msgid "{} invited you to plan a trip {}"
msgstr "{}邀請你計劃行程{}"

#. L10n: greetings at the beginning of the email with the invitation to share a trip
#: views/components/share-dlg.jade:47 views/email/invite.html.jade:8
#: views/email/invite.txt.jade:2
#, fuzzy
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#. L10n: the curly brackets {} stand for the trip name. This is the first sentence of the invitation preceded by "Hello,". Capitalize the first letter as appropriate after comma ,
#: views/components/share-dlg.jade:48 views/email/invite.html.jade:9
#: views/email/invite.txt.jade:5
#, fuzzy
msgid "I'd like to share a plan of a trip {} with you."
msgstr "我想分享一個客場之旅{}與你的計劃。"

#: views/components/share-dlg.jade:49 views/email/invite.txt.jade:6
#, fuzzy
msgid "Please follow this link to view the trip:"
msgstr "請點擊此鏈接，查看行程："

#. L10n: Label for the field for the user email address used to send invitations to share a trip
#: views/components/share-dlg.jade:53
#, fuzzy
msgid "From"
msgstr "從"

#: views/components/share-dlg.jade:60 views/components/share-dlg.jade:61
#, fuzzy
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: views/components/share-dlg.jade:64
#, fuzzy
msgid "Save your email address for future use"
msgstr "保存您的電子郵件地址，以供將來使用"

#. L10n: label for the checkbox that saves the email address for future use; the space is limited - ideally the translated phrase won't be longer by more than 5 letters than a the original
#: views/components/share-dlg.jade:67
#, fuzzy
msgid "Save for future use"
msgstr "保存以備將來使用"

#: views/components/share-dlg.jade:69
#, fuzzy
msgid "Email selected friends to plan the trip together."
msgstr "電子郵件選定的朋友一起策劃行程。"

#. L10n: 'Invite' is a way of sharing a trip that show others all its details and, if authorized, modify the trip
#: views/components/share-dlg.jade:72
#, fuzzy
msgid "Invite"
msgstr "邀請"

#: views/components/share-dlg.jade:77
#, fuzzy
msgid ""
"Show off your trip. People will see your trip but they will not be able to "
"modify it."
msgstr "秀出您的行程。人們將看到您的旅行，但他們將無法對其進行修改。"

#: views/components/share-dlg.jade:80
#, fuzzy
msgid "Click Publish button to preview how others will see your trip."
msgstr "點擊發布按鈕來預覽別人會怎麼看你的行程。"

#: views/components/share-dlg.jade:86
#, fuzzy
msgid "Share your trip with Furkot community"
msgstr "分享Furkot社區您的行程"

#. L10n: Hint displayed for the Publish button that publishes static snapshot of the trip (tripshot). Clicking the Publish button creates and displays the tripshot.
#: views/components/share-dlg.jade:89
#, fuzzy
msgid "Preview a snapshot of the trip to share with your friends."
msgstr "預覽行程的快照與您的朋友分享。"

#. L10n: 'Publish' is a way of sharing a trip that shows others a static snapshot without some details like actual dates
#: views/components/share-dlg.jade:92
#, fuzzy
msgid "Publish"
msgstr "發布"

#. L10n: Caption of a message displayed when trip owner wants to stop sharing a trip with another user or when a user wants to stop having access to a shared trip. In either case user's access to the trip is being removed
#: views/components/share-dlg.jade:98 views/components/share-dlg.jade:106
#: views/components/share-dlg.jade:109
#, fuzzy
msgid "Remove from trip"
msgstr "從行程中移除"

#. L10n: followed by the user name and a question mark ?
#: views/components/share-dlg.jade:100
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want stop sharing this trip with"
msgstr "您確定要停止共享此行帶"

#. L10n: followed by the user name and a period .
#: views/components/share-dlg.jade:112
#, fuzzy
msgid "This trip is owned by"
msgstr "此行是由擁有"

#: views/components/share-dlg.jade:116
#, fuzzy
msgid "This trip is owned by somebody else."
msgstr "此行是為他人所擁有。"

#: views/components/share-dlg.jade:117
#, fuzzy
msgid ""
"Once you remove yourself, you will no longer be able to access this trip."
msgstr "一旦你刪除你自己，你將不再能夠訪問此行。"

#: views/components/share-dlg.jade:118
#, fuzzy
msgid "Are you sure want to remove yourself from this trip?"
msgstr "你確定想從這次旅行中刪除自己嗎？"

#. L10n: Caption of the message displayed when user wants to transfer ownership of the shared trip to another user
#: views/components/share-dlg.jade:121 views/components/share-dlg.jade:130
#, fuzzy
msgid "Change owner"
msgstr "更改所有者"

#. L10n: preceded by the user name
#: views/components/share-dlg.jade:126
#, fuzzy
msgid "will become the new owner of this trip."
msgstr "將成為此行的新主人。"

#: views/components/share-dlg.jade:127
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to change this trip owner?"
msgstr "你確定你要改變此行老闆？"

#. L10n: Caption of a message displayed when the invitation to share a trip is no longer available or valid
#: views/components/share-dlg.jade:133 views/components/share-dlg.jade:140
#, fuzzy
msgid "Invalid invitation"
msgstr "邀請無效"

#. L10n: Invitation to share a trip
#: views/components/share-dlg.jade:135
#, fuzzy
msgid "Looks like this invitation is no longer valid."
msgstr "貌似這個邀請是不再有效。"

#. L10n: Invitation to share a trip
#: views/components/share-dlg.jade:137
#, fuzzy
msgid "You may want to e-mail your friend to send you a new invitation."
msgstr "您可能要發郵件給你的朋友向您發送新的邀請。"

#. L10n: caption of the message showing off Furkot feature. It doesn't have to be a question. In some languages a phrase like 'Do you know that..." may be more appropriate
#: views/components/share-dlg.jade:143 views/components/share-dlg.jade:151
#: views/components/tour-lodging.jade:2
#, fuzzy
msgid "Do you know?"
msgstr "是你自己"

#. L10n: label of a button that confirms that a user understands the feature
#: views/components/share-dlg.jade:143 views/components/share-dlg.jade:153
#: views/components/tour-lodging.jade:2
#, fuzzy
msgid "Got it"
msgstr "了解"

#. L10n: label of a button that launches demo of a feature
#: views/components/share-dlg.jade:143 views/components/share-dlg.jade:155
#: views/components/tour-lodging.jade:2 views/components/tour.jade:50
#: views/components/tour.jade:54 views/components/tour.jade:58
#, fuzzy
msgid "Show me"
msgstr "給我看看"

#: views/components/share-dlg.jade:144
#, fuzzy
msgid "You can share your trip with others."
msgstr "分享此行與他人"

#: views/components/share-dlg.jade:146 views/components/share-dlg.jade:163
#, fuzzy
msgid "Invite friends and fellow travelers to help planning your trip."
msgstr "尋求幫助的朋友在規劃行程。"

#: views/components/share-dlg.jade:147 views/components/share-dlg.jade:161
#, fuzzy
msgid "Ask for advice and let people inspire you."
msgstr "尋求建議，讓人們激勵你"

#: views/components/share-dlg.jade:148 views/components/share-dlg.jade:165
#, fuzzy
msgid "Show off your trip to friends or share with Furkot community."
msgstr "分享Furkot社區您的行程"

#: views/components/share-dlg.jade:159
#, fuzzy
msgid "Click the share button and choose how you want to share your trip."
msgstr "要啟程城市，地標或地址。"

#. L10n: meaning: 'Use the button above to see the demonstration of Furkot feature(s) again'
#: views/components/share-dlg.jade:168 views/components/tour-lodging.jade:24
#, fuzzy
msgid "If you want Furkot to guide you again use the button above"
msgstr "如果您希望Furkot再次引導您，請使用上面的按鈕"

#. L10n: Hint for the button that display a list of available stop types (icons)
#: views/components/step-detail.jade:5
#, fuzzy
msgid "Change stop type"
msgstr "更改站類型"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:11
#, fuzzy
msgid "Hotel or motel"
msgstr "酒店或汽車旅館"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:15
#, fuzzy
msgid "Chain hotel or motel"
msgstr "連鎖酒店或汽車旅館"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:23
#, fuzzy
msgid "RV park"
msgstr "RV公園"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:27
#, fuzzy
msgid "Apartment or private room"
msgstr "公寓或私人房間"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:31
#, fuzzy
msgid "Hostel"
msgstr "宿舍"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:35
#, fuzzy
msgid "Discounted lodging or blind deal"
msgstr "住宿折扣或盲交易"

#. L10n: stop type (icon) for the starting point of the trip
#: views/components/step-detail.jade:39 views/components/step-detail.jade:317
#, fuzzy
msgid "Trip begin"
msgstr "旅行開始"

#. L10n: stop type (icon) for the ending point of the trip
#: views/components/step-detail.jade:43 views/components/step-detail.jade:320
#, fuzzy
msgid "Trip end"
msgstr "旅行結束"

#. L10n: stop type (icon) for the point that round trip starts at and returns to
#: views/components/step-detail.jade:47 views/components/step-detail.jade:323
#, fuzzy
msgid "Trip begin/end"
msgstr "旅行開始/結束"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:52
#, fuzzy
msgid "Museum"
msgstr "博物館"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:56
#, fuzzy
msgid "Religious structure"
msgstr "宗教結構"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:60
#, fuzzy
msgid "Ghost town or ruins"
msgstr "鬼城或遺址"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:64
#, fuzzy
msgid "Tower"
msgstr "塔"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:68
#, fuzzy
msgid "Residence"
msgstr "住宅"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:72
#, fuzzy
msgid "Public building"
msgstr "公共建築"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:76
#, fuzzy
msgid "Historical site or landmark"
msgstr "歷史遺跡或地標"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:80
#, fuzzy
msgid "Library"
msgstr "圖書館"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:84
#, fuzzy
msgid "Cemetery"
msgstr "公墓"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:88
#, fuzzy
msgid "Bridge"
msgstr "橋"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:92
#, fuzzy
msgid "Stadium or sport venue"
msgstr "體育館或體育場地"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:96
#, fuzzy
msgid "Amusement park"
msgstr "遊樂園"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:100
#, fuzzy
msgid "Theater"
msgstr "劇院"

#. L10n: stop type (icon). Movie theater or cinema
#: views/components/step-detail.jade:104
msgid "Movie"
msgstr ""

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:108
#, fuzzy
msgid "Zoo, aquarium or wildlife viewing"
msgstr "動物園，水族館或觀賞野生動物"

#. L10n: stop type (icon) for national, state or public park
#: views/components/step-detail.jade:112
#, fuzzy
msgid "Park"
msgstr "公園"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:116
#, fuzzy
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:124
#, fuzzy
msgid "River"
msgstr "河"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:128
#, fuzzy
msgid "Lake"
msgstr "湖"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:132
#, fuzzy
msgid "Hot spring"
msgstr "溫泉"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:140
#, fuzzy
msgid "Bicycle path"
msgstr "自行車道"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:144
#, fuzzy
msgid "Motorcycle route"
msgstr "摩托車路線"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:148
#, fuzzy
msgid "ATV trail"
msgstr "亞視步道"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:152
#, fuzzy
msgid "Offroad route"
msgstr "越野路線"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:156
#, fuzzy
msgid "Driving route"
msgstr "行車路線"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:164
#, fuzzy
msgid "Airport"
msgstr "輸出"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:168
#, fuzzy
msgid "Train station"
msgstr "火車站"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:172
#, fuzzy
msgid "Ferry terminal or route"
msgstr "渡輪碼頭或路由"

#. L10n: stop type (icon) for a scenic viewpoint or a vista point
#: views/components/step-detail.jade:176
#, fuzzy
msgid "Overlook"
msgstr "俯瞰"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:180
#, fuzzy
msgid "Picnic"
msgstr "野餐"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:184
#, fuzzy
msgid "Climbing route"
msgstr "攀登路線"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:188
#, fuzzy
msgid "Skiing"
msgstr "滑雪"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:192
#, fuzzy
msgid "Snowshoeing"
msgstr "雪鞋"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:196
#, fuzzy
msgid "Dive site"
msgstr "潛水點"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:200
#, fuzzy
msgid "Surf spot"
msgstr "衝浪點"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:204
#, fuzzy
msgid "Beach"
msgstr "海灘"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:208
#, fuzzy
msgid "Pier or boardwalk"
msgstr "碼頭浮橋或"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:216
#, fuzzy
msgid "Marina or harbor"
msgstr "碼頭或海港"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:220
#, fuzzy
msgid "Restaurant"
msgstr "餐廳"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:224
#, fuzzy
msgid "Coffee shop"
msgstr "咖啡店"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:228
#, fuzzy
msgid "Bar"
msgstr "酒吧"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:232
#, fuzzy
msgid "Brewery"
msgstr "釀酒廠"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:236
#, fuzzy
msgid "Winery"
msgstr "酒廠"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:240
#, fuzzy
msgid "Farmers' market"
msgstr "農貿市場"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:244
#, fuzzy
msgid "Grocery store"
msgstr "雜貨店"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:248
#, fuzzy
msgid "Convenience store"
msgstr "便利店"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:252
#, fuzzy
msgid "Shopping center"
msgstr "購物中心"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:264
#, fuzzy
msgid "Hospital or medical facility"
msgstr "醫院或醫療設施"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:268
#, fuzzy
msgid "Truck stop"
msgstr "卡車停"

#. L10n: stop type (icon) for a fuel station
#: views/components/step-detail.jade:272 views/components/step-detail.jade:275
#: views/components/step-detail.jade:278
#, fuzzy
msgid "Gas station"
msgstr "加油站"

#. L10n: stop type (icon) for an electric vehicle charging station
#: views/components/step-detail.jade:282
#, fuzzy
msgid "Charging station"
msgstr "充電站"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:286
#, fuzzy
msgid "Toll booth"
msgstr "收費站"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:290
#, fuzzy
msgid "Railroad crossing"
msgstr "鐵路道口"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:294
#, fuzzy
msgid "Geocache"
msgstr "藏寶"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:298
#, fuzzy
msgid "Favorite"
msgstr "喜愛"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:302
#, fuzzy
msgid "Visitor center or information point"
msgstr "遊客中心或信息點"

#. L10n: stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:306
#, fuzzy
msgid "Deal or discount"
msgstr "新政或折扣"

#. L10n: generic stop type (icon)
#: views/components/step-detail.jade:310
#, fuzzy
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. L10n: Pass-through (stop) is a point anchoring route in place - displayed as a small circle on the map and as a stop of zero duration in the itinerary
#: views/components/step-detail.jade:314
#, fuzzy
msgid "Pass-through"
msgstr "直通"

#: views/components/step-detail.jade:326
#, fuzzy
msgid "Delete this stop"
msgstr "刪除此站"

#. L10n: Label for a button to delete (stop, trip or route)
#: views/components/step-detail.jade:329 views/components/step-detail.jade:641
#: views/components/trip-detail.jade:26
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: views/components/step-detail.jade:330
#, fuzzy
msgid "Change automatic scheduling of this stop"
msgstr "您還可以禁用加油站的自動調度。"

#. L10n: 'Settings as in 'Trip settings'
#: views/components/step-detail.jade:332
#: views/components/trip-config-item.jade:77
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#. L10n: 'Skip' means to omit the stop in the itinerary but keep it in the trip as possible alternative
#: views/components/step-detail.jade:334
#, fuzzy
msgid "Skip this place"
msgstr "跳過這個地方"

#. L10n: Label for a button to omit the stop or route in the itinerary but keep it in the trip as possible alternative
#: views/components/step-detail.jade:337 views/components/step-detail.jade:662
#, fuzzy
msgid "Skip"
msgstr "跳躍"

#. L10n: 'Visit' means to put back a skipped stop into the trip itinerary
#: views/components/step-detail.jade:339
#, fuzzy
msgid "Visit this place"
msgstr "參觀這個地方"

#. L10n: Label for a button that puts back a skipped stop into the trip itinerary
#: views/components/step-detail.jade:342
#, fuzzy
msgid "Visit"
msgstr "訪問"

#: views/components/step-detail.jade:347 views/components/step-lodging.jade:49
#, fuzzy
msgid "Stay in this lodging"
msgstr "留在這個住宿"

#. L10n: can be also translated "Move this stop after its successor"
#: views/components/step-detail.jade:352
#, fuzzy
msgid "Move this stop down"
msgstr "移動此停歇下來"

#. L10n: Label for a button that moves the stop or day after its successor. Can also be translated as 'After'
#: views/components/step-detail.jade:355 views/components/step-detail.jade:874
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下"

#. L10n: can be translated "Move this stop before its predecessor"
#: views/components/step-detail.jade:357
#, fuzzy
msgid "Move this stop up"
msgstr "移動此堵"

#. L10n: Label for a button that moves the stop or day before its predecessor. Can also be translated as 'Before'
#: views/components/step-detail.jade:360 views/components/step-detail.jade:878
#, fuzzy
msgid "Up"
msgstr "向上"

#. L10n: Hint for the "In" button - changing the stop to be visited on the return leg (inbound) instead of when traveling outward (loop trips only). Inbound means 'when returning'.
#: views/components/step-detail.jade:362
#, fuzzy
msgid "Visit this place traveling inbound"
msgstr "參觀這個地方入境旅遊"

#. L10n: Label for a button to change the stop to be visited on the return leg (inbound) instead of when traveling outward (loop trips only). Translation of "From (somewhere)" may be a good approximation
#: views/components/step-detail.jade:365
#, fuzzy
msgid "In"
msgstr "在"

#. L10n: Hint for the "Out" button - changing the stop to be visited traveling outward (outbound) instead of on the return leg (loop trips only)
#: views/components/step-detail.jade:367
#, fuzzy
msgid "Visit this place traveling outbound"
msgstr "參觀這個地方出境旅遊"

#. L10n: Label for a button to change the stop to be visited traveling outward (outbound) instead of on the return leg (loop trips only). Translation of "To (somewhere)" may be a good approximation
#: views/components/step-detail.jade:370
#, fuzzy
msgid "Out"
msgstr "出"

#. L10n: Hint to specify a good name when adding a stop by clicking on the map
#: views/components/step-detail.jade:372 views/components/step-detail.jade:388
#, fuzzy
msgid "Specify a descriptive name"
msgstr "指定一個描述性的名稱"

#. L10n: Hint to provide place location when adding a new stop by name
#: views/components/step-detail.jade:373 views/components/step-detail.jade:390
#, fuzzy
msgid "Specify place location"
msgstr "指定地點的位置"

#. L10n: 'place' means name of the stop location
#: views/components/step-detail.jade:376 views/components/step-detail.jade:377
#: views/components/step-detail.jade:380
#, fuzzy
msgid "Click to modify place"
msgstr "點擊要修改的地方"

#. L10n: 'place' means name of the stop location
#: views/components/step-detail.jade:376 views/components/step-detail.jade:377
#, fuzzy
msgid "Place"
msgstr "地點"

#. L10n: TripIt is a service that Furkot works with synchronizing trip itinerary from TripIt with Furkot trip plan
#: views/components/step-detail.jade:383
#, fuzzy
msgid "Match TripIt itinerary item"
msgstr "比賽TripIt的行程項目"

#. L10n: 'confirmation' as in 'confirmation of a hotel reservation'
#: views/components/step-detail.jade:393
#, fuzzy
msgid "No confirmation"
msgstr "沒有確認"

#. L10n: 'Address' is a field to edit stop address
#: views/components/step-detail.jade:404
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: views/components/step-detail.jade:404
#, fuzzy
msgid "Click to modify address"
msgstr "點擊要修改地址"

#: views/components/step-detail.jade:405
#, fuzzy
msgid "Navigate to stop address"
msgstr "導航停止地址"

#. L10n: Label for the field to edit phone number
#: views/components/step-detail.jade:409
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: views/components/step-detail.jade:410
#, fuzzy
msgid "Click to modify phone number"
msgstr "點擊修改電話號碼"

#. L10n: label for the number of nights at a lodging
#: views/components/step-detail.jade:417
#, fuzzy
msgid "Nights"
msgstr "夜"

#. L10n: the number of nights at a lodging
#: views/components/step-detail.jade:420
#, fuzzy
msgid "Click to modify number of nights"
msgstr "點擊要修改的夜晚數"

#. L10n: label for the time needed to visit a place - duration of the stop
#: views/components/step-detail.jade:428
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "為期"

#. L10n: duration of the stop - the time needed to visit a place
#: views/components/step-detail.jade:431
#, fuzzy
msgid "Click to modify duration"
msgstr "點擊修改時間"

#: views/components/step-detail.jade:436
#, fuzzy
msgid "Stay the night here"
msgstr "入住當晚在這裡"

#: views/components/step-detail.jade:437
#, fuzzy
msgid "Visit and go to the next stop"
msgstr "參觀並轉至下一站"

#: views/components/step-detail.jade:441
#, fuzzy
msgid "View booking confirmation"
msgstr "查看預訂確認"

#. L10n: Label for displaying and editing date and time of arrival at a stop
#: views/components/step-detail.jade:449 views/components/step-detail.jade:827
#, fuzzy
msgid "Arrival"
msgstr "到達"

#. L10n: arrival at a stop
#: views/components/step-detail.jade:452
#, fuzzy
msgid "Click to modify arrival date"
msgstr "點擊修改抵達日期"

#. L10n: arrival at a stop
#: views/components/step-detail.jade:457
#, fuzzy
msgid "Click to modify arrival time"
msgstr "點擊要修改的到達時間"

#. L10n: 'automatic changes' to the arrival date and time of a stop whenever Furkot recalculates trip itinerary
#: views/components/step-detail.jade:463
#, fuzzy
msgid "Prevent automatic changes"
msgstr "防止自動變化"

#. L10n: 'automatic changes' to the arrival date and time of a stop whenever Furkot recalculates trip itinerary
#: views/components/step-detail.jade:464 views/components/step-detail.jade:467
#, fuzzy
msgid "Allow automatic changes"
msgstr "允許自動變化"

#. L10n: Label for displaying and editing date and time of departure from a stop
#: views/components/step-detail.jade:475 views/components/step-detail.jade:835
#, fuzzy
msgid "Departure"
msgstr "離開"

#. L10n: departure from a stop
#: views/components/step-detail.jade:478
#, fuzzy
msgid "Click to modify departure date"
msgstr "點擊修改日期，"

#. L10n: departure from a stop
#: views/components/step-detail.jade:483
#, fuzzy
msgid "Click to modify departure time"
msgstr "點擊修改發車時間"

#. L10n: Label for a button that links to a webpage with more information about the place represented by a stop
#: views/components/step-detail.jade:493 views/components/trip-detail.jade:129
#, fuzzy
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#. L10n: Means "Go to this webpage to see more information about this stop". This hint is displayed when there is a link associated with a stop; usually when a stop is added by selecting a place from Sleep, Eat or Find drawer
#: views/components/step-detail.jade:495
#, fuzzy
msgid "View webpage for this stop"
msgstr "查看網頁，該站"

#. L10n: Label for the field that displays the time of the sunrise on the day of the stop
#: views/components/step-detail.jade:500
#, fuzzy
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#. L10n: Label for the field that displays the time of the sunset on the day of the stop
#: views/components/step-detail.jade:504
#, fuzzy
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#. L10n: Label for the field that displays the average nighttime temperature on the day of the stop
#: views/components/step-detail.jade:509
#, fuzzy
msgid "Night"
msgstr "晚"

#. L10n: Label for the field that displays the average daytime temperature on the day of the stop
#: views/components/step-detail.jade:513
#, fuzzy
msgctxt "daytime temperature"
msgid "Day"
msgstr "天"

#. L10n: Label for the field that links to the weather forecast for the stop
#: views/components/step-detail.jade:518
#, fuzzy
msgid "Forecast"
msgstr "預測"

#: views/components/step-detail.jade:519
#, fuzzy
msgid "View current weather forecast"
msgstr "查看當前氣象預報"

#. L10n: Label for the field with stop geographical coordinates (latitude and longitude)
#: views/components/step-detail.jade:523
#, fuzzy
msgid "Coordinates"
msgstr "坐標"

#: views/components/step-detail.jade:526
#, fuzzy
msgid "Click to modify geographical coordinates"
msgstr "點擊修改地理坐標"

#: views/components/step-detail.jade:528
#, fuzzy
msgid "Navigate to exact coordinates"
msgstr "導航到精確坐標"

#: views/components/step-detail.jade:533 views/components/trip-detail.jade:711
#, fuzzy
msgid "Click to edit description"
msgstr "點擊編輯說明"

#: views/components/step-detail.jade:533
#, fuzzy
msgid "Description of this stop"
msgstr "這站的說明"

#. L10n: 'tags (labels)' as in 'keywords' - words or phrases that can be used to classify stops. If user assigns tags to stops, they can then use filter to display only stops with those tags. One word meaning 'tags', 'labels' or 'keywords' is sufficient unless providing the second one in parantheses () enhances understanding
#. L10n: 'tags (labels)' as in 'keywords' - words or phrases that can be used to classify trips. If user specifies tags in the Trip drawer, they can then view trips in the My Trips page grouped by those tags. One word meaning 'tags', 'labels' or 'keywords' is sufficient unless providing the second one in parantheses () enhances understanding
#: views/components/step-detail.jade:538 views/components/trip-detail.jade:716
#: views/components/trips.jade:40
#, fuzzy
msgid "Click to edit tags (labels)"
msgstr "點擊編輯標籤之旅"

#. L10n: 'tags (labels)' as in 'keywords' - words or phrases that can be used to classify stops. If user assigns tags to stops, they can then use filter to display only stops with those tags. One word meaning 'tags', 'labels' or 'keywords' is sufficient unless providing the second one in parantheses () enhances understanding
#. L10n: 'tags (labels)' as in 'keywords' - words or phrases that can be used to classify trips. If user specifies tags in the Trip drawer, they can then view trips in the My Trips page grouped by those tags. One word meaning 'tags', 'labels' or 'keywords' is sufficient unless providing the second one in parantheses () enhances understanding
#: views/components/step-detail.jade:539 views/components/step-detail.jade:544
#: views/components/step-switches.jade:119
#: views/components/trip-detail.jade:717 views/components/trip-detail.jade:720
#: views/components/trips.jade:34
#, fuzzy
msgid "Tags (labels)"
msgstr "日的主題（標籤）"

#: views/components/step-detail.jade:551
#, fuzzy
msgid "Fill up at this refueling station"
msgstr "在這個加油站填補"

#. L10n: 'Fill up' means to select a specific fuel station for an automatically scheduled refueling stop and add it to the itinerary
#. L10n: label displayed for a field with time spend at refueling stop filling the tank up
#: views/components/step-detail.jade:554
#: views/components/trip-config-item.jade:134
#: views/components/trip-detail.jade:564
#, fuzzy
msgid "Fill up"
msgstr "添補"

#: views/components/step-detail.jade:559
#, fuzzy
msgid "Nearby Refueling Stations"
msgstr "隱藏加油站"

#: views/components/step-detail.jade:569
#, fuzzy
msgid "Depart from this airport"
msgstr "停在這個景象"

#. L10n: 'Depart' means to select a specific airport to depart from for an automatically scheduled airport stop and add it to the itinerary
#: views/components/step-detail.jade:572
#, fuzzy
msgid "Depart"
msgstr "離開"

#: views/components/step-detail.jade:577 views/components/step-detail.jade:595
#, fuzzy
msgid "Nearby Airports"
msgstr "輸出"

#: views/components/step-detail.jade:587
#, fuzzy
msgid "Arrive at this airport"
msgstr "停在這個景象"

#. L10n: 'Arrive' means to select a specific airport to arrive at for an automatically scheduled airport stop and add it to the itinerary
#: views/components/step-detail.jade:590
#, fuzzy
msgid "Arrive"
msgstr "到達"

#. L10n: label for time/distance covered since last stop
#: views/components/step-detail.jade:606
#, fuzzy
msgid "Leg"
msgstr "腿"

#. L10n: label for time/distance covered since last fuel station
#: views/components/step-detail.jade:613
#, fuzzy
msgid "Fuel"
msgstr "燃料"

#. L10n: label for time/distance covered since last overnight stop
#: views/components/step-detail.jade:617
#, fuzzy
msgctxt "since last lodging"
msgid "Day"
msgstr "天"

#: views/components/step-detail.jade:626 views/components/step-detail.jade:786
#: views/components/trip-config-item.jade:72
#: views/components/trip-detail.jade:418
#, fuzzy
msgid "km/h"
msgstr "公里/小時"

#: views/components/step-detail.jade:627 views/components/step-detail.jade:787
#: views/components/trip-config-item.jade:73
#: views/components/trip-detail.jade:419
#, fuzzy
msgid "mph"
msgstr "英里"

#. L10n: Hint for the button to change route travel mode
#: views/components/step-detail.jade:634
#, fuzzy
msgid "Change route type"
msgstr "更改路由類型"

#: views/components/step-detail.jade:639
#, fuzzy
msgid "Delete this route"
msgstr "刪除這條航線"

#. L10n: when resetting routes following roads are calculated anew and off-road routes are reset to a straight line
#: views/components/step-detail.jade:643
#, fuzzy
msgid "Reset this route"
msgstr "復位這條路線"

#. L10n: Button that resets the route: routes following roads are calculated anew while off-road routes are reset to a straight line
#: views/components/step-detail.jade:646
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "重啟"

#. L10n: Hint to switch between regular and alternative routes. "Alternate route" is an alternative usually the shortest - route between stops. "Alternate route" can be also translated as "Detour" unless detour has a negative flavor, i.e. means that something is wrong with the normal road
#: views/components/step-detail.jade:648
#, fuzzy
msgid "Alternative to this route"
msgstr "替代這條路線"

#. L10n: Hint to switch between regular and alternative routes. "Regular route" can be also translated as "Straight route" or "Normal route". It is a route calculated using a standard algorithm
#: views/components/step-detail.jade:648 views/components/step-detail.jade:651
#, fuzzy
msgid "Regular route"
msgstr "定期航線"

#. L10n: Regular - a label for a button that recalculates a route using a standard algorithm. It shows up on off road routes. "Regular" can be also translated as "Straight" or "Normal"
#: views/components/step-detail.jade:655
#, fuzzy
msgid "Regular"
msgstr "定期"

#. L10n: Alternate is a button that calculates an alternative - usually the shortest - route between stops. It shows up on routes that follow roads. "Alternate" route can be translated as "Detour" unless detour has a negative flavor, i.e. means that something is wrong with the normal road
#: views/components/step-detail.jade:657
#, fuzzy
msgid "Alternate"
msgstr "備用"

#. L10n: 'Skip' means to omit the route in the itinerary but keep it in the trip as possible alternative
#: views/components/step-detail.jade:659
#, fuzzy
msgid "Skip this route"
msgstr "跳過這個地方"

#: views/components/step-detail.jade:663
#, fuzzy
msgid "Bring this route out as primary plan"
msgstr "帶上這條路出來作為主要的計劃"

#: views/components/step-detail.jade:663
#, fuzzy
msgid "Set this route aside as backup plan"
msgstr "拋開這條路線作為備用計劃"

#. L10n: Plan B is a button that designates a route as a backup
#: views/components/step-detail.jade:666
#, fuzzy
msgid "Plan B"
msgstr "B計劃"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:673
#, fuzzy
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:677
#, fuzzy
msgid "Dark Red"
msgstr "深紅"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:681
#, fuzzy
msgid "Dark Green"
msgstr "深綠色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:685
#, fuzzy
msgid "Dark Yellow"
msgstr "深黃"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:689
#, fuzzy
msgid "Dark Blue"
msgstr "深藍"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:693
#, fuzzy
msgid "Dark Magenta"
msgstr "深洋紅色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:697
#, fuzzy
msgid "Dark Cyan"
msgstr "暗青色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:701
#, fuzzy
msgid "Light Gray"
msgstr "淺灰"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:705
#, fuzzy
msgid "Dark Gray"
msgstr "深灰色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:709
#, fuzzy
msgid "Red"
msgstr "紅"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:713
#, fuzzy
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:717
#, fuzzy
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:721
#, fuzzy
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:725
#, fuzzy
msgid "Magenta"
msgstr "品紅"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:729
#, fuzzy
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#. L10n: route color
#: views/components/step-detail.jade:733
#, fuzzy
msgid "White"
msgstr "白色"

#. L10n: Label for a checkbox to display route in default color
#: views/components/step-detail.jade:740
#, fuzzy
msgid "Default color"
msgstr "默認顏色"

#. L10n: Label for a checkbox to display route as transparent (i.e. to avoid obscuring map details)
#: views/components/step-detail.jade:746
#, fuzzy
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: views/components/step-detail.jade:753
#, fuzzy
msgid "Change route color"
msgstr "復原該變路線"

#: views/components/step-detail.jade:756
#, fuzzy
msgid "Navigate this route"
msgstr "瀏覽這條路線"

#. L10n: label for the time needed to cover the route between two stops
#: views/components/step-detail.jade:768
#, fuzzy
msgctxt "route between stops"
msgid "Duration"
msgstr "為期"

#. L10n: duration is the time needed to cover the route between two stops
#: views/components/step-detail.jade:771
#, fuzzy
msgctxt "route between stops"
msgid "Click to modify duration"
msgstr "點擊修改時間"

#. L10n: Label for the field to display/edit user average speed for the selected route or for the entire trip
#: views/components/step-detail.jade:778
#: views/components/trip-config-item.jade:68
#: views/components/trip-detail.jade:410
#, fuzzy
msgid "My Speed"
msgstr "我的速度"

#: views/components/step-detail.jade:780 views/components/trip-detail.jade:412
#, fuzzy
msgid "Click to adjust your average speed for more accurate travel times"
msgstr "點擊調整平均速度更準確的旅行時間"

#. L10n: Label for the option to avoid or prefer toll roads
#: views/components/step-detail.jade:797 views/components/trip-detail.jade:84
#, fuzzy
msgid "Toll Roads"
msgstr "收費公路"

#: views/components/step-detail.jade:798 views/components/trip-detail.jade:85
#, fuzzy
msgid "Avoid toll roads where possible"
msgstr "避開收費公路在可能的情況"

#: views/components/step-detail.jade:799 views/components/trip-detail.jade:86
#, fuzzy
msgid "Prefer toll roads where available"
msgstr "身高：收費公路提供"

#. L10n: label for option to prefer straight roads for fast travel vs curvy roads for fun ride. Shown for motorcycle trips only
#: views/components/step-detail.jade:806 views/components/trip-detail.jade:92
#, fuzzy
msgid "Curvy Roads"
msgstr "旅行越野"

#. L10n: Hint for option to calculate straightforward route. Shown for motorcycle trips only
#: views/components/step-detail.jade:808 views/components/trip-detail.jade:95
msgid "Prefer major roads and minimize turns"
msgstr ""

#. L10n: Hint for option to calculate fun ride over curvy roads. Shown for motorcycle trips only
#: views/components/step-detail.jade:809 views/components/trip-detail.jade:96
#: views/components/trip-detail.jade:101
msgid "Prefer curves and slopes while avoiding cities"
msgstr ""

#. L10n: 'route theme (label)' is a phrase that labels or describes a route
#: views/components/step-detail.jade:818
#, fuzzy
msgid "Click to edit this route theme"
msgstr "點擊編輯這條路線主題"

#. L10n: 'route theme (label)' is a phrase that labels or describes a route
#: views/components/step-detail.jade:819 views/components/step-detail.jade:823
#, fuzzy
msgid "Route theme (label)"
msgstr "路線主題（標籤）"

#. L10n: meters as unit of elevation
#: views/components/step-detail.jade:849
#: views/components/trip-config-item.jade:156
#: views/components/trip-config-item.jade:163
#: views/components/trip-detail.jade:439 views/components/trip-detail.jade:450
#: views/components/trip-detail.jade:461
#, fuzzy
msgid "m"
msgstr "千米"

#. L10n: feet as unit of elevation
#: views/components/step-detail.jade:851
#: views/components/trip-config-item.jade:157
#: views/components/trip-config-item.jade:164
#: views/components/trip-detail.jade:440 views/components/trip-detail.jade:451
#: views/components/trip-detail.jade:462
msgid "ft"
msgstr ""

#: views/components/step-detail.jade:861 views/components/trip-detail.jade:38
#, fuzzy
msgid "Download map for offline use"
msgstr "下載地圖供離線使用"

#: views/components/step-detail.jade:863 views/components/trip-detail.jade:40
#, fuzzy
msgid "Sync Map"
msgstr "同步地圖"

#: views/components/step-detail.jade:864 views/components/trip-detail.jade:41
#, fuzzy
msgid "Pause downloading map for offline use"
msgstr "暫停下載地圖以供離線使用"

#: views/components/step-detail.jade:866 views/components/trip-detail.jade:43
#, fuzzy
msgid "Stop Sync"
msgstr "停止同步"

#. L10n: hint for Export button that exports a single day of the trip
#: views/components/step-detail.jade:868
#, fuzzy
msgid "Export this day in a variety of formats"
msgstr "在各種格式出口跳閘"

#. L10n: can be translated "Move this day after its successor"
#: views/components/step-detail.jade:872
#, fuzzy
msgid "Move this day down"
msgstr "移動此一天下來"

#. L10n: can be translated "Move this day before its predecessor"
#: views/components/step-detail.jade:876
#, fuzzy
msgid "Move this day up"
msgstr "移動此日上漲"

#: views/components/step-detail.jade:890
#, fuzzy
msgid "Change day color"
msgstr "更改日期顏色"

#. L10n: 'day theme (label)' is a phrase that labels or shortly describes a day
#: views/components/step-detail.jade:895
#, fuzzy
msgid "Click to edit this day theme"
msgstr "點擊編輯這一天的主題"

#. L10n: 'day theme (label)' is a phrase that labels or shortly describes a day
#: views/components/step-detail.jade:896 views/components/step-detail.jade:900
#, fuzzy
msgid "Day theme (label)"
msgstr "日的主題（標籤）"

#: views/components/step-detail.jade:902
#, fuzzy
msgid "Click to edit this day description"
msgstr "點擊編輯今天介紹"

#: views/components/step-detail.jade:903
#, fuzzy
msgid "Description of this day"
msgstr "這一天的說明"

#: views/components/step-detail.jade:905
#, fuzzy
msgid "Fold this route details"
msgstr "折這個路線詳情"

#. L10n: Hint to add the place as the last stop of the trip (one but last for loop trips)
#: views/components/step-detail.jade:918
#, fuzzy
msgid "Visit this place at the end"
msgstr "在結束參觀這個地方"

#. L10n: add stop at the end of the trip (as opposed to 'Save' that positions the stop to minimize driving)
#: views/components/step-detail.jade:921
#, fuzzy
msgid "Append"
msgstr "附加"

#. L10n: Note displayed for automatically scheduled stops directing user to see and modify settings to change the stop placement
#: views/components/step-detail.jade:928 views/components/step-detail.jade:968
msgid "Check its settings above to see why it has been added here."
msgstr ""

#: views/components/step-detail.jade:930
#, fuzzy
msgid "Stop cannot be located."
msgstr "止不能定位。"

#. L10n: Can be also translated as "This stop is on Saturday."
#: views/components/step-detail.jade:931 views/components/step-detail.jade:960
#, fuzzy
msgid "This is Saturday."
msgstr "這是星期六。"

#: views/components/step-detail.jade:932
#, fuzzy
msgid "Lodging on weekend not reserved yet."
msgstr "週末住宿沒有保留。"

#. L10n: Warning displayed when there is more than half gas tank when arriving at a planned fuel station
#: views/components/step-detail.jade:933 views/components/step-detail.jade:964
#: views/components/trip-detail.jade:593
#, fuzzy
msgid "More than half tank left."
msgstr "剩下一半以上的坦克"

#: views/components/step-detail.jade:934 views/components/step-detail.jade:935
msgid "No station serves your preferred fuel nearby."
msgstr ""

#: views/components/step-detail.jade:936
#, fuzzy
msgid "The trip begins earlier on {} at {}."
msgstr "此行較早開始於{}在{}。"

#: views/components/step-detail.jade:937
#, fuzzy
msgid "The trip begins later on {} at {}."
msgstr "這次旅行在{}開始以後{}。"

#: views/components/step-detail.jade:938
#, fuzzy
msgid "The trip ends earlier on {} at {}."
msgstr "在早些時候結束的行程上{} {}。"

#: views/components/step-detail.jade:939
#, fuzzy
msgid "The trip ends later on {} at {}."
msgstr "這次旅行結束以後{}在{}。"

#: views/components/step-detail.jade:940
#, fuzzy
msgid "Visit duration exceeds time between this day start and end."
msgstr "訪問持續時間超過了這一天的開始和結束之間的時間。"

#: views/components/step-detail.jade:941
#, fuzzy
msgid "Actual arrival on {} at {} is later than planned."
msgstr "在實際到貨{}在{}就是後來的比計劃。"

#: views/components/step-detail.jade:942
#, fuzzy
msgid "Actual arrival on {} at {} is earlier than planned."
msgstr "在實際到貨{}在{}是比原計劃提前。"

#: views/components/step-detail.jade:943
#, fuzzy
msgid "Actual departure on {} at {} is later than planned."
msgstr "實際出發{}在{}就是後來的比計劃。"

#: views/components/step-detail.jade:944
#, fuzzy
msgid "Actual departure on {} at {} is earlier than planned."
msgstr "實際出發{}在{}是比原計劃提前。"

#: views/components/step-detail.jade:945
#, fuzzy
msgid "No arrival date."
msgstr "沒有抵達日期。"

#: views/components/step-detail.jade:946
#, fuzzy
msgid ""
"No route available (stops too far from roads or a road is seasonally closed)."
msgstr "沒有可用的路線（從公路站太遠或道路是季節性關閉）。"

#. L10n: Warning displayed when stops are too far apart to calculate route and user is advised to add more stops in-between
#: views/components/step-detail.jade:947 views/components/step-detail.jade:966
msgid "Stops too far apart. Add interim stops to calculate route."
msgstr ""

#. L10n: Warning displayed when Furkot cannot calculate route duration and expect user to set it manually
#: views/components/step-detail.jade:948 views/components/step-detail.jade:962
#, fuzzy
msgid "Route duration needs to be set manually."
msgstr "路由持續時間需要手動設置"

#: views/components/step-detail.jade:949
#, fuzzy
msgid "The road may be seasonally closed. Check its status before departure."
msgstr "道路可能會季節性關閉。出發前檢查其狀態。"

#: views/components/step-detail.jade:950
#, fuzzy
msgid "No departure date."
msgstr "沒有離開日期。"

#: views/components/step-detail.jade:951
#, fuzzy
msgid "Very little time to rest at the lodging."
msgstr "很少有時間休息的住宿。"

#: views/components/step-detail.jade:952
#, fuzzy
msgid ""
"Split this lodging stop to avoid booking for {} nights in order to stay {} "
"nights."
msgstr "拆分，以保持{}晚住宿這一停，以避免預定{}夜。"

#: views/components/step-detail.jade:953
#, fuzzy
msgid ""
"Stop position is uncertain. Click the VISIT button above for the best guess."
msgstr "停止位置是不確定的。點擊上面的按鈕VISIT的最好的猜測。"

#: views/components/step-detail.jade:954
#, fuzzy
msgid ""
"Stop has been moved from the linked place. Verify that its location is "
"correct."
msgstr "停止已從鏈接的位置移動。驗證其位置是否正確。"

#: views/components/step-detail.jade:972
#: views/components/trip-config-item.jade:185
#, fuzzy
msgid "Book a Flight"
msgstr "訂機票"

#. L10n: Label for the field that displays subsequent number and the total for a multi-night lodging stop. Can be translated to a word that means a single night at a hotel
#: views/components/step-item.jade:25
#, fuzzy
msgid "night"
msgstr "晚"

#. L10n: Word marking a stop as omited in the itinersry
#: views/components/step-item.jade:33
#, fuzzy
msgid "Skipped"
msgstr "跳過"

#. L10n: Word marking a stop as deleted from the itinerary
#: views/components/step-item.jade:37
#, fuzzy
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: views/components/step-lodging.jade:3
#, fuzzy
msgid "Available to book at the displayed price"
msgstr "可供預訂的價格顯示"

#: views/components/step-lodging.jade:8
#, fuzzy
msgid "More rooms may be available"
msgstr "更多的房間可能提供"

#: views/components/step-lodging.jade:10
#, fuzzy
msgid "This is an average price. The actual booking price may differ."
msgstr "這是一個平均價格。實際預訂價格可能會有所不同。"

#: views/components/step-lodging.jade:31
#, fuzzy
msgid "Hotels"
msgstr "酒店"

#: views/components/step-lodging.jade:56
#, fuzzy
msgid "Nearby Lodgings"
msgstr "附近的接待"

#. L10n: Label for the field to edit lodging booking confirmation number or link
#: views/components/step-lodging.jade:62 views/components/step-lodging.jade:70
#, fuzzy
msgid "Booking"
msgstr "預訂"

#: views/components/step-lodging.jade:64 views/components/step-lodging.jade:72
#, fuzzy
msgid "Click to add booking confirmation or link"
msgstr "點擊添加預訂確認郵件或鏈接"

#. L10n: 'confirmation' as in 'lodging booking confirmation number or link'
#: views/components/step-lodging.jade:64 views/components/step-lodging.jade:72
#, fuzzy
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: views/components/step-switches.jade:8
#, fuzzy
msgid "Keep this stop as the starting point"
msgstr "保持這個站為起點"

#: views/components/step-switches.jade:9
#, fuzzy
msgid "Allow placing stops before this one to minimize driving"
msgstr "允許這樣一來盡量減少開車前設置止損"

#: views/components/step-switches.jade:13
#, fuzzy
msgid "Keep this stop as the trip end"
msgstr "保持這個站的行程結束"

#: views/components/step-switches.jade:14
#, fuzzy
msgid "Allow placing stops after this one to minimize driving"
msgstr "允許這樣一來最大限度地降低駕駛後設置止損"

#: views/components/step-switches.jade:21
#, fuzzy
msgid "Hide all warnings for this stop"
msgstr "隱藏該站所有警告"

#. L10n: Hint for the button that allows user to filter out pass-through points. The button is available under the Filter button in the Plan drawer
#: views/components/step-switches.jade:29
#, fuzzy
msgid "Pass-through points"
msgstr "直通"

#. L10n: Hint for the button that allows user to filter out regular stops representing places to visit on the trip. The button is available under the Filter button in the Plan drawer
#: views/components/step-switches.jade:33
#, fuzzy
msgid "Places to visit"
msgstr "參觀的地點"

#. L10n: Hint for the button that allows user to filter out fuel stations planned for the trip. The button is available under the Filter button in the Plan drawer
#: views/components/step-switches.jade:37
#, fuzzy
msgid "Refueling stops"
msgstr "行程點"

#. L10n: Hint for the button that allows user to filter out overnight stops planned for the trip. The button is available under the Filter button in the Plan drawer
#: views/components/step-switches.jade:45
#, fuzzy
msgid "Overnight lodgings"
msgstr "只有隔夜住宿"

#. L10n: Hint for the button that allows user to filter out stops that have a given tag. The button is available under the Filter button in the Plan drawer
#: views/components/step-switches.jade:49
#, fuzzy
msgid "Stops with selected tags"
msgstr "只有選定的標籤"

#: views/components/step-switches.jade:55
#, fuzzy
msgid "Add a new stop"
msgstr "添加新站"

#: views/components/step-switches.jade:57
#, fuzzy
msgid "Reverse itinerary"
msgstr "反向行程"

#: views/components/step-switches.jade:60
#, fuzzy
msgid "Filter displayed stops"
msgstr "過濾器顯示站"

#: views/components/step-switches.jade:67
#, fuzzy
msgid "Display Stops"
msgstr "顯示停止"

#. L10n: Label for configuring from what point Furkot should display distance
#: views/components/step-switches.jade:73
#, fuzzy
msgid "Distance from"
msgstr "從距離"

#. L10n: Hint for the option to display distance from the previous stop
#: views/components/step-switches.jade:76
#, fuzzy
msgid "From previous stop"
msgstr "從以前停止"

#. L10n: Hint for the option to display distance from the previous fuel station
#: views/components/step-switches.jade:80
#, fuzzy
msgid "From previous refueling stop"
msgstr "從以前停止"

#. L10n: Hint for the option to display distance from the previous lodging
#: views/components/step-switches.jade:88
#, fuzzy
msgid "From previous lodging"
msgstr "從以前的住宿"

#. L10n: Hint for the option to display distance from the trip starting point
#: views/components/step-switches.jade:92
#, fuzzy
msgid "From trip start"
msgstr "從行程開始"

#. L10n: Label for configuring for what Furkot should optimize the Plan drawer
#: views/components/step-switches.jade:98
#, fuzzy
msgid "Optimize for"
msgstr "優化"

#. L10n: Hint to optimize the Plan drawer for 'advanced use' i.e. show advanced features
#: views/components/step-switches.jade:108
#, fuzzy
msgid "Advanced use"
msgstr "利用先進"

#. L10n: 'tags (labels)' as in 'keywords' - words or phrases that can be used to classify stops. If user assigns tags to stops, they can then use filter to display only stops with those tags. One word meaning 'tags', 'labels' or 'keywords' is sufficient unless providing the second one in parantheses () enhances understanding
#: views/components/step-switches.jade:120
#: views/components/step-switches.jade:124
#, fuzzy
msgid "Type tags to filter by"
msgstr "鍵入標籤通過過濾"

#: views/components/step-switches.jade:131
#, fuzzy
msgid ""
"Click anywhere on the map to drop a pin representing the start of your trip."
msgstr "點擊地圖上的任意位置砸代表您的旅行開始的引腳。"

#. L10n: square brackets [] denote a button (icon)
#: views/components/step-switches.jade:133
#, fuzzy
msgid "Use the new stop [] button above to type-in the address."
msgstr "使用上述新的停止[]按鈕輸入，在地址。"

#. L10n: L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/step-switches.jade:135
#, fuzzy
msgid "Search for places to visit in the [Find] drawer."
msgstr "搜索用的地方參觀"

#. L10n: Caption for the message displayed when user moving a stop will change trip starting or ending point
#: views/components/step-switches.jade:138
#: views/components/step-switches.jade:146
#: views/components/step-switches.jade:160
#, fuzzy
msgid "Move stop"
msgstr "移動止損"

#. L10n: Caption for the message displayed to confirm deleting a stop
#: views/components/step-switches.jade:149
#: views/components/step-switches.jade:157
#: views/components/step-switches.jade:168
#: views/components/step-switches.jade:176
#: views/components/step-switches.jade:180
#, fuzzy
msgid "Delete stop"
msgstr "刪除站"

#: views/components/step-switches.jade:161
#: views/components/step-switches.jade:169
#, fuzzy
msgid "Do you want to change the trip end?"
msgstr "你想改變行程結束了嗎？"

#: views/components/step-switches.jade:162
#: views/components/step-switches.jade:170
#, fuzzy
msgid ""
"You can also allow subsequent changes of the trip end if you don't want to "
"see this message again."
msgstr "您還可以允許，如果你不希望再次看到此消息的行程後續更改結束。"

#: views/components/step-switches.jade:177
#: views/components/step-switches.jade:185
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this stop?"
msgstr "你確定要刪除這個站？"

#: views/components/step-switches.jade:182
#, fuzzy
msgid "This stop represents a confirmed booking."
msgstr "該站代表確認預訂。"

#: views/components/step-switches.jade:183
#, fuzzy
msgid "You should cancel the booking before deleting it."
msgstr "在刪除之前，您應該取消預訂​​。"

#: views/components/step-switches.jade:188
#: views/components/step-switches.jade:201
#: views/components/step-switches.jade:214
#: views/components/step-switches.jade:225
#: views/components/step-switches.jade:236
#, fuzzy
msgid "Automatically scheduled overnight stop"
msgstr "自動安排隔夜中止"

#: views/components/step-switches.jade:190
#: views/components/step-switches.jade:203
#: views/components/step-switches.jade:216
#: views/components/step-switches.jade:227
#: views/components/step-switches.jade:238
#, fuzzy
msgid ""
"This is an automatically scheduled overnight stop. It will disappear when "
"you add your own lodging stop before it."
msgstr "這是一個自動安排隔夜中止。當你之前添加自己的住宿停止它就會消失。"

#: views/components/step-switches.jade:192
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to travel longer on this day you can change its Start a Day or "
"End a Day times."
msgstr "如果你想前往長在這一天，你可以改變它的開始新的一天或結束一天倍。"

#: views/components/step-switches.jade:195
#, fuzzy
msgid ""
"If you don't want Furkot to schedule overnight stops for your trip, set the "
"End a Day to the same time as the Start a Day in the Trip drawer."
msgstr ""
"如果你不想Furkot安排在一夜之間停止為您的旅行，在旅行紙盒中結束一天的同一時間"
"為開始新的一天。"

#: views/components/step-switches.jade:205
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to travel longer on this day you can change its daily travel "
"time or mileage limits."
msgstr "如果你想前往長在這一天，你可以改變它的開始新的一天或結束一天倍。"

#: views/components/step-switches.jade:208
#, fuzzy
msgid ""
"If you don't want Furkot to schedule overnight stops for your trip, clear "
"daily travel time and mileage limits in the Trip drawer."
msgstr ""
"如果你不想Furkot安排在一夜之間停止為您的旅行，在旅行紙盒中結束一天的同一時間"
"為開始新的一天。"

#: views/components/step-switches.jade:218
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to travel longer on this day you can change the Finish Trip date "
"and time."
msgstr "如果你想前往長在這一天，你可以改變它的開始新的一天或結束一天倍。"

#: views/components/step-switches.jade:218
msgid ""
"Or you can clear the Finish Trip date and let Furkot calculate when you "
"arrive at your destination."
msgstr ""

#: views/components/step-switches.jade:229
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to travel longer on this day you can change the fixed Arrival "
"date and time."
msgstr "如果你想前往長在這一天，你可以改變它的開始新的一天或結束一天倍。"

#: views/components/step-switches.jade:240
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to travel longer on this day you can cancel the booking and "
"remove confirmation."
msgstr "如果你想前往長在這一天，你可以改變它的開始新的一天或結束一天倍。"

#: views/components/step-switches.jade:247
#, fuzzy
msgid "Automatically scheduled airport"
msgstr "自動安排隔夜中止"

#: views/components/step-switches.jade:249
#, fuzzy
msgid "This is an automatically scheduled airport."
msgstr "這是一個自動安排加油站。"

#: views/components/step-switches.jade:250
#, fuzzy
msgid "It will disappear when you add an airport before or after it."
msgstr "當你之前增加一個加油站它就會消失。"

#: views/components/step-switches.jade:252
#, fuzzy
msgid ""
"Alternatively you can change the travel mode for this route if you don't "
"want Furkot to schedule airports."
msgstr "或者，如果您不希望Furkot安排機場，您可以更改此路線的旅行模式。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/components/tour-lodging.jade:3 views/welcome/blurbs.jade:78
#, fuzzy
msgid ""
"Whatever your lodging preference is &mdash; hotel, campground, apartment "
"&mdash; Furkot will show you scores of [accommodations] on the map and will "
"help you find the perfect place for every night of your trip."
msgstr ""
"無論您的住宿偏好為＆mdash;酒店，露營地，公寓＆mdash; Furkot會告訴你在地圖上"
"[住宿]的得分，將幫助您找到的每個夜晚，你的旅行的理想場所。"

#. L10n: Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/components/tour-lodging.jade:4 views/welcome/blurbs.jade:84
#, fuzzy
msgid ""
"When you are ready to book, Furkot will take you directly to your favorite "
"booking site and pre-fill the check-in and check-out dates so that you don't "
"have to worry about reserving that hard found lodging on the wrong night."
msgstr ""
"當您準備預訂，Furkot將直接帶您到您最喜愛預約上門和預填寫入住和退房日期，這樣"
"你就不必擔心保留了錯誤的夜晚難發現倒伏。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour-lodging.jade:9 views/components/tour.jade:21
#, fuzzy
msgid ""
"Open the [Sleep] drawer to find the best place to spend the night. Choose "
"from over 1 million hotels, motels, B&Bs, and campgrounds around the world."
msgstr ""
"打開[睡眠]抽屜裡找到過夜的最佳場所。選擇超過70萬的酒店，汽車旅館，家庭旅館，"
"露營地及世界各地。"

#: views/components/tour-lodging.jade:11
#, fuzzy
msgid "Select types of lodging accommodations that you prefer."
msgstr "此行今後所有住宿住宿已經預訂。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/components/tour-lodging.jade:19 views/welcome/blurbs.jade:87
#, fuzzy
msgid ""
"Booking [all hotels] for your trip can be a daunting experience: multiple "
"cities, multiple booking sites and many dates and details to mistype? Let "
"Furkot help with that. We will take you through the whole process page by "
"page and hotel by hotel."
msgstr ""
"預定您的旅行[所有酒店]可以是一項艱鉅的經歷：多個城市，多個訂票網站和許多日期"
"和細節打錯？讓Furkot與幫助。我們將帶您在整個過程中逐頁和酒店由酒店。"

#: views/components/tour-lodging.jade:21
#, fuzzy
msgid ""
"Pick your preferred booking service or try out as many as you like to find "
"the best price."
msgstr "選擇您喜歡的預訂服務或盡可能多地嘗試找到最優惠的價格。"

#: views/components/tour.jade:3
#, fuzzy
msgid ""
"Welcome to the guided tour of Furkot's features. We will give you several "
"tips to help you plan your trip."
msgstr "歡迎來到Furkot的功能導遊。我們會給你一些提示，幫助您規劃行程。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour.jade:5
#, fuzzy
msgid ""
"You can stop the tour at any time pressing [Close]. If you want to continue "
"later just use the button above."
msgstr "您可以隨時停止巡視按[關閉]。如果你想以後繼續只使用上面的按鈕。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour.jade:7
#, fuzzy
msgid "Press [Next] to continue now."
msgstr "按[下一頁]現在繼續。"

#: views/components/tour.jade:10
#, fuzzy
msgid "Furkot offers several ways of adding stops to your trip."
msgstr "Furkot提供添加站到你的旅行的幾種方法。"

#: views/components/tour.jade:11
#, fuzzy
msgid ""
"If the place you want to visit is visible on the map, just click it and let "
"Furkot figure out its position and address. You can always refine or move it "
"later."
msgstr ""
"如果你想參觀的地方是在地圖上可見，只需點擊它，讓它Furkot找出它的位置和地址。"
"您可以隨時改進或以後移動它。"

#: views/components/tour.jade:12
#, fuzzy
msgid "Why don't you give it a try now?"
msgstr "你為什麼不現在給它一個嘗試？"

#: views/components/tour.jade:15
#, fuzzy
msgid ""
"If you know the name or address of a place you want to visit, you can use "
"the button above to add it to your trip."
msgstr ""
"如果你知道這個名字，或者您要訪問的地點的地址，你可以使用上面的按鈕將其添加到"
"您的行程。"

#: views/components/tour.jade:16
#, fuzzy
msgid ""
"Try it - as you type the name or address, Furkot will show you the list of "
"matching places."
msgstr "試試吧 - 當你鍵入名稱或地址，Furkot會告訴你匹配的地方的列表。"

#: views/components/tour.jade:19
#, fuzzy
msgid ""
"You can also select stops from Furkot's vast collection of interesting "
"places, attractions, overnight lodging accommodations, dining and drinking "
"establishments and even gas and electric refueling stations."
msgstr ""
"您也可以選擇從Furkot龐大有趣的地方，景點，住宿一夜住宿，餐飲和飲酒場所，甚至"
"天然氣和電力加氣站收集站。"

#: views/components/tour.jade:24
#, fuzzy
msgid ""
"Whether you like to visit museums or are an outdoor enthusiast Furkot can "
"help you find places to visit and experiences to remember."
msgstr ""
"無論您喜歡參觀博物館或者是一個戶外運動愛好者Furkot可以幫助你找到的地方參觀和"
"體驗記。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour.jade:26
#, fuzzy
msgid "Open the [Find] drawer and select one or more categories."
msgstr "打開[查找]抽屜，並選擇一個或多個類別。"

#: views/components/tour.jade:29
#, fuzzy
msgid ""
"Car or bicycle? Campground or 5 star hotel? Start early or stay late? Furkot "
"can accommodate your travel style."
msgstr ""
"汽車或自行車？營地或5星級酒店？儘早開始或晚歸？ Furkot可容納您的旅行風格。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour.jade:31
#, fuzzy
msgid ""
"Adjust the settings in the [Trip] drawer to reflect your travel preferences."
msgstr "調整設置在[旅行]抽屜反映您的旅行偏好。"

#: views/components/tour.jade:32
#, fuzzy
msgid ""
"You can also export your route, book the entire trip, and share it with "
"others to show off or to ask for suggestions."
msgstr "您還可以導出你的路線，預訂整個行程，並與他人分享其炫耀或索取建議。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour.jade:36
#, fuzzy
msgid ""
"This concludes the guided tour of Furkot's features. You can find more "
"information in our [Help]."
msgstr "這結束Furkot的功能導遊。您可以在我們的[幫助]更多信息。"

#. L10n: square brackets [] denote a button
#: views/components/tour.jade:38
#, fuzzy
msgid "Press [Close] to end the tour now."
msgstr "按[關閉]現在就結束遊覽。"

#: views/components/tour.jade:49
#, fuzzy
msgid "Step-by-step introduction"
msgstr "分步介紹"

#: views/components/tour.jade:53
#, fuzzy
msgid "Find and book lodging"
msgstr "復原留宿"

#: views/components/tour.jade:57
#, fuzzy
msgid "How to share a trip"
msgstr "分享之旅"

#: views/components/translate.jade:2
#, fuzzy
msgid "Help translate Furkot"
msgstr "幫忙翻譯Furkot"

#. L10n: the curly brackets {} stand for the language name
#: views/components/translate.jade:5
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot supports your preferred language {} but we don't have a complete "
"translation yet."
msgstr "Furkot支持您的首選語言{}，但我們沒有一個完整的翻譯呢。"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/components/translate.jade:8
#, fuzzy
msgid "If you want to help us translate Furkot to your language [click here]"
msgstr "如果你想幫助我們翻譯Furkot到你的語言[點擊這裡]"

#. L10n: Label for the link to trip snapshot (tripshot) if trip has been published
#: views/components/trip-config-item.jade:28
#: views/components/trip-detail.jade:248
#, fuzzy
msgid "Published"
msgstr "發布時間"

#. L10n: Label for the link to trip suggestions board (tripboard) if trip has been shared in order to ask for suggestions
#: views/components/trip-config-item.jade:33
#: views/components/trip-detail.jade:255
#, fuzzy
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#. L10n: Label for a field listing all users invited to share a trip
#: views/components/trip-config-item.jade:38
#: views/components/trip-detail.jade:261
#, fuzzy
msgid "Shared with"
msgstr "共享"

#. L10n: Label for the field displaying trip Start a Day and End a Day times
#: views/components/trip-config-item.jade:48
#, fuzzy
msgid "Day Time"
msgstr "一天時間"

#. L10n: Label for the field to edit constraint of the time spent traveling per day
#: views/components/trip-config-item.jade:55
#: views/components/trip-detail.jade:177
#, fuzzy
msgid "Travel Time"
msgstr "旅行時間"

#. L10n: Label for the field to edit constraint of the distance traveled per day
#: views/components/trip-config-item.jade:58
#: views/components/trip-detail.jade:185
#, fuzzy
msgid "Daily Mileage"
msgstr "每天行駛"

#: views/components/trip-config-item.jade:62
#: views/components/trip-config-item.jade:125
#: views/components/trip-detail.jade:193 views/components/trip-detail.jade:553
#: views/tripshot/mixin.jade:210 views/tripshot/tripshot.jade:21
#: views/tripshot/tripshot.jade:47
#, fuzzy
msgid "miles"
msgstr "英里"

#. L10n: 24-hour clock; maximum 3 letters; can be just a number 24
#: views/components/trip-config-item.jade:98
#: views/components/trip-detail.jade:226
#, fuzzy
msgid "24h"
msgstr "24小時"

#. L10n: abbreviation of 'ante meridiem', meaning 'before midday'; maximum 3 letters
#: views/components/trip-config-item.jade:101
#: views/components/trip-detail.jade:229
#, fuzzy
msgid "am"
msgstr "上午"

#. L10n: abbreviation of 'post meridiem', meaning 'after midday'; maximum 3 letters
#: views/components/trip-config-item.jade:103
#: views/components/trip-detail.jade:231
#, fuzzy
msgid "pm"
msgstr "下午"

#. L10n: 'Fuel Range' is the distance traveled before refueling
#. L10n: label for the distance that user's vehicle can go on a full tank
#: views/components/trip-config-item.jade:121
#: views/components/trip-detail.jade:544
#, fuzzy
msgid "Fuel Range"
msgstr "燃料範圍"

#. L10n: label displayed next to list of fuel-related warnings
#: views/components/trip-config-item.jade:137
#: views/components/trip-detail.jade:591
msgid "Warnings"
msgstr ""

#. L10n: Label for the field to edit RV (motorhome) height
#: views/components/trip-config-item.jade:153
#: views/components/trip-detail.jade:432
#, fuzzy
msgid "Height"
msgstr "晚"

#. L10n: Label for the field to edit RV (motorhome) length
#: views/components/trip-config-item.jade:160
#: views/components/trip-detail.jade:454
msgid "Length"
msgstr ""

#. L10n: Label for the field to edit RV (motorhome) weight
#: views/components/trip-config-item.jade:167
#: views/components/trip-detail.jade:471
#, fuzzy
msgid "Weight"
msgstr "晚"

#. L10n: 't' is an abbreviation for metric ton (tonne)
#: views/components/trip-config-item.jade:171
#: views/components/trip-detail.jade:479 views/components/trip-detail.jade:492
msgid "t"
msgstr ""

#. L10n: 'lb' is an abbreviation for pound as imperial unit of weight
#: views/components/trip-config-item.jade:173
#: views/components/trip-detail.jade:481 views/components/trip-detail.jade:494
msgid "lb"
msgstr ""

#. L10n: Label for checkbox to let user specify if RV carries hazardous material like propane
#: views/components/trip-config-item.jade:175
#: views/components/trip-detail.jade:468
msgid "Hazardous Materials"
msgstr ""

#: views/components/trip-config-item.jade:184
#: views/components/trip-detail.jade:671
#, fuzzy
msgid "Rent a Car"
msgstr "租個車"

#. L10n: Label for a field to set number of rooms to book for at lodgings
#: views/components/trip-config-item.jade:220
#: views/components/trip-detail.jade:382
#, fuzzy
msgid "Rooms"
msgstr "客房"

#. L10n: Label for a field to set number of persons per rooms when booking lodgings
#: views/components/trip-config-item.jade:224
#: views/components/trip-detail.jade:393
#, fuzzy
msgid "Persons per Room"
msgstr "每間房"

#: views/components/trip-config-item.jade:231
#: views/components/trip-detail.jade:725
#, fuzzy
msgid "Offline Map"
msgstr "離線地圖"

#: views/components/trip-config-item.jade:236
#: views/components/trip-detail.jade:819
#, fuzzy
msgid "Offline access enabled"
msgstr "離線訪問啟用"

#: views/components/trip-config-item.jade:237
#: views/components/trip-detail.jade:829
#, fuzzy
msgid "Offline access disabled"
msgstr "離線訪問禁用"

#. L10n: 'trip type' is a travel mode for the trip
#: views/components/trip-detail.jade:5
#, fuzzy
msgid "Change trip type"
msgstr "更改行程類型"

#: views/components/trip-detail.jade:24 views/components/trip-item.jade:17
#: views/components/trips.jade:42
#, fuzzy
msgid "Delete this trip"
msgstr "刪除此行"

#: views/components/trip-detail.jade:27
#, fuzzy
msgid "Duplicate this trip"
msgstr "複製此行"

#. L10n: Label for the button to make a copy of a trip
#: views/components/trip-detail.jade:30
#, fuzzy
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

#. L10n: in addition to oil-based fuels like gasoline and diesel, 'fuel type' can also mean charging for electric cars
#: views/components/trip-detail.jade:49
#, fuzzy
msgid "Change fuel type"
msgstr "更改路由類型"

#: views/components/trip-detail.jade:53
msgid "Gasoline"
msgstr ""

#. L10n: tip for an option to select diesel as preferred fuel type for the trip
#: views/components/trip-detail.jade:57
msgid "Diesel fuel"
msgstr ""

#. L10n: "ethanol-free" may not be applicable in Europe, but those stations would only show in US and Canada anyway
#: views/components/trip-detail.jade:61
msgid "Ethanol-free gas"
msgstr ""

#: views/components/trip-detail.jade:64
msgid "Electric car"
msgstr ""

#: views/components/trip-detail.jade:114
#, fuzzy
msgid "Name your trip"
msgstr "命名您的行程"

#: views/components/trip-detail.jade:114
#, fuzzy
msgid "Name your trip. Furkot will use it to orient the map"
msgstr "命名您的行程。 Furkot將用它來定向地圖"

#: views/components/trip-detail.jade:118 views/components/trip-detail.jade:119
#, fuzzy
msgid "Click to modify trip name"
msgstr "點擊修改行程名稱"

#: views/components/trip-detail.jade:130
#, fuzzy
msgid "View more information about this trip"
msgstr "了解這個行程的詳細信息"

#. L10n: Label for the date and time when the trip begins
#: views/components/trip-detail.jade:136
#, fuzzy
msgid "Begin Trip"
msgstr "開始旅行"

#: views/components/trip-detail.jade:138
#, fuzzy
msgid "Click to modify trip begin date"
msgstr "點擊修改行程的開始日期"

#: views/components/trip-detail.jade:142
#, fuzzy
msgid "Click to modify trip begin time"
msgstr "點擊修改行程開始時間"

#. L10n: Label for the date and time when the trip ends
#: views/components/trip-detail.jade:149
#, fuzzy
msgid "Finish Trip"
msgstr "完成旅行"

#: views/components/trip-detail.jade:151
#, fuzzy
msgid "Click to modify trip end date"
msgstr "點擊修改行程的最後一天"

#: views/components/trip-detail.jade:155
#, fuzzy
msgid "Click to modify trip end time"
msgstr "點擊修改行程結束時間"

#. L10n: Label for the field to set time at which user starts traveling
#: views/components/trip-detail.jade:163
#, fuzzy
msgid "Start a Day"
msgstr "開始新的一天"

#: views/components/trip-detail.jade:165
#, fuzzy
msgid "Click to modify the time at which you start traveling"
msgstr "點擊修改在你開始旅行的時候"

#. L10n: Label for the field to set time at which user stops for the night
#: views/components/trip-detail.jade:170
#, fuzzy
msgid "End a Day"
msgstr "結束一天"

#: views/components/trip-detail.jade:172
#, fuzzy
msgid "Click to modify the time by which you stop for the night"
msgstr "點擊修改由你停止在晚上的時候"

#: views/components/trip-detail.jade:179
#, fuzzy
msgid "Click to modify the time spent traveling per day"
msgstr "點擊修改每天花在旅行時間"

#: views/components/trip-detail.jade:187
#, fuzzy
msgid "Click to modify the distance traveled per day"
msgstr "點擊修改，每天行駛的距離"

#. L10n: Label for the field to select units of distance (kilometers or miles)
#: views/components/trip-detail.jade:207
#, fuzzy
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#. L10n: Label for the field to select units of temperature (Celsius or Fahrenheit)
#: views/components/trip-detail.jade:215
#, fuzzy
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#. L10n: Label for a field to select clock type (24-hour or 12-hour). The field is in the Trip drawer in the section for units
#: views/components/trip-detail.jade:222
#, fuzzy
msgid "Clock"
msgstr "時鐘"

#. L10n: Label for an option to be warned about weekends (when user prefers to do or not do things on weekends)
#: views/components/trip-detail.jade:234
#, fuzzy
msgid "Weekends"
msgstr "週末"

#: views/components/trip-detail.jade:235
#, fuzzy
msgid "Quietly ignore warnings for weekend stops"
msgstr "悄悄地忽略週末停止警告"

#: views/components/trip-detail.jade:236
#, fuzzy
msgid "Show warnings for weekend stops"
msgstr "顯示警告週末停止"

#. L10n: tripshot is a static snapshot of the trip that can be shared with others or embedded in a webpage
#: views/components/trip-detail.jade:250
#, fuzzy
msgid "View published tripshot"
msgstr "查看已發布的tripshot"

#: views/components/trip-detail.jade:256
#, fuzzy
msgid "View suggestions board"
msgstr "查看主板的建議"

#. L10n: Label for a column with access rights to a trip (view only vs. full access); if possible use a phrase with words of no more than 8 characters
#: views/components/trip-detail.jade:263
#, fuzzy
msgid "Access"
msgstr "訪問"

#. L10n: Label for a column distinguishing owner of a trip from a fellow planner; if possible use a phrase with words of no more than 8 characters
#: views/components/trip-detail.jade:265
#, fuzzy
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#. L10n: Label for a column with either the date when the invitation for a trip expires or the button to remove a fellow planner from a trip (for accepted invitations); if possible use a phrase with words of no more than 8 characters
#: views/components/trip-detail.jade:267
#, fuzzy
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: views/components/trip-detail.jade:274
#, fuzzy
msgid "Restrict this user to viewing the trip only"
msgstr "該用戶限制為只能查看行程"

#: views/components/trip-detail.jade:275
#, fuzzy
msgid "Authorize this user to modify the trip"
msgstr "授權此用戶修改行程"

#: views/components/trip-detail.jade:278
#, fuzzy
msgid "Make this user the new owner"
msgstr "使該用戶的新主人"

#: views/components/trip-detail.jade:283
#, fuzzy
msgid "Stop sharing with this user"
msgstr "停止與該用戶共享"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot prefer chain hotels and motels
#: views/components/trip-detail.jade:310
#, fuzzy
msgid "Chain hotels and motels"
msgstr "連鎖酒店和汽車旅館"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot prefer blind hotel deals
#: views/components/trip-detail.jade:313
#, fuzzy
msgid "Blind hotel deals"
msgstr "盲目的酒店"

#. L10n: Hint for the option that makes Furkot prefer RV parks (caravan campsites) in lodging suggestions
#: views/components/trip-detail.jade:316
#, fuzzy
msgid "RV parks"
msgstr "RV公園"

#. L10n: label for the list of loyalty and rewards programs that can be selected as preferred when searching for lodging accommodations
#: views/components/trip-detail.jade:320
msgid "Loyalty Programs"
msgstr ""

#. L10n: User prefers for lower prices when looking for lodging accommodations
#: views/components/trip-detail.jade:327
#, fuzzy
msgid "Low Price"
msgstr "低價"

#. L10n: User prefers for higher ratings when looking for lodging accommodations
#: views/components/trip-detail.jade:329
#, fuzzy
msgid "High Rating"
msgstr "高評級"

#. L10n: User preference when looking for lodging accommodations
#: views/components/trip-detail.jade:332
#, fuzzy
msgid "Low price or high rating?"
msgstr "價格低或高的評價？"

#: views/components/trip-detail.jade:347
#, fuzzy
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: views/components/trip-detail.jade:349
#, fuzzy
msgid "US dollar"
msgstr "美元"

#: views/components/trip-detail.jade:353
#, fuzzy
msgid "Euro"
msgstr "歐元"

#: views/components/trip-detail.jade:357
#, fuzzy
msgid "Pound sterling"
msgstr "英鎊"

#: views/components/trip-detail.jade:361
#, fuzzy
msgid "Polish zloty"
msgstr "波蘭茲羅提"

#: views/components/trip-detail.jade:365
#, fuzzy
msgid "Canadian dollar"
msgstr "加元"

#: views/components/trip-detail.jade:369
#, fuzzy
msgid "Australian dollar"
msgstr "澳元兌美元"

#. L10n: XYZ is a fake currency code used as a placeholder in the currency field
#: views/components/trip-detail.jade:374 views/components/trip-detail.jade:380
#, fuzzy
msgid "XYZ"
msgstr "XYZ"

#: views/components/trip-detail.jade:375
#, fuzzy
msgid "Click to set other currency code"
msgstr "點擊設置其他貨幣代碼"

#: views/components/trip-detail.jade:388
#, fuzzy
msgid "Click to modify the number of rooms (1&nbsp;to&nbsp;6)"
msgstr "按此修改房間的數目（1＆NBSP;至＆NBSP; 6）"

#: views/components/trip-detail.jade:399
#, fuzzy
msgid "Click to modify the number of persons per room (1&nbsp;to&nbsp;4)"
msgstr "按此修改每室的人數（1＆NBSP;至＆NBSP; 4）"

#: views/components/trip-detail.jade:421
#, fuzzy
msgid "Constant average speed"
msgstr "恆平均速度"

#: views/components/trip-detail.jade:422
#, fuzzy
msgid "Slower/faster than standard travel time"
msgstr "慢/比標準行程時間快"

#: views/components/trip-detail.jade:434
#, fuzzy
msgid "Click to modify RV height"
msgstr "點擊要修改的地方"

#. L10n: Label for the field to edit RV (motorhome) width
#: views/components/trip-detail.jade:443
msgid "Width"
msgstr ""

#: views/components/trip-detail.jade:445
#, fuzzy
msgid "Click to modify RV width"
msgstr "點擊修改時間"

#: views/components/trip-detail.jade:456
#, fuzzy
msgid "Click to modify RV length"
msgstr "點擊要修改的地方"

#: views/components/trip-detail.jade:473
#, fuzzy
msgid "Click to modify RV weight"
msgstr "點擊要修改的地方"

#. L10n: Label for the field to edit RV (motorhome) axle load
#: views/components/trip-detail.jade:484
msgid "Axle Load"
msgstr ""

#: views/components/trip-detail.jade:486
#, fuzzy
msgid "Click to modify RV axle load"
msgstr "點擊要修改的地方"

#. L10n: 'vehicle range between refills' means distance that user's vehicle can go on a full tank
#: views/components/trip-detail.jade:547
#, fuzzy
msgid "Click to modify your vehicle range between refills"
msgstr "點擊修改筆芯的車輛範圍"

#. L10n: label displayed for a choice between options to manage refueling stops by user vs to let Furkot scheduling refueling stops automatically
#: views/components/trip-detail.jade:556
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: views/components/trip-detail.jade:557
#, fuzzy
msgid "I will manage refueling stops myself"
msgstr "我會加油管理自己停止"

#: views/components/trip-detail.jade:558
#, fuzzy
msgid "Let Furkot schedule refueling stops automatically"
msgstr "讓Furkot時間表加油自動停止"

#: views/components/trip-detail.jade:566
#, fuzzy
msgid "Click to modify default duration of a refueling stop"
msgstr "點擊修改停止默認的持續時間"

#. L10n: label for the field that allows user to schedule refueling everyday of the trip either in the morning right after leaving overnight lodging or just before arriving at the lodging to spend the night
#: views/components/trip-detail.jade:572
msgid "Refuel Daily"
msgstr ""

#. L10n: 'to fill up in the morning' means 'let Furkot schedule a refueling stop in the morning after leaving overnight lodging'
#: views/components/trip-detail.jade:575
#, fuzzy
msgid "Click to skip filling up in the morning"
msgstr "點擊跳過早上灌裝機"

#. L10n: Meaning: 'let Furkot schedule a refueling stop in the morning right after leaving overnight lodging'
#: views/components/trip-detail.jade:576 views/components/trip-detail.jade:579
#, fuzzy
msgid "Click to fill up when leaving in the morning"
msgstr "點擊早上離開時，填寫了"

#. L10n: 'to fill up at night' means 'let Furkot schedule a refueling stop just before arriving at the lodging to spend the night'
#: views/components/trip-detail.jade:582
#, fuzzy
msgid "Click to skip filling up at night"
msgstr "點擊跳過灌裝在晚上"

#. L10n: Meaning: 'let Furkot schedule a refueling stop before arriving at the lodging to spend the night'
#: views/components/trip-detail.jade:583 views/components/trip-detail.jade:586
#, fuzzy
msgid "Click to fill up before stopping for the night"
msgstr "點擊停止對前一天晚上填寫了"

#. L10n: label displayed next to list of connectors for electric vehicle charging stations
#: views/components/trip-detail.jade:597
msgid "Connector"
msgstr ""

#. L10n: hint displayed above the selected connector for electric vehicle charging stations
#: views/components/trip-detail.jade:599
#, fuzzy
msgid "Change connector type"
msgstr "更改站類型"

#: views/components/trip-detail.jade:603
msgid "Any connector"
msgstr ""

#. L10n: label displayed next to list of fuel stations networks
#: views/components/trip-detail.jade:658
msgid "Brands"
msgstr ""

#: views/components/trip-detail.jade:677
#, fuzzy
msgid "Book a Flight from"
msgstr "預訂從機票"

#: views/components/trip-detail.jade:678
#, fuzzy
msgid "Airport or City"
msgstr "機場或城市"

#: views/components/trip-detail.jade:678
#, fuzzy
msgid "Click to enter airport to fly from"
msgstr "點擊進入機場，從飛"

#: views/components/trip-detail.jade:679
#, fuzzy
msgid "Fly from home"
msgstr "從家飛"

#. L10n: Label for the total distance of the trip
#: views/components/trip-detail.jade:690
#, fuzzy
msgctxt "total trip distance"
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#. L10n: total time of riding a motorcycle (not horseback riding)
#: views/components/trip-detail.jade:695
#, fuzzy
msgid "Riding"
msgstr "騎術"

#. L10n: Label for the average distance per day
#: views/components/trip-detail.jade:702
#, fuzzy
msgid "Per Day"
msgstr "每天"

#. L10n: Label for the average travel time per day
#: views/components/trip-detail.jade:706
#, fuzzy
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: views/components/trip-detail.jade:711
#, fuzzy
msgid "Description of this trip"
msgstr "此行的說明"

#: views/components/trip-detail.jade:733
#, fuzzy
msgid "Access this trip without Internet connection"
msgstr "進入此行沒有互聯網連接"

#: views/components/trip-detail.jade:739
#, fuzzy
msgid "No begin date."
msgstr "沒有開始日期。"

#: views/components/trip-detail.jade:740
#, fuzzy
msgid "No end date."
msgstr "沒有結束日期。"

#: views/components/trip-detail.jade:741
#, fuzzy
msgid "Trip ends before it begins."
msgstr "旅行結束開始前。"

#: views/components/trip-detail.jade:745
#, fuzzy
msgid "No lodgings to book"
msgstr "無住宿預訂"

#: views/components/trip-detail.jade:747
#, fuzzy
msgid "This trip has no overnight stops to book lodging accommodations for."
msgstr "此行沒有停止隔夜預訂住宿住宿的。"

#: views/components/trip-detail.jade:748
#, fuzzy
msgid ""
"Booking hotels for the trip works best when you plan your itinerary first."
msgstr "當你第一次規劃您的行程預訂的酒店之旅效果最好。"

#. L10n: square brackets [] denote a button (icon)
#: views/components/trip-detail.jade:750
#, fuzzy
msgid ""
"Add some overnight stops, pick hotels for them and then use the book [] "
"button to let Furkot assist you with reservations."
msgstr ""
"添加一些一夜之間停止，挑選他們的酒店，然後用書[]按鈕，讓Furkot協助您保留。"

#: views/components/trip-detail.jade:753
#, fuzzy
msgid "All lodgings booked"
msgstr "所有住宿預訂"

#: views/components/trip-detail.jade:754
#, fuzzy
msgid "All future lodging accommodations for this trip are already booked."
msgstr "此行今後所有住宿住宿已經預訂。"

#. L10n: square brackets [] denote a button (icon)
#: views/components/trip-detail.jade:756
#, fuzzy
msgid ""
"If you plan more overnight stops, add them to the trip now and use the book "
"[] button to let Furkot assist you with reservations."
msgstr ""
"如果您打算在一夜之間多停，現在將它們添加到旅行，用書[]按鈕，讓Furkot協助您保"
"留。"

#: views/components/trip-detail.jade:759
#, fuzzy
msgid "Automatically scheduled refueling stop"
msgstr "自動計劃停止加油"

#: views/components/trip-detail.jade:761
#, fuzzy
msgid "This is an automatically scheduled refueling stop."
msgstr "這是一個自動安排加油站。"

#: views/components/trip-detail.jade:762
#, fuzzy
msgid "It will disappear when you add a filling station before it."
msgstr "當你之前增加一個加油站它就會消失。"

#: views/components/trip-detail.jade:764
#, fuzzy
msgid ""
"You can control frequency of refueling stops by changing the driving range."
msgstr "您可以通過改變驅動控制範圍內停止加油的頻率。"

#: views/components/trip-detail.jade:765
#, fuzzy
msgid "You can also disable automatic scheduling of refueling stops."
msgstr "您還可以禁用加油站的自動調度。"

#. L10n: Caption of the message displayed when synchronizing Furkot trip plan with TripIt itinerary
#: views/components/trip-detail.jade:772 views/components/trip-detail.jade:803
#, fuzzy
msgid "Update trip"
msgstr "更新行程"

#: views/components/trip-detail.jade:775
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot would like to synchronize your trip plan with your TripIt itinerary."
msgstr "Furkot願與您的TripIt的行程同步您的旅行計劃。"

#. L10n: Label for the field displaying numner of stops to update when synchronizing Furkot trip plan with TripIt itinerary
#: views/components/trip-detail.jade:779
#, fuzzy
msgid "Stops to update"
msgstr "停止更新"

#. L10n: Label for the field displaying numner of new stops to add when synchronizing Furkot trip plan with TripIt itinerary
#: views/components/trip-detail.jade:783
#, fuzzy
msgid "New stops to add"
msgstr "新站添加"

#. L10n: Label for the field displaying numner of stops that user will need to review when synchronizing Furkot trip plan with TripIt itinerary
#: views/components/trip-detail.jade:787
#, fuzzy
msgid "Stops to review"
msgstr "停止審查"

#: views/components/trip-detail.jade:790
#, fuzzy
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "你想繼續嗎？"

#: views/components/trip-detail.jade:792
#, fuzzy
msgid ""
"If your Furkot trip plan already includes all the stops corresponding to the "
"lodging confirmations in your TripIt itinerary, cancel this operation and "
"ensure that the dates and addresses of your stops are the same in TripIt and "
"Furkot before synchronizing again."
msgstr ""
"如果您Furkot旅行計劃已經包括了對應於您的TripIt的行程住宿確認了渾身解數，取消"
"操作，並確保停止日期和地址是TripIt的和Furkot一樣了同步之前。"

#. L10n: square brackets [] denote a button (icon) - please keep in the translation
#: views/components/trip-detail.jade:794
#, fuzzy
msgid ""
"At least one lodging confirmation in your TripIt itinerary cannot "
"synchronize automatically. You can review and add it to a stop using the "
"match [] button."
msgstr ""
"在TripIt的行程的至少一個倒伏確認不能自動同步。您可以查看和使用匹配[]按鈕將其"
"添加到停止。"

#. L10n: square brackets [] denote a button (icon) - please keep in the translation
#: views/components/trip-detail.jade:796
#, fuzzy
msgid ""
"If you prefer to review lodging confirmations from your TripIt itinerary "
"before adding them to stops cancel this operation and use the match [] "
"button."
msgstr ""
"如果您願意將它們添加到停止之前檢查從TripIt的行程安排住宿確認取消操作，並使用"
"匹配[]按鈕。"

#: views/components/trip-detail.jade:806
#, fuzzy
msgid "Location access denied"
msgstr "位置訪問被拒絕"

#: views/components/trip-detail.jade:808
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot needs access to your location to determine the city of departure."
msgstr "Furkot需要訪問您的位置，以確定城市出發。"

#. L10n: Caption of a message displayed when Furkot cannot obtain user location
#: views/components/trip-detail.jade:811 views/components/trip-detail.jade:816
#, fuzzy
msgid "Location unavailable"
msgstr "位置不可用"

#: views/components/trip-detail.jade:813
#, fuzzy
msgid "Furkot cannot obtain your location to determine the city of departure."
msgstr "Furkot無法獲取您的位置，以確定城市出發。"

#: views/components/trip-detail.jade:821
#, fuzzy
msgid "This trip is now ready for offline access."
msgstr "此行是現在可以離線訪問。"

#: views/components/trip-detail.jade:824
#, fuzzy
msgid ""
"When you open this trip on any computer, phone or tablet, Furkot will cache "
"it locally."
msgstr "當您打開的任何計算機，手機或平板電腦這一行，Furkot將其緩存在本地。"

#: views/components/trip-detail.jade:826
#, fuzzy
msgid "You will not need Internet connection to access this trip."
msgstr "你不需要互聯網連接來訪問此行。"

#: views/components/trip-detail.jade:831
#, fuzzy
msgid "This trip will no longer be cached locally for offline access."
msgstr "這次旅行將不再脫機訪問本地緩存。"

#: views/components/trip-detail.jade:834
#, fuzzy
msgid "You will need Internet connection to access this trip."
msgstr "您需要連接互聯網來訪問此行。"

#. L10n: Caption of the message asking to confirm user intention to delete a trip
#: views/components/trip-detail.jade:837 views/components/trip-detail.jade:842
#: views/components/trip-detail.jade:845
#, fuzzy
msgid "Delete trip"
msgstr "刪除之旅"

#: views/components/trip-detail.jade:839 views/components/trip-detail.jade:852
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this trip?"
msgstr "你確定要刪除此行？"

#: views/components/trip-detail.jade:847
#, fuzzy
msgid "This trip is shared by other people."
msgstr "此行是由其他人共享。"

#: views/components/trip-detail.jade:849
#, fuzzy
msgid "Once you delete it nobody will be able to access it."
msgstr "一旦你刪除它，沒有人會能夠訪問它。"

#. L10n: Caption of a message displayed when Furkot asks user to confirm deleting all planned refueling stops
#: views/components/trip-detail.jade:855 views/components/trip-detail.jade:859
#, fuzzy
msgid "Clear refueling stops"
msgstr "我會加油管理自己停止"

#: views/components/trip-detail.jade:856
#, fuzzy
msgid "Do you want to delete all planned refueling stops?"
msgstr "你確定要刪除這個站？"

#. L10n: Caption of a message about results of planning refueling stations (i.e. assigning stations to automatically scheduled refueling stops); can be also translated as 'Refueling stations' or 'Gas stations'
#: views/components/trip-detail.jade:862 views/components/trip-detail.jade:867
#: views/components/trip-detail.jade:870 views/components/trip-detail.jade:874
#, fuzzy
msgid "Plan refueling stations"
msgstr "加油站"

#. L10n: notice displayed when refueling stations are successfully planned for all automatically scheduled refueling stops
#: views/components/trip-detail.jade:864
#, fuzzy
msgid "All refueling stations for this trip are now planned."
msgstr "此行今後所有住宿住宿已經預訂。"

#: views/components/trip-detail.jade:871
#, fuzzy
msgid ""
"Refueling stations not found near one or more automatically scheduled "
"refueling stops."
msgstr "這是一個自動安排加油站。"

#. L10n: Displayed when planning refueling stations (assigning stations to refueling stops) was terminated prematurely because additional overnight lodging stops have been added in the process of planning refueling stations. The string can be translated as "Review newly (automatically) scheduled overnight lodging stops before (letting Furkot to try) to plan refueling stations (i.e. assign refueling stations to refueling stops) again." In this context both 'refueling stops' (placeholders where refueling should take place) and 'refueling stations' (actual gas stations) are both added/assigned by Furkot. See all fuel-related options: https://help.furkot.com/how-to/avoid-running-out-of-gas.html
#: views/components/trip-detail.jade:876
#, fuzzy
msgid ""
"Review newly scheduled overnight lodging stops before trying to plan "
"refueling stations again."
msgstr "在嘗試再次計劃加油站之前，請查看新安排的過夜住宿站點。"

#: views/components/trip-detail.jade:878
#, fuzzy
msgid "Fold this section"
msgstr "折疊本節"

#: views/components/trip-item.jade:19
#, fuzzy
msgid "Open this trip itinerary"
msgstr "打開此行行程"

#: views/components/trip-toolbar.jade:4
#, fuzzy
msgid "Share this trip with others"
msgstr "分享此行與他人"

#: views/components/trip-toolbar.jade:6
#, fuzzy
msgid "Export trip in a variety of formats"
msgstr "在各種格式出口跳閘"

#: views/components/trip-toolbar.jade:8
#, fuzzy
msgid "Synchronize the trip with TripIt"
msgstr "同步與TripIt的行程"

#: views/components/trip-toolbar.jade:10
#, fuzzy
msgid "Book hotels for this trip"
msgstr "此行預定酒店"

#: views/components/trip-toolbar.jade:12
#, fuzzy
msgid "Plan refueling stations for this trip"
msgstr "查看有關此行的更多信息"

#: views/components/trip-toolbar.jade:18
#, fuzzy
msgid "Print this trip"
msgstr "打印此行"

#. L10n: Caption of the print trip configuration dialog
#: views/components/trip-toolbar.jade:22 views/components/trip-toolbar.jade:52
#: views/components/trip-toolbar.jade:59
#, fuzzy
msgid "Print trip"
msgstr "打印行程"

#. L10n: 'Include:' as in 'Include the following information in the printout of the trip:'
#: views/components/trip-toolbar.jade:26
#, fuzzy
msgid "Include:"
msgstr "包括："

#. L10n: information to include in the printout of the trip
#: views/components/trip-toolbar.jade:31
#, fuzzy
msgid "overnight stops only"
msgstr "只有在一夜之間停止"

#. L10n: information to include in the printout of the trip. Pass-through stop is a point anchoring route in place - displayed as a small circle on the map and as a stop of zero duration in the itinerary
#: views/components/trip-toolbar.jade:36
#, fuzzy
msgid "pass-through stops"
msgstr "直通站"

#. L10n: information to include in the printout of the trip
#: views/components/trip-toolbar.jade:41
#, fuzzy
msgid "turn-by-turn directions"
msgstr "轉由轉動方向"

#. L10n: information to include in the printout of the trip
#: views/components/trip-toolbar.jade:46
#, fuzzy
msgid "map"
msgstr "地圖"

#. L10n: note displayed in the printout where turn-by-turn directions would be; means "Turn-by-turn directions are not available for off road travel parts of the trip"
#: views/components/trip-toolbar.jade:56
#, fuzzy
msgid "Travel off road, no directions available"
msgstr "身高：收費公路提供"

#: views/components/trips.jade:6 views/widget/plan.jade:35
#, fuzzy
msgid "New Trip"
msgstr "新行程"

#. L10n: hint for a button that lets user import entire new trip from a file
#: views/components/trips.jade:8
#, fuzzy
msgid "Import trip"
msgstr "導入行程"

#: views/components/trips.jade:9
#, fuzzy
msgid "Hide trip thumbnails"
msgstr "隱藏縮略圖之旅"

#: views/components/trips.jade:10
#, fuzzy
msgid "Show trip thumbnails"
msgstr "顯示縮略圖之旅"

#: views/components/trips.jade:11
#, fuzzy
msgid "Hide trip tags"
msgstr "隱藏標籤之旅"

#: views/components/trips.jade:12
#, fuzzy
msgid "Show trip tags"
msgstr "顯示標籤之旅"

#: views/components/trips.jade:13
#, fuzzy
msgid "Hide deleted trips"
msgstr "隱藏我的其他車次"

#: views/components/trips.jade:14
#, fuzzy
msgid "Show deleted trips"
msgstr "顯示整個行程"

#: views/components/trips.jade:24
#, fuzzy
msgid "Deleted trips"
msgstr "刪除之旅"

#. L10n: "Restore" meaning "Undelete"
#: views/components/trips.jade:45
#, fuzzy
msgid "Restore this trip"
msgstr "刪除此行"

#: views/components/trips.jade:49
#, fuzzy
msgid "Display ready-made trips"
msgstr "顯示現成的旅行"

#. L10n: can be also translated as "Inspirations"
#: views/components/trips.jade:51
#, fuzzy
msgid "Inspire me"
msgstr "鼓舞我"

#: views/components/warning.jade:5
#, fuzzy
msgid ""
"You cannot create your own version of this trip when browsing in private "
"mode."
msgstr "在私人瀏覽模式時，您不能創建自己此行的版本。"

#. L10n: followed by the buttons of the social media services that Furkot supports for signing-in
#: views/connect.jade:7 views/connect.jade:17
#, fuzzy
msgid "Sign in with"
msgstr "登陸使用"

#. L10n: 'Accept Invitation' as in 'Accept Invitation from the owner to share a trip'
#: views/email/invite.html.jade:4 views/welcome/login.jade:14
#: views/welcome/login.jade:29
#, fuzzy
msgid "Accept Invitation"
msgstr "接受邀請"

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:5
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:1
#, fuzzy
msgid "We couldn't find an account associated with your email."
msgstr "我們無法找到與您的電子郵件關聯的帳戶。"

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:7
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:2
#, fuzzy
msgid ""
"If you used your social media account (Facebook, Google, Twitter, Foursquare "
"or TripIt), you don't need a separate Furkot password to access your planned "
"trips."
msgstr ""
"如果你使用你的社交媒體賬戶（Facebook，谷歌，Twitter的，四方或TripIt的），你並"
"不需要一個單獨的Furkot密碼來訪問您的計劃行程。"

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:8
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:3
#, fuzzy
msgid "Try using your social media account again to sign in:"
msgstr "嘗試再次使用你的社交媒體賬號登錄："

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:12
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:5
#, fuzzy
msgid ""
"If you tried out Furkot as a guest (without signing up for an account), you "
"cannot reset a password."
msgstr "如果你嘗試了Furkot作為嘉賓（不註冊一個賬號），則無法重置密碼。"

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:13
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:6
#, fuzzy
msgid ""
"You will have to use the same computer and browser to access your planned "
"trips."
msgstr "你將不得不使用相同的計算機和瀏覽器訪問您的計劃行程。"

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:15
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:7
#, fuzzy
msgid ""
"In case you provided a different email address when signing up, please input "
"it on this page:"
msgstr "如果你簽署了，在此頁面上，請輸入它提供了一個不同的電子郵件地址："

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:19
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:9
#, fuzzy
msgid ""
"Feel free to sign up for a new account with Furkot and start planning a new "
"trip right away:"
msgstr "隨意註冊一個新賬戶，Furkot，並開始規劃一個新的行程馬上："

#: views/email/password-reset-more-info.html.jade:23
#: views/email/password-reset-more-info.txt.jade:11
#, fuzzy
msgid "You can always move trips between accounts later on."
msgstr "你總是可以在帳戶之間移動的旅行以後。"

#. L10n: subject line for password reset e-mails
#: views/email/password-reset-more-info.subject.jade:2
#: views/email/password-reset.subject.jade:2
#, fuzzy
msgid "Furkot password reset request"
msgstr "Furkot密碼重置請求"

#: views/email/password-reset.html.jade:4
#: views/welcome/password-reset-page.jade:4
#, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: views/email/password-reset.html.jade:8
#, fuzzy
msgid "Please click the button below to reset your Furkot password:"
msgstr "請點擊下面的按鈕，重置您的密碼Furkot："

#: views/email/password-reset.txt.jade:1
#, fuzzy
msgid "Please follow this link to reset your Furkot password:"
msgstr "請點擊此鏈接重置您的密碼Furkot："

#. L10n: title for each daily route or track in the exported file. the first curly brackets {} stand for day number, the second -  for day date
#: views/export/template.jade:2
msgid "Day {} - {}"
msgstr ""

#: views/footer.jade:24
#, fuzzy
msgid "Disclaimer"
msgstr "放棄"

#: views/footer.jade:36
#, fuzzy
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: views/footer.jade:39
#, fuzzy
msgid "Affiliates"
msgstr "關聯公司"

#: views/footer.jade:49 views/footer.jade:53 views/welcome/index.jade:30
#: views/welcome/index.jade:34
#, fuzzy
msgid "Follow Furkot"
msgstr "按照Furkot"

#: views/footer.jade:51 views/welcome/index.jade:32
#, fuzzy
msgid "Like Furkot"
msgstr "像Furkot"

#: views/footer.jade:61
#, fuzzy
msgid "Questions or suggestions?"
msgstr "問題或建議？"

#. L10n: 'E-mail Furkot' can be translated as 'Email us' or 'Contact us' or 'Write to us' or 'Send email to us' - whichever is the most commonly used on websites in your language
#: views/footer.jade:64
#, fuzzy
msgid "E-mail Furkot"
msgstr "電子郵件Furkot"

#. L10n: Hint for the menu with a set of basic options (Help, Account, Sign-out)
#: views/header.jade:6
#, fuzzy
msgid "More options"
msgstr "更多的選擇"

#. L10n: Curly braces {} denote the date when Furkot Pass will expire (i.e. Furkot Pass is valid until that date)
#: views/header.jade:8 views/pass/index.jade:26 views/pass/index.jade:30
#, fuzzy
msgid "Your Furkot Pass is valid until {}."
msgstr "您的Furkot票證有效期至{}"

#: views/header.jade:27
#, fuzzy
msgid "Account settings"
msgstr "帳號設定"

#: views/layout.jade:22
#, fuzzy
msgid ""
"Schedule stops, find attractions, book hotels, share travel itineraries, map "
"routes. Plan your motorcycle ride, RV tour, car drive, bike track, "
"backpacking hike, family vacation, weekend outing. One planet, 6 continents, "
"all roads"
msgstr ""
"附表站，發現旅遊景點，預訂酒店，分享旅行路線，地圖路線。計劃你坐摩托車，房車"
"旅遊，汽車驅動器，自行車賽道，背包徒步旅行，家庭度假，週末郊遊。一個星球，6大"
"洲，條條"

#. L10n: Nickname is a private identifier used to sign in. Email in a sense of the "email address"
#: views/login-form.jade:15
#, fuzzy
msgid "Nickname or Email"
msgstr "暱稱或電子郵件"

#. L10n: Password used to sign in
#: views/login-form.jade:27
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. L10n: Checkbox label
#: views/login-form.jade:39
#, fuzzy
msgid "Keep me signed in"
msgstr "保持登錄狀態"

#. L10n: Furkot Terms and Privacy Policy are in English for now. To emphasize that both documents should be refered by their original English names followed by translation marked off by round brackets (). Square brackets [] denote a link
#: views/login-form.jade:42
msgid ""
"By clicking Sign Up below, you agree to [Furkot Terms and Conditions of Use] "
"including [Privacy Policy]"
msgstr ""

#. L10n: Curly braces {} denote the amount to be paid - for example $10
#: views/pass/index.jade:3
#, fuzzy
msgid "You can buy 1 year pass for {}."
msgstr "您可以為{}購買1年的通行證"

#. L10n: Curly braces {} denote the date when Furkot Pass expired
#: views/pass/index.jade:17
#, fuzzy
msgid "Your Furkot Pass expired on {}."
msgstr "門票已於{}過期"

#: views/pass/index.jade:21
#, fuzzy
msgid "You have a lifetime Furkot Pass."
msgstr "您有一生的Furkot訂閱。"

#. L10n: Curly braces {} denote the amount to be paid - for example $10
#: views/pass/index.jade:33
#, fuzzy
msgid "You can extend your pass for a year for {}."
msgstr "您可以將門票延長一年{}"

#: views/pass/index.jade:34
#, fuzzy
msgid "Furkot Pass Terms"
msgstr "Furkot門票"

#. L10n: Person name, as in credit card owner name
#: views/pass/index.jade:42
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名字和姓氏"

#: views/pass/index.jade:59
#, fuzzy
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#. L10n: Curly braces {} denote the amount to be paid - for example $10
#: views/pass/index.jade:65
#, fuzzy
msgid "Pay {}"
msgstr "付款{}"

#: views/pass/index.jade:68 views/welcome/login-page.jade:20
#: views/welcome/signup-page.jade:20
msgid "Or"
msgstr ""

#. L10n: Label for the field to enter coupon for Furkot Pass
#: views/pass/index.jade:74
#, fuzzy
msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"

#. L10n: option to apply coupon to get Furkot Pass
#: views/pass/index.jade:84
#, fuzzy
msgid "Apply coupon"
msgstr "申請優惠券"

#: views/pass/index.jade:87
#, fuzzy
msgid "This coupon is not valid"
msgstr "此優惠券無效"

#: views/pass/index.jade:106 views/welcome/login.jade:14
#, fuzzy
msgid "Plan a trip"
msgstr "計劃旅行"

#. L10n: 'here' as in 'click here'
#: views/relay.jade:14
#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "這裡"

#. L10n: followed by a target website name
#: views/relay.jade:31
#, fuzzy
msgid "Please wait while Furkot is sending you to "
msgstr "而Furkot發送你請稍候"

#. L10n: followed by a target webpage logo or a phrase 'here'
#: views/relay.jade:39
#, fuzzy
msgid "If it is taking too long click"
msgstr "如果時間太長點擊"

#: views/relay.jade:45
#, fuzzy
msgid ""
"We take care to keep prices and availability current but they may differ at "
"the partner site"
msgstr "我們注意保持價格和可用性電流，但他們可能會在合作夥伴網站的不同"

#: views/relay.jade:52
#, fuzzy
msgid "Booking site is in a separate window"
msgstr "預訂網站是在單獨的窗口"

#. L10n: curly brackets {} are placeholders for trip start and end point respectively
#: views/tripshot/mixin.jade:28
#, fuzzy
msgid "From {} to {}."
msgstr "從到 {}。"

#. L10n: curly brackets {} are placeholders for trip time (as in 'X days') and distance respectively
#: views/tripshot/mixin.jade:34
#, fuzzy
msgid "{} and {} kilometers of new adventures."
msgstr "{}和新的冒險{}公里。"

#. L10n: curly brackets {} are placeholders for trip time (as in 'X days') and distance respectively
#: views/tripshot/mixin.jade:37
#, fuzzy
msgid "{} and {} miles of new adventures."
msgstr "{}和{}的新的冒險英里。"

#: views/tripshot/mixin.jade:39
#, fuzzy
msgid "You too can use Furkot to plan your next road trip."
msgstr "你也可以使用Furkot來規劃你的下一個客場之旅。"

#. L10n: "Book cover" meaning a front and back of a book
#: views/tripshot/mixin.jade:100 views/tripshot/mixin.jade:107
#, fuzzy
msgid "Book cover"
msgstr "封面"

#: views/tripshot/mixin.jade:114 views/tripshot/mixin.jade:165
#, fuzzy
msgid "Select the best travel guide"
msgstr "選擇最好的旅遊指南"

#. L10n: Label for the field to edit a title of published trip collection (album)
#: views/tripshot/mixin.jade:137
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. L10n: Label for the field to edit a description of published trip collection (album)
#: views/tripshot/mixin.jade:141
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: views/tripshot/mixin.jade:144
#, fuzzy
msgid "Link to the trip photo"
msgstr "鏈接到照片之旅"

#: views/tripshot/mixin.jade:147
#, fuzzy
msgid "Link to a webpage with more info"
msgstr "鏈接到一個網頁與更多信息"

#: views/tripshot/mixin.jade:147
#, fuzzy
msgid "Link to more info about the trip"
msgstr "鏈接到有關旅行的更多信息"

#: views/tripshot/mixin.jade:154
#, fuzzy
msgid "Copy and paste to embed in your website"
msgstr "複製並粘貼到您的網站中嵌入"

#: views/tripshot/mixin.jade:170
#, fuzzy
msgid "Search travel guides by title, author, place(s), keyword(s)"
msgstr "按標題，作者，地點（S），關鍵字搜索旅遊指南（S）"

#. L10n: meaning 'search for travel guides'
#: views/tripshot/mixin.jade:172
#, fuzzy
msgid "Run the search"
msgstr "運行搜索"

#. L10n: Hint displayed on the button that allows allows editing some fields of the static snapshot of the trip (tripshot) after publishing. Available to the owner of the trip only on the page with the tripshot.
#: views/tripshot/mixin.jade:187
#, fuzzy
msgid "Edit trip snapshot"
msgstr "編輯快照之旅"

#: views/tripshot/mixin.jade:193
#, fuzzy
msgid "Embed in website"
msgstr "在嵌入網站"

#: views/tripshot/mixin.jade:230
#, fuzzy
msgid "Insert your own trip photo here"
msgstr "這裡插入自己的旅行照片"

#: views/tripshot/mixin.jade:232
#, fuzzy
msgid "Change a photo"
msgstr "更改照片"

#: views/tripshot/tripshot.jade:9
#, fuzzy
msgid "See more trips"
msgstr "查看更多車次"

#: views/tripshot/tripshot.jade:85
#, fuzzy
msgid "Itinerary"
msgstr "行程"

#: views/tripshot/tripshot.jade:86
#, fuzzy
msgid "Guidebooks"
msgstr "保養須知"

#: views/welcome/blurbs.jade:20
#, fuzzy
msgid "Dates, distances and directions"
msgstr "日期，距離和方向"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:24
#, fuzzy
msgid ""
"Always wanted to travel across US but were not sure if you have enough time "
"for that? Did you ever try to figure out [how long it takes] to drive from "
"Yosemite to Yellowstone or from Lisbon to Rome?"
msgstr ""
"一直希望美國各地旅行，但不能肯定，如果你有足夠的時間嗎？你有沒有揣摩[需要多長"
"時間]開車從優勝美地到黃石，或從里斯本到羅馬？"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:27
#, fuzzy
msgid ""
"Start clicking on the map. [Choose your destination] and have Furkot "
"calculate how much time you need to get there. Set daily limits on the "
"travel time so none of your sightseeing has to be done under moonlight "
"&mdash; unless, of course, that's what you want."
msgstr ""
"點擊開始在地圖上。 [選擇目的地]，並有Furkot計算出你需要多少時間去那裡。在出行"
"時間設置的每日限度所以沒有你的觀光有月光下＆MDASH做;除非，當然，這就是你想要"
"的。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:30
#, fuzzy
msgid ""
"Don't worry about putting stops in order. Furkot attempts to plan a route "
"for your trip in the most efficient way. If you don't want efficient, you "
"can [drag your stops] around or even [reverse your itinerary]."
msgstr ""
"不要擔心這會讓站秩序。 Furkot試圖規劃路線為您以最有效的方式旅行。如果你不想有"
"效率，你可以[拖動站]周圍，甚至[反向您的行程。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:33
#, fuzzy
msgid ""
"Tell us how long you want to drive every day, and we will show you where to "
"[stop for the night] Furkot suggests overnight stops along the route based "
"on your schedule and preferences."
msgstr ""
"告訴我們你想要多久，每天開車，我們會告訴你在哪裡[停止夜間] Furkot建議隔夜沿根"
"據您的日程安排和偏好的路線停止。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:36
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot can help you with all your travel plans: a day trip, a weekend "
"getaway, or a continent-crossing road trip. And [driving is not the only "
"option]. You can also schedule motorcycle rides, biking excursions and "
"walking tours with Furkot."
msgstr ""
"Furkot可以幫助您與您的旅行計劃：一日遊，週末度假，還是大陸過路的客場之旅。和"
"[駕駛是不是唯一的選擇。您還可以安排騎摩托車，騎自行車遊覽和與Furkot徒步旅行。"

#: views/welcome/blurbs.jade:39 views/welcome/blurbs.jade:66
#: views/welcome/blurbs.jade:92
#, fuzzy
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: views/welcome/blurbs.jade:43
#, fuzzy
msgid "Trip map"
msgstr "旅行地圖"

#: views/welcome/blurbs.jade:47
#, fuzzy
msgid "It's not just about driving"
msgstr "這不只是關於駕駛"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:51
#, fuzzy
msgid ""
"It's also about all the things you do on the way. Leave your car parked for "
"a couple of hours and hike one of the trails from the vast [Everytrail] "
"collection."
msgstr ""
"這也是對你的方式做的事情。留下你的車停了幾個小時，徒步從浩瀚[Everytrail]收集"
"步道之一。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:54
#, fuzzy
msgid ""
"Need some hints? Make sure to check interesting places described on "
"[Wikipedia]. They are one click away from ending up on your road trip stop "
"list."
msgstr ""
"需要一些提示？請務必檢查[百科]中描述的有趣的地方。他們是點擊遠離你的客場之旅"
"站名單上結束了。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:57
#, fuzzy
msgid ""
"If your car resembles ours you can't drive on water, but Furkot will route "
"you to the closest dry land point for those spots that do require a boat "
"ride. You can [drive and dive] with Furkot."
msgstr ""
"如果你的車就像我們不能開車的水，但Furkot將路由你到最近的旱地點對於那些確實需"
"要乘船點。你可以用Furkot [驅動器和潛水。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:60
#, fuzzy
msgid ""
"Are you after fresh powder? Or maybe shredding corduroy is your thing? Trees "
"or bowls? Skis or snowboard? Regardless of the answer, you can use Furkot to "
"find ski resorts &mdash; courtesy of [Liftopia]."
msgstr ""
"你是在追求新鮮的粉？或者，也許切碎燈芯絨是你的事？樹木或碗？滑雪板滑雪板還"
"是？無論答案，你可以使用Furkot找到滑雪勝地＆mdash;的[Liftopia]禮遇。"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:63
#, fuzzy
msgid ""
"You can even plan meal stops and add gas stations to your itinerary. Not to "
"mention biking paths, museums, monuments, [climbing routes], national parks, "
"scenic views &mdash; add as many as you want. Furkot will keep you on track. "
"You just need to show up."
msgstr ""
"你甚至可以計劃一頓車站和加油站添加到您的行程。且不說自行車道，博物館，紀念"
"館，[攀登路線]，國家公園，美景＆mdash;添加你想要的。 Furkot將繼續跟踪你。你只"
"需要顯示出來。"

#: views/welcome/blurbs.jade:70
#, fuzzy
msgid "Attractions search"
msgstr "旅遊搜索"

#: views/welcome/blurbs.jade:74
#, fuzzy
msgid "Campgrounds? Motels? Hotels? Staying with friends?"
msgstr "露營地？汽車旅館？酒店？跟朋友住在一起？"

#. L10n: square brackets [] denote a link. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/blurbs.jade:81
#, fuzzy
msgid ""
"Furkot makes it easy to decide which hotels offer the best combination of "
"cost, amenities and convenient location. Whenever available, Furkot displays "
"exactly [what you are going to pay] (including taxes and service fees). You "
"are in charge of what they charge."
msgstr ""
"Furkot可以很容易地決定哪些酒店的成本，設施和便利的位置的最佳組合。無論何時可"
"用，Furkot顯示究竟[你要支付（包括稅收和服務費）。你是負責他們收取什麼。"

#. L10n: square brackets [] denote buttons. Displayed on Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in). This is a bit of word play meaning that Furkot makes booking hotels as easy as pressing Next button repeatedly until the only thing left to do is to press "Done". If translation cannot reflect this word play, a sentence meaning that booking is easy is acceptable. Either button or both can be dropped.
#: views/welcome/blurbs.jade:90
#, fuzzy
msgid "All you need to do is to keep pressing [Next] until you are [Done]."
msgstr "所有你需要做的就是保持按[下一步]，直到你[完成]。"

#: views/welcome/blurbs.jade:96
#, fuzzy
msgid "Lodging search"
msgstr "住宿搜索"

#: views/welcome/errors.jade:6
#, fuzzy
msgid "Invalid name and password combination (both are case-sensitive)."
msgstr "無效用戶名和密碼組合（包括區分大小寫）。"

#. L10n: the curly brackets {} stand for the user name
#: views/welcome/errors.jade:9
#, fuzzy
msgid "Cannot register user {}"
msgstr "無法註冊用戶{}"

#: views/welcome/errors.jade:12
#, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼了嗎？"

#. L10n: short phrase describing what Furkot is displayed under the logo. As 'road trip' may not translate well, translation meaning 'trip planner' or 'trip planning' is acceptable
#: views/welcome/header.jade:17
#, fuzzy
msgid "road trip planner"
msgstr "公路旅行計劃"

#: views/welcome/index.jade:5
#, fuzzy
msgid "Free Road Trip Planner"
msgstr "免費公路旅行計劃"

#. L10n: Part of browser window title of Furkot furkot page (when user is not signed in)
#: views/welcome/index.jade:5 views/welcome/index.jade:8
#, fuzzy
msgid "Map Your Route"
msgstr "地圖路線"

#. L10n: This is a motto displayed on Furkot front page (when user is not signed in). Come up with a phrase that sounds natural in your language, aim for playful reference to planning and/or traveling. Check how it is translated to other languages for inspiration. If nothing comes to mind, use a phrase wishing a good trip in your language, equivalent of "Have a nice trip!"
#: views/welcome/index.jade:18
#, fuzzy
msgid "Miss the turns on your terms!"
msgstr "想念你的條件輪流！"

#. L10n: displayed on Furkot front page (when user is not signed in).
#: views/welcome/index.jade:20
#, fuzzy
msgid "Use real dates, find interesting places, book hotels with ease."
msgstr "使用真正的日期，發現有趣的地方，預訂酒店自如。"

#. L10n: Hint for the RSS feed of Furkot help articles. Displayed at the bottom of Furkot front page (below the fold) (when user is not signed in)
#: views/welcome/index.jade:37
#, fuzzy
msgid "Subscribe to Furkot"
msgstr "訂閱Furkot"

#: views/welcome/login-page.jade:6
#, fuzzy
msgid "Sign in to Road Trip Planner"
msgstr "登錄公路旅行計劃"

#: views/welcome/login-page.jade:9
#, fuzzy
msgid "Sign in to your account at Furkot, a free online road trip planner."
msgstr "登錄到您的帳戶Furkot，一個免費的在線路上行程計劃。"

#: views/welcome/login.jade:7
#, fuzzy
msgid "Welcome to Furkot"
msgstr "歡迎Furkot"

#: views/welcome/login.jade:8
#, fuzzy
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: views/welcome/login.jade:12
#, fuzzy
msgid "Nice to see you again! Please sign in."
msgstr "很高興再次見到你！請登錄。"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/welcome/login.jade:23
#, fuzzy
msgid "If you already have an account [click here] to sign in."
msgstr "如果你已經擁有一個帳戶[點擊這裡]登錄。"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/welcome/login.jade:26
#, fuzzy
msgid "To sign in as a different user [click here]"
msgstr "要登錄為不同的用戶[點擊這裡]"

#. L10n: curly brackets {} denote a placeholder for the application name
#: views/welcome/oauth2_grant.jade:15
#, fuzzy
msgid "The application {} is requesting read-only access to your trips."
msgstr "該應用程序{}請求只讀到您的旅行訪問。"

#: views/welcome/oauth2_grant.jade:17
#, fuzzy
msgid "Do you allow the application to connect to Furkot?"
msgstr "是否允許連接到Furkot申請？"

#: views/welcome/password-forgot-page.jade:4
#, fuzzy
msgid "Recover Password"
msgstr "恢復密碼"

#: views/welcome/password-forgot-page.jade:7
#, fuzzy
msgid "Recover your password for Road Trip planner"
msgstr "恢復您的客場之旅規劃師密碼"

#: views/welcome/password-reset-page.jade:7
#, fuzzy
msgid "Reset your password for Road Trip planner"
msgstr "重置您的密碼路行程規劃"

#: views/welcome/signup-page.jade:6
#, fuzzy
msgid "Sign up for Road Trip Planner"
msgstr "註冊號旅行計劃"

#: views/welcome/signup-page.jade:9
#, fuzzy
msgid "Sign up for an account at Furkot, a free online road trip planner."
msgstr "註冊在Furkot，一個免費的在線路上旅行計劃的帳戶。"

#: views/welcome/signup-page.jade:26
#, fuzzy
msgid "Do I have to sign up to use Furkot?"
msgstr "我必須註冊才能使用Furkot？"

#: views/widget/plan.jade:27
#, fuzzy
msgid "Select trip"
msgstr "選擇行程"

#: views/widget/plan.jade:45
#, fuzzy
msgid "Create a new trip or sign in to see your trips."
msgstr "創建一個新的旅行或登錄查看您的旅行。"

#. L10n: square brackets [] denote a link
#: views/widget/plan.jade:47
#, fuzzy
msgid ""
"When you finish adding places to your trip, go to [Furkot] to complete your "
"trip itinerary, view route on the map, find more attractions and lodging "
"options."
msgstr ""
"添加完的地方您的行程，請在[Furkot]完成您的旅行行程，在地圖上查看路線，找到更"
"多的景點和住宿選擇。"

#, fuzzy
#~ msgid "Add new stop"
#~ msgstr "添加新站"

#, fuzzy
#~ msgid "Add this activity as a skipped stop"
#~ msgstr "將此活動添加為跳過的停止"

#, fuzzy
#~ msgid "Add this brewery as a skipped stop"
#~ msgstr "收藏此啤酒廠作為跳躍停止"

#, fuzzy
#~ msgid "Add this summit as a skipped stop"
#~ msgstr "加入本次峰會作為跳躍停止"

#~ msgid "Adding:"
#~ msgstr "加入:"

#, fuzzy
#~ msgid "Airports from OurAirports"
#~ msgstr "機場或城市"

#, fuzzy
#~ msgid "All stops including pass-through points"
#~ msgstr "所有站包括直通點"

#, fuzzy
#~ msgid "Apartments, private rooms, B&Bs"
#~ msgstr "公寓，私人房間，含早民宿"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "As you are planning your trip Furkot can give you a guided tour of its "
#~ "features."
#~ msgstr "當你計劃你的旅行Furkot可以給你它的特點導遊。"

#, fuzzy
#~ msgid "Be on your own"
#~ msgstr "是你自己"

#, fuzzy
#~ msgid "Bike tracks from MBPost"
#~ msgstr "從MBPost自行車道"

#, fuzzy
#~ msgid "Birdwatching hotspots from ebird.org"
#~ msgstr "從ebird.org觀鳥熱點"

#~ msgid "Book a flight at"
#~ msgstr "訂機票於"

#, fuzzy
#~ msgid "Books from Amazon"
#~ msgstr "從亞馬遜圖書"

#, fuzzy
#~ msgid "Breweries from BreweryDB"
#~ msgstr "從BreweryDB啤酒"

#, fuzzy
#~ msgid "Change email or signature"
#~ msgstr "更改電子郵件或簽名"

#, fuzzy
#~ msgid "Click if you are not traveling with pets"
#~ msgstr "點擊，如果你不帶寵物旅行"

#, fuzzy
#~ msgid "Click if you are traveling with pets"
#~ msgstr "如果你與寵物旅行點擊"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Click the button above and select the application that can open the "
#~ "exported file."
#~ msgstr "點擊上面的按鈕，並選擇可以打開導出的文件的應用程序。"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to edit stop tags"
#~ msgstr "點擊編輯停止標籤"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Click to exclude apartments and private rooms from lodging suggestions"
#~ msgstr "點擊排除倒伏建議的公寓和私人房間"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to exclude blind hotel deals from lodging suggestions"
#~ msgstr "點擊排除住宿建議盲目的酒店"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to exclude campgrounds from lodging suggestions"
#~ msgstr "點擊排除倒伏建議露營地"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to exclude chain hotels and motels from lodging suggestions"
#~ msgstr "點擊排除倒伏建議連鎖酒店和汽車旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to exclude hostels from lodging suggestions"
#~ msgstr "點擊排除住宿旅館的建議"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to exclude hotels and motels from lodging suggestions"
#~ msgstr "點擊排除倒伏建議酒店和汽車旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to let Furkot suggest apartments and private rooms"
#~ msgstr "點擊讓Furkot建議的公寓和私人房間"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to let Furkot suggest blind hotel deals"
#~ msgstr "點擊讓Furkot建議盲目的酒店"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to let Furkot suggest campgrounds"
#~ msgstr "點擊讓Furkot建議露營地"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to let Furkot suggest chain hotels and motels"
#~ msgstr "點擊讓Furkot建議連鎖酒店和汽車旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to let Furkot suggest hostels"
#~ msgstr "點擊讓Furkot推薦旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to let Furkot suggest hotels and motels"
#~ msgstr "點擊讓Furkot建議酒店和汽車旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "Click to modify _duration_"
#~ msgstr "點擊修改_duration_"

#, fuzzy
#~ msgid "Comma-separated stop tags (labels)"
#~ msgstr "逗號分隔停止標籤（標籤）"

#, fuzzy
#~ msgid "Comma-separated trip tags (labels)"
#~ msgstr "以逗號分隔的行程標籤（標籤）"

#, fuzzy
#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "註釋"

#, fuzzy
#~ msgid "Coupon code"
#~ msgstr "優惠券代碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Curiosities from Atlas Obscura"
#~ msgstr "阿特拉斯暗箱趣聞"

#, fuzzy
#~ msgid "Day "
#~ msgstr "天"

#, fuzzy
#~ msgid "Directions"
#~ msgstr "說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Distance "
#~ msgstr "距離"

#, fuzzy
#~ msgid "Dive sites from DiveSpots"
#~ msgstr "從DiveSpots潛水地點"

#, fuzzy
#~ msgid "Dive sites from ShoreDiving"
#~ msgstr "從ShoreDiving潛水地點"

#, fuzzy
#~ msgid "Experience this activity"
#~ msgstr "體驗這項活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Fold this activity details"
#~ msgstr "折疊此活動詳細信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Fold this brewery details"
#~ msgstr "折這個啤酒廠的細節"

#, fuzzy
#~ msgid "Fold this hike details"
#~ msgstr "折這個加息的細節"

#, fuzzy
#~ msgid "Fold this summit details"
#~ msgstr "折疊本次峰會的細節"

#, fuzzy
#~ msgid "Guided Tour"
#~ msgstr "導遊"

#, fuzzy
#~ msgid "Guides from AllTrails"
#~ msgstr "從EveryTrail指南"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide America's Scenic Byways"
#~ msgstr "隱藏美國的風景小路"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide airports from OurAirports"
#~ msgstr "隱藏Liftopia滑雪勝地"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide apartments and rooms"
#~ msgstr "隱藏公寓及房間從"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide articles from Wikipedia"
#~ msgstr "隱藏維基百科的文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide bike tracks from MBPost"
#~ msgstr "隱藏MBPost自行車道"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide birdwatching hotspots from ebird.org"
#~ msgstr "隱藏ebird.org觀鳥熱點"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide blind hotel deals"
#~ msgstr "隱藏盲酒店"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide books from Amazon"
#~ msgstr "隱藏亞馬遜圖書"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide breweries from BreweryDB"
#~ msgstr "隱藏BreweryDB啤酒廠"

#~ msgid "Hide campgrounds from"
#~ msgstr "隱藏營地從"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide curiosities from Atlas Obscura"
#~ msgstr "隱藏阿特拉斯暗箱好奇心"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide current weather overlay"
#~ msgstr "隱藏當前的天氣覆蓋"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide deals"
#~ msgstr "隱藏好康交易從"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide dive sites from DiveSpots"
#~ msgstr "從DiveSpots隱藏的潛點"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide dive sites from ShoreDiving"
#~ msgstr "從ShoreDiving隱藏的潛點"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide filling stations"
#~ msgstr "隱藏加油站"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide gas stations from myGasFeed"
#~ msgstr "隱藏myGasFeed加油站"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide gas stations from pure-gas.org"
#~ msgstr "隱藏pure-gas.org加油站"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide guides from AllTrails"
#~ msgstr "隱藏EveryTrail指南"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide hikes from LocalHikes"
#~ msgstr "從LocalHikes隱藏上漲"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide hostels from"
#~ msgstr "隱藏旅館從"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide hotels"
#~ msgstr "隱藏酒店"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide hotels from"
#~ msgstr "隱藏旅館從"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide incidents from InciWeb"
#~ msgstr "隱藏InciWeb事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide lodgings"
#~ msgstr "隱藏住宿從"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide peaks and routes from Peakbagger"
#~ msgstr "隱藏SummitPost首腦會議和路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide places and activities from Recreation.gov"
#~ msgstr "隱藏Recreation.gov場所和活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide places from Google"
#~ msgstr "隱藏谷歌的地方"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide places recommended by Foursquare"
#~ msgstr "隱藏的地方推薦四方"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide restaurants recommended by Roadfood.com"
#~ msgstr "隱藏餐廳推薦Roadfood.com"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide restaurants recommended by Yelp"
#~ msgstr "隱藏餐廳推薦Yelp的"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide road overlay"
#~ msgstr "隱藏的道路覆蓋"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide roads and rides from BestBikingRoads.com"
#~ msgstr "隱藏BestBikingRoads.com道路和遊樂設施"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide roads and rides from MotorcycleRoads.com"
#~ msgstr "隱藏MotorcycleRoads.com道路和遊樂設施"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide roads and rides from MotorcycleRoads.us"
#~ msgstr "隱藏MotorcycleRoads.us道路和遊樂設施"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide roads from Gravelmap"
#~ msgstr "隱藏的道路覆蓋"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide sights from Lonely Planet"
#~ msgstr "隱藏Fodor的旅遊景點"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide ski resorts from EpicSki"
#~ msgstr "隱藏EpicSki滑雪勝地"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide ski resorts from Liftopia"
#~ msgstr "隱藏Liftopia滑雪勝地"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide summits and routes from SummitPost"
#~ msgstr "隱藏SummitPost首腦會議和路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide surf spots from WannaSurf"
#~ msgstr "隱藏WannaSurf的衝浪點"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide trails from Gaia GPS"
#~ msgstr "隱藏EveryTrail步道"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide trails from HikingProject.com"
#~ msgstr "從HikingProject.com隱藏小徑"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide trails from MountainProject.com"
#~ msgstr "隱藏MountainProject.com的足跡"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide trails from MtbProject.com"
#~ msgstr "隱藏MtbProject.com的足跡"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide trails from PowderProject.com"
#~ msgstr "隱藏PowderProject.com的足跡"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide travel activities"
#~ msgstr "隱藏Trip Republic的旅行活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide wineries from Snooth.com"
#~ msgstr "隱藏Snooth.com酒廠"

#, fuzzy
#~ msgid "Hiking trails from LocalHikes"
#~ msgstr "從登山步道LocalHikes"

#, fuzzy
#~ msgid "Hotel chains"
#~ msgstr "連鎖酒店"

#, fuzzy
#~ msgid "Incidents from InciWeb"
#~ msgstr "從InciWeb事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Keep"
#~ msgstr "保持"

#, fuzzy
#~ msgid "Keep this automatically scheduled stop"
#~ msgstr "保持這個計劃自動停機"

#, fuzzy
#~ msgid "Let Furkot guide you"
#~ msgstr "讓Furkot引導你"

#, fuzzy
#~ msgid "Lodging Preferences"
#~ msgstr "住宿偏好"

#, fuzzy
#~ msgid "Map Type"
#~ msgstr "地圖類型"

#, fuzzy
#~ msgid "No apartments and private rooms"
#~ msgstr "沒有公寓和私人房間"

#, fuzzy
#~ msgid "No blind hotel deals"
#~ msgstr "沒有盲目的酒店"

#, fuzzy
#~ msgid "No campgrounds"
#~ msgstr "沒有露營地"

#, fuzzy
#~ msgid "No chain hotels or motels"
#~ msgstr "沒有連鎖酒店或汽車旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "No gas station nearby."
#~ msgstr "附近沒有加油站。"

#, fuzzy
#~ msgid "No hostels"
#~ msgstr "沒有宿舍"

#, fuzzy
#~ msgid "No hotels around."
#~ msgstr "周圍沒有飯店。"

#, fuzzy
#~ msgid "No hotels or motels"
#~ msgstr "沒有酒店或汽車旅館"

#, fuzzy
#~ msgid "No pets"
#~ msgstr "沒有寵物"

#, fuzzy
#~ msgid "Peaks and climbing routes from Peakbagger"
#~ msgstr "峰會從SummitPost攀登路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Places recommended by Foursquare"
#~ msgstr "鄰居建議四方"

#, fuzzy
#~ msgid "Places to visit and overnight lodgings"
#~ msgstr "景點和住宿一夜"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Places without coordinates have been ignored. To retrieve places without "
#~ "coordinates import the file as a new trip."
#~ msgstr "沒有坐標的地方都被忽略。要檢索的地方沒有坐標導入文件作為新的旅途。"

#, fuzzy
#~ msgid "Plan refueling station"
#~ msgstr "加油站"

#~ msgid "Press [Back] to return to the hotel page."
#~ msgstr "按[上一頁]回到旅館頁面."

#~ msgid "Rent a car at"
#~ msgstr "租車於"

#, fuzzy
#~ msgid "Restaurants recommended by Roadfood.com"
#~ msgstr "餐廳推薦Roadfood.com"

#, fuzzy
#~ msgid "Restaurants recommended by Yelp"
#~ msgstr "餐廳推薦Yelp的"

#, fuzzy
#~ msgid "Roads and rides from BestBikingRoads.com"
#~ msgstr "從BestBikingRoads.com道路和遊樂設施"

#, fuzzy
#~ msgid "Roads and rides from MotorcycleRoads.com"
#~ msgstr "從MotorcycleRoads.com道路和遊樂設施"

#, fuzzy
#~ msgid "Roads and rides from MotorcycleRoads.us"
#~ msgstr "從MotorcycleRoads.us道路和遊樂設施"

#, fuzzy
#~ msgid "Roads from Gravelmap"
#~ msgstr "來自Gravelmap的道路"

#, fuzzy
#~ msgid "See author's profile at EveryTrail"
#~ msgstr "見筆者在EveryTrail簡介"

#, fuzzy
#~ msgid "See author's profile at Gaia GPS"
#~ msgstr "見筆者在MBPost簡介"

#, fuzzy
#~ msgid "See author's profile at SummitPost"
#~ msgstr "見筆者在SummitPost簡介"

#, fuzzy
#~ msgid "See contributor's profile at BestBikingRoads.com"
#~ msgstr "見撰稿人的個人資料在BestBikingRoads.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See contributor's profile at MotorcycleRoads.com"
#~ msgstr "見撰稿人的個人資料在MotorcycleRoads.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this activity"
#~ msgstr "看到這個地方的描述"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this activity at Trip Republic"
#~ msgstr "看到這個事件的描述在InciWeb"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this airport at OurAirports"
#~ msgstr "參見本DiveSpots潛點介紹"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this brewery at BreweryDB"
#~ msgstr "看到這個啤酒廠的描述在BreweryDB"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this byway at America's Scenic Byways"
#~ msgstr "請參閱本小路的描述在美國的風景小路"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this curiosity at Atlas Obscura"
#~ msgstr "看到這種好奇心描述阿特拉斯暗箱"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this dive site at ShoreDiving"
#~ msgstr "看到這個潛點的描述在ShoreDiving"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this peak at Peakbagger"
#~ msgstr "參見本LocalHikes加息的說明"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this place at Foursquare"
#~ msgstr "看到這個地方的描述在四方"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this place at Recreation.gov"
#~ msgstr "看到這個地方的描述在Recreation.gov"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this road at BestBikingRoads.com"
#~ msgstr "見這條道路的描述在BestBikingRoads.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this road at Gravelmap"
#~ msgstr "見這條道路的描述在MotorcycleRoads.us"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this road at MotorcycleRoads.com"
#~ msgstr "見這條道路的描述在MotorcycleRoads.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this road at MotorcycleRoads.us"
#~ msgstr "見這條道路的描述在MotorcycleRoads.us"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this ski resort at EpicSki"
#~ msgstr "看到這個滑雪勝地的描述在EpicSki"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this summit at SummitPost"
#~ msgstr "請參見本次峰會的描述在SummitPost"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this trail at HikingProject.com"
#~ msgstr "請參閱HikingProject.com上的此路徑說明m"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this trail at MountainProject.com"
#~ msgstr "請參閱MountainProject.com上的此路徑說明"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this trail at MtbProject.com"
#~ msgstr "請參閱MtbProject.com上的此路徑說明"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this trail at PowderProject.com"
#~ msgstr "請參閱PowderProject.com上的此路徑說明"

#, fuzzy
#~ msgid "See description of this winery at Snooth.com"
#~ msgstr "見這家酒廠的描述在Snooth.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See guest reviews at Google"
#~ msgstr "看到谷歌評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See guest reviews at Roadfood.com"
#~ msgstr "見客人評論在Roadfood.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See guest reviews at Yelp"
#~ msgstr "看到Yelp的評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See riders' rating at BestBikingRoads.com"
#~ msgstr "見車手評級為BestBikingRoads.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See riders' rating at MotorcycleRoads.com"
#~ msgstr "見車手評級為MotorcycleRoads.com"

#, fuzzy
#~ msgid "See this brewery own website"
#~ msgstr "看到這個啤酒廠自己的網站"

#, fuzzy
#~ msgid "See this guide at AllTrails"
#~ msgstr "參見EveryTrail本指南"

#, fuzzy
#~ msgid "See this place page at Google"
#~ msgstr "見在谷歌這個地方頁"

#, fuzzy
#~ msgid "See this restaurant page on Roadfood.com"
#~ msgstr "查看Roadfood.com這家餐廳頁"

#, fuzzy
#~ msgid "See this ski resort own website"
#~ msgstr "看到這個滑雪勝地自己的網站"

#, fuzzy
#~ msgid "See this trail description at Gaia GPS"
#~ msgstr "參見EveryTrail這條小道的說明"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at AllTrails"
#~ msgstr "參見EveryTrail用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at DiveSpots"
#~ msgstr "參見DiveSpots用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at EpicSki"
#~ msgstr "參見EpicSki用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at Fodor's Travel"
#~ msgstr "參見Fodor的旅遊用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at Foursquare"
#~ msgstr "看到Foursquare的用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at Liftopia"
#~ msgstr "參見Liftopia用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at Lonely Planet"
#~ msgstr "參見LocalHikes用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at MBPost"
#~ msgstr "參見MBPost用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at ShoreDiving"
#~ msgstr "參見ShoreDiving用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at SummitPost"
#~ msgstr "參見SummitPost用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "See user reviews at WannaSurf"
#~ msgstr "參見WannaSurf用戶評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Show alternative road map"
#~ msgstr "顯示正常路線圖"

#~ msgid "Show apartments and rooms from"
#~ msgstr "顯示公寓及房間從"

#~ msgid "Show campgrounds from"
#~ msgstr "顯示營地從"

#, fuzzy
#~ msgid "Show current weather on map"
#~ msgstr "在地圖上顯示當前天氣"

#~ msgid "Show deals from"
#~ msgstr "顯示好康交易從"

#, fuzzy
#~ msgid "Show hostels from"
#~ msgstr "顯示旅館從"

#~ msgid "Show hotels from"
#~ msgstr "顯示旅館從"

#~ msgid "Show lodgings from"
#~ msgstr "顯示住宿從"

#, fuzzy
#~ msgid "Show major roads over satellite imagery"
#~ msgstr "在顯示衛星圖像主要道路"

#, fuzzy
#~ msgid "Show normal road map"
#~ msgstr "顯示正常路線圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Sights from Lonely Planet"
#~ msgstr "從多爾的旅遊景點"

#, fuzzy
#~ msgid "Ski resorts from EpicSki"
#~ msgstr "從EpicSki滑雪勝地"

#, fuzzy
#~ msgid "Ski resorts from Liftopia"
#~ msgstr "從Liftopia滑雪勝地"

#, fuzzy
#~ msgid "Start at "
#~ msgstr "在開始"

#, fuzzy
#~ msgid "Stop and climb this summit"
#~ msgstr "停止並爬上本次峰會"

#, fuzzy
#~ msgid "Stop and hike this trail"
#~ msgstr "停止並加息這條小道"

#, fuzzy
#~ msgid "Stop at this brewery"
#~ msgstr "停在該啤酒廠"

#, fuzzy
#~ msgid "Summits and climbing routes from SummitPost"
#~ msgstr "峰會從SummitPost攀登路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Surf spots from WannaSurf"
#~ msgstr "從WannaSurf衝浪點"

#, fuzzy
#~ msgid "To sign up with email and password [click here]"
#~ msgstr "要使用電子郵件和密碼註冊[點擊這裡]"

#, fuzzy
#~ msgid "Trails from Gaia GPS"
#~ msgstr "從EveryTrail路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Trails from HikingProject.com"
#~ msgstr "來自HikingProject.com的航線"

#, fuzzy
#~ msgid "Trails from MountainProject.com"
#~ msgstr "來自MountainProject.com的路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Trails from MtbProject.com"
#~ msgstr "來自MtbProject.com的所有航線"

#, fuzzy
#~ msgid "Trails from PowderProject.com"
#~ msgstr "來自PowderProject.com的所有航線"

#, fuzzy
#~ msgid "Travel activities"
#~ msgstr "旅遊這條路線"

#, fuzzy
#~ msgid "Travel activities from Trip Republic"
#~ msgstr "Trip Republic的旅行活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Wineries from Snooth.com"
#~ msgstr "從Snooth.com酒廠"

#, fuzzy
#~ msgid "With pets"
#~ msgstr "隨著寵物"

#~ msgid ""
#~ "You'll have a chance to copy and paste booking confirmation before Furkot "
#~ "takes you back to the trip planning."
#~ msgstr "您將可以在Furkot帶您回到行程規劃之前, 複製貼上預約確認."

#~ msgid ""
#~ "You'll have a chance to copy and paste booking confirmation before "
#~ "proceeding to the next lodging."
#~ msgstr "再繼續到下一個住宿之前, 您需要複製貼上預約確認."

#, fuzzy
#~ msgid "_Day_"
#~ msgstr "_天_"

#, fuzzy
#~ msgid "_Duration_"
#~ msgstr "_Duration_"

#, fuzzy
#~ msgid "_Other_"
#~ msgstr "_其他_"

#, fuzzy
#~ msgid "view only"
#~ msgstr "只讀"
